[{"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713914, "numero": 3677, "nomeUrna": "ANDR\u00c9IA CORDEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612158, "numero": 1022, "nomeUrna": "LEONILDA MAR\u00c7AL- TRANSPOSI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723686, "numero": 36456, "nomeUrna": "CRISPIM POLICIAL PENAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600356, "numero": 14111, "nomeUrna": "PEDRO FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643467, "numero": 13331, "nomeUrna": "ANG\u00c9LICA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605543, "numero": 44022, "nomeUrna": "LUCIANO BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713922, "numero": 364, "nomeUrna": "PASTOR ELIZEU MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001736655, "numero": 14300, "nomeUrna": "PROFESSORA DEJANIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614400, "numero": 40555, "nomeUrna": "JAMES ALBINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723324, "numero": 77223, "nomeUrna": "JOAO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713740, "numero": 22000, "nomeUrna": "SARGENTO EYDER BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647615, "numero": 35355, "nomeUrna": "DAYANE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001615042, "numero": 45123, "nomeUrna": "DR LUIZ FERRARI", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713757, "numero": 22364, "nomeUrna": "LUCAS VINICIUS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001724637, "numero": 1511, "nomeUrna": "JENIFER D AVILA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 220001647595, "numero": 22, "nomeUrna": "MARCOS ROGERIO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635098, "numero": 5510, "nomeUrna": "JOLIANE FURIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001615065, "numero": 45789, "nomeUrna": "IULE VARGAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614402, "numero": 40444, "nomeUrna": "LAZINHO DA FETAGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713913, "numero": 3655, "nomeUrna": "A\u00c9CIO DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605547, "numero": 44234, "nomeUrna": "PROFESSOR SUAMY", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635096, "numero": 5500, "nomeUrna": "MAJOR R SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612162, "numero": 1077, "nomeUrna": "LUANA LEMOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723310, "numero": 2260, "nomeUrna": "ANAL\u00daCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614416, "numero": 51222, "nomeUrna": "AZIZ RAHAL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600705, "numero": 44192, "nomeUrna": "KARIRI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614423, "numero": 51777, "nomeUrna": "GABRIELE GASPAR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612146, "numero": 4343, "nomeUrna": "ORANDO CAF\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600375, "numero": 14144, "nomeUrna": "NATAN LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596843, "numero": 20321, "nomeUrna": "JACIRA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635684, "numero": 70192, "nomeUrna": "ENFERMEIRA RAQUEL GIL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596864, "numero": 2038, "nomeUrna": "ROB\u00c3O DA CENTRAL DO BOI", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 220001723308, "numero": 77, "nomeUrna": "DANIEL PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001614363, "numero": 100, "nomeUrna": "APARICIO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713812, "numero": 3522, "nomeUrna": "WILLIAN FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639528, "numero": 1206, "nomeUrna": "M\u00c3E NILDA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713916, "numero": 3622, "nomeUrna": "ECONOMISTA HEBERSON PINTO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609406, "numero": 11755, "nomeUrna": "ANA BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604138, "numero": 1516, "nomeUrna": "DR SILMAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643590, "numero": 2222, "nomeUrna": "LUIZ CL\u00c1UDIO DA AGRICULTURA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600371, "numero": 14122, "nomeUrna": "MESSIAS OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635686, "numero": 70025, "nomeUrna": "KARLA TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609402, "numero": 11500, "nomeUrna": "MARCIA SOCORRISTA ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612151, "numero": 6500, "nomeUrna": "PROFESSORA PENHA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605549, "numero": 44321, "nomeUrna": "ROSANGELA DONADON", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635633, "numero": 9022, "nomeUrna": "CONCEI\u00c7\u00c3O CORR\u00caA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713744, "numero": 22234, "nomeUrna": "ROSANA LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612150, "numero": 1312, "nomeUrna": "ALESSANDRA DA FETAGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713600, "numero": 50364, "nomeUrna": "VALMIR RAMI", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614396, "numero": 40004, "nomeUrna": "CA\u00ca MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001615041, "numero": 45222, "nomeUrna": "GILBERTO MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614428, "numero": 51197, "nomeUrna": "RIBEIRO DO SINPOL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643478, "numero": 13500, "nomeUrna": "VANDEIR LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609394, "numero": 11364, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO SANTT\u00d3RO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713856, "numero": 33222, "nomeUrna": "DELEGADO LEOMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604139, "numero": 1500, "nomeUrna": "TIZIU JIDALIAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001615043, "numero": 45000, "nomeUrna": "ESTENIO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609399, "numero": 11680, "nomeUrna": "FONSECA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643224, "numero": 55777, "nomeUrna": "H\u00c9LIA BM", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635545, "numero": 10110, "nomeUrna": "LENE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723679, "numero": 36022, "nomeUrna": "VIGILANTE FILIPE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614424, "numero": 51800, "nomeUrna": "GIGLIANI MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635558, "numero": 10330, "nomeUrna": "ANT\u00d4NIA BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713915, "numero": 3636, "nomeUrna": "CONSTANTINO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621853, "numero": 5013, "nomeUrna": "GENECI GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609410, "numero": 11192, "nomeUrna": "KLEBER ENFERMEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609407, "numero": 11573, "nomeUrna": "EDMUR LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713593, "numero": 50111, "nomeUrna": "FRANCISCO CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600701, "numero": 44777, "nomeUrna": "SOS MANU", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635559, "numero": 10190, "nomeUrna": "SARGENTO RALCICLEI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723697, "numero": 36123, "nomeUrna": "ALVARENGA FORMIG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596865, "numero": 2044, "nomeUrna": "SARGENTO ISAQUE ZIGUE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723691, "numero": 36222, "nomeUrna": "PROFESSORA L\u00daCIA REGINA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713843, "numero": 33555, "nomeUrna": "JUNINHO COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713851, "numero": 33133, "nomeUrna": "ROSILENE DE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643592, "numero": 2211, "nomeUrna": "SALATIEL RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635683, "numero": 70567, "nomeUrna": "SARGENTO RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635564, "numero": 10456, "nomeUrna": "FERNANDA FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713760, "numero": 22777, "nomeUrna": "TIAGO VIOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724631, "numero": 15234, "nomeUrna": "T\u00c2NIA DO BAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609489, "numero": 15222, "nomeUrna": "TI\u00c3O CARREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713755, "numero": 22022, "nomeUrna": "DR VASQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635561, "numero": 10300, "nomeUrna": "RAIMUNDO SARDINHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600706, "numero": 44100, "nomeUrna": "DABSON BUENO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713847, "numero": 33103, "nomeUrna": "CLEUDA SOUZA ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609398, "numero": 11333, "nomeUrna": "PIMENTA BOIADEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609405, "numero": 11011, "nomeUrna": "ANDERSON DE MATTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713575, "numero": 12445, "nomeUrna": "LUCIANA DO NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723335, "numero": 77523, "nomeUrna": "MARCELO FRANSKOVIAK", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635100, "numero": 5517, "nomeUrna": "ROSANI DONADON", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600384, "numero": 1492, "nomeUrna": "ENFERMEIRA JULIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713854, "numero": 33444, "nomeUrna": "VILS\u00c3O DA ASPRAM", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596860, "numero": 2012, "nomeUrna": "PROFESSORA EDINAMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605539, "numero": 44123, "nomeUrna": "IEDA CHAVES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609395, "numero": 11122, "nomeUrna": "MARILZA DA REVIL M\u00d3VEIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614436, "numero": 7000, "nomeUrna": "DAIHANE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600358, "numero": 14364, "nomeUrna": "DR PAULO HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605537, "numero": 44111, "nomeUrna": "CHICO HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600364, "numero": 14500, "nomeUrna": "ADALTO DE BANDEIRANTES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713571, "numero": 12012, "nomeUrna": "SILVANIA VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713596, "numero": 50000, "nomeUrna": "LILIANE RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605552, "numero": 4417, "nomeUrna": "ELIAS REZENDE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639526, "numero": 1212, "nomeUrna": "ALFREDO LAURENT", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614438, "numero": 7070, "nomeUrna": "DR BRENO MENDES FISCAL DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643234, "numero": 55123, "nomeUrna": "LAERTE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614413, "numero": 51111, "nomeUrna": "PASSITO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643466, "numero": 13111, "nomeUrna": "DANIEL BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609409, "numero": 11007, "nomeUrna": "JEANE PATRICIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001729161, "numero": 5045, "nomeUrna": "DOMINGOS MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713841, "numero": 33123, "nomeUrna": "LUCIENE DA TV", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713758, "numero": 22700, "nomeUrna": "LINDA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614983, "numero": 45227, "nomeUrna": "FERNANDA TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614415, "numero": 51022, "nomeUrna": "WILLIAN BEGALI", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635966, "numero": 1912, "nomeUrna": "DR. JUNIOR QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723320, "numero": 7791, "nomeUrna": "SARGENTO RANGEL", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713585, "numero": 1123, "nomeUrna": "TI\u00c3O FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001609385, "numero": 111, "nomeUrna": "JAQUELINE CASSOL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635567, "numero": 10500, "nomeUrna": "BIA TUPARI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643468, "numero": 13456, "nomeUrna": "FRANCIMAR SIM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713597, "numero": 50222, "nomeUrna": "JACKELINE ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614426, "numero": 51234, "nomeUrna": "ISAQUE MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713840, "numero": 33300, "nomeUrna": "ANARU MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635971, "numero": 1999, "nomeUrna": "DELEGADO FLORI", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647618, "numero": 35123, "nomeUrna": "DECIO LAGARES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643230, "numero": 55200, "nomeUrna": "PROFESSORA NICE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643239, "numero": 55955, "nomeUrna": "RHAMAYANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596846, "numero": 20130, "nomeUrna": "CANARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614421, "numero": 51141, "nomeUrna": "ELMARA PERON", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713670, "numero": 19233, "nomeUrna": "DRA. MARLI", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605535, "numero": 44190, "nomeUrna": "SGT LUIZ DO RAIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609396, "numero": 11444, "nomeUrna": "PASTOR DIRCEU", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614411, "numero": 51300, "nomeUrna": "SIMONE MACEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596861, "numero": 2022, "nomeUrna": "PADOVANI DA AGRICULTURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635665, "numero": 70570, "nomeUrna": "TEREZA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724633, "numero": 15999, "nomeUrna": "ELIANE MACENA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614420, "numero": 51319, "nomeUrna": "ELINA DAMASIO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600709, "numero": 4412, "nomeUrna": "CRISTIANE LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614417, "numero": 51000, "nomeUrna": "CARLOS DAMACENO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713743, "numero": 22190, "nomeUrna": "CORONEL ALEXANDRE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001738865, "numero": 123, "nomeUrna": "GILBERTO PISELO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635972, "numero": 1933, "nomeUrna": "PROFESSORA LUZENIR MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723340, "numero": 77321, "nomeUrna": "DAVIZAO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609404, "numero": 11009, "nomeUrna": "REI DOS VARAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643596, "numero": 2240, "nomeUrna": "DRA KARLA NOCRATO LOIOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614442, "numero": 7022, "nomeUrna": "WELISON NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635634, "numero": 9038, "nomeUrna": "SGT FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713919, "numero": 3600, "nomeUrna": "ALBERTO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639533, "numero": 1234, "nomeUrna": "MAESTRO WENDEON FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723334, "numero": 77888, "nomeUrna": "AIRTON PROCOPIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723693, "numero": 36333, "nomeUrna": "GL\u00d3RIA NERY", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635671, "numero": 70678, "nomeUrna": "JUAREZ TAQUES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600383, "numero": 1414, "nomeUrna": "NEEMIAS MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713923, "numero": 364, "nomeUrna": "MOITA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724634, "numero": 15200, "nomeUrna": "EDIMARA CORA\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001725299, "numero": 35456, "nomeUrna": "GIL BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643479, "numero": 13222, "nomeUrna": "SID ORLEANS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647611, "numero": 35789, "nomeUrna": "LURDES FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596851, "numero": 20600, "nomeUrna": "MARIA DO SOCIAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713569, "numero": 12111, "nomeUrna": "Z\u00c9 DE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635675, "numero": 70789, "nomeUrna": "EDUARDO DA RODOTAXI", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600378, "numero": 14322, "nomeUrna": "MARCELO PEDERIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635556, "numero": 10900, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA BRUSTOLON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605538, "numero": 44429, "nomeUrna": "GISLAINE LEBRINHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600376, "numero": 14202, "nomeUrna": "FRANCY OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713582, "numero": 12344, "nomeUrna": "FABIANNI NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 220001647596, "numero": 22, "nomeUrna": "DRA FL\u00c1VIA LENZI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596847, "numero": 20123, "nomeUrna": "LUIZINHO GOEBEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635557, "numero": 10555, "nomeUrna": "S\u00d3 NA BEN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643480, "numero": 13123, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIA DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609495, "numero": 15100, "nomeUrna": "ADRIANO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723695, "numero": 36319, "nomeUrna": "SONIA MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 220001635569, "numero": 50, "nomeUrna": "PIMENTA DE RONDONIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635663, "numero": 70111, "nomeUrna": "CLAUDIO GOES DA AUTO ESCOLA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635547, "numero": 10333, "nomeUrna": "VALTEIR CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 220001719268, "numero": 19, "nomeUrna": "L\u00c9O MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713753, "numero": 22600, "nomeUrna": "DR RIBAMAR ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713574, "numero": 12456, "nomeUrna": "GERSON", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 220001719269, "numero": 19, "nomeUrna": "CORONEL RILDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723336, "numero": 77007, "nomeUrna": "DR PATRICK", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635552, "numero": 10123, "nomeUrna": "IVANILDO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001732806, "numero": 51471, "nomeUrna": "PELEZINHO DO NOVO TEMPO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596853, "numero": 20852, "nomeUrna": "PASTORA CILA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609496, "numero": 15888, "nomeUrna": "DAIANA HUFF", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713581, "numero": 12123, "nomeUrna": "SARGENTO FRANK", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713595, "numero": 18777, "nomeUrna": "DENIZ DA CULTURA HIP HOP", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596845, "numero": 20444, "nomeUrna": "BIBI COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600361, "numero": 14421, "nomeUrna": "SORRISO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643475, "numero": 13333, "nomeUrna": "GIOVANA BARROS SINDICALISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713579, "numero": 12222, "nomeUrna": "MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643470, "numero": 65227, "nomeUrna": "PROFESSOR JOELSON", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600700, "numero": 44140, "nomeUrna": "ADEILSO DA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614398, "numero": 40888, "nomeUrna": "CHIQUINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723333, "numero": 77567, "nomeUrna": "PROF BETINHA DE SIQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641288, "numero": 45545, "nomeUrna": "ERIK MARCELO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635637, "numero": 9011, "nomeUrna": "IRM\u00c3 CIRLEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713591, "numero": 1111, "nomeUrna": "FRANCISCO RAPOSO JR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713750, "numero": 22200, "nomeUrna": "IRM\u00c3O JO\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723332, "numero": 77123, "nomeUrna": "MIRIAN MORET", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604142, "numero": 1515, "nomeUrna": "PROF UBERLANDO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713925, "numero": 55300, "nomeUrna": "GLORIA BRAVIN", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723339, "numero": 77025, "nomeUrna": "LEILA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713572, "numero": 12345, "nomeUrna": "AIRTON GURGACZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605546, "numero": 44555, "nomeUrna": "SARGENTO MARCELO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609497, "numero": 15666, "nomeUrna": "EDUARDA C\u00c1O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612157, "numero": 1011, "nomeUrna": "ANDERSON PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604136, "numero": 1510, "nomeUrna": "SANDRA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643229, "numero": 55100, "nomeUrna": "C\u00c1SSIO GOIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600359, "numero": 14822, "nomeUrna": "TANIA BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723325, "numero": 77112, "nomeUrna": "ROBERTO RAPOSO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723692, "numero": 36762, "nomeUrna": "DR LUIZ MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621211, "numero": 4044, "nomeUrna": "PROFESSORA VAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641316, "numero": 45700, "nomeUrna": "RAFAELA BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723681, "numero": 36360, "nomeUrna": "AMANDA VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001713816, "numero": 355, "nomeUrna": "PASTOR JOSINELIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723338, "numero": 77222, "nomeUrna": "WELLINGTON LOURO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600697, "numero": 44567, "nomeUrna": "DANI BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609936, "numero": 45555, "nomeUrna": "JHONY PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635549, "numero": 10777, "nomeUrna": "EZEQUIEL JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615580, "numero": 5113, "nomeUrna": "TOCO DO STICCERO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643238, "numero": 55255, "nomeUrna": "LAURO GAR\u00c7OM DO SEM\u00c1FORO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647605, "numero": 35222, "nomeUrna": "PAULO JORGE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600702, "numero": 44000, "nomeUrna": "IZA CELESTI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713678, "numero": 19100, "nomeUrna": "HELINE BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639529, "numero": 1269, "nomeUrna": "LAERCIO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600374, "numero": 14789, "nomeUrna": "MATHEUS DA ROND\u00d4NIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643473, "numero": 43210, "nomeUrna": "MARCOS EM\u00cdDIO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713730, "numero": 222, "nomeUrna": "DHEEP ROVER", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614395, "numero": 40200, "nomeUrna": "STEFANI", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621852, "numero": 5000, "nomeUrna": "SABRINA VALIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643474, "numero": 43321, "nomeUrna": "ODALEIDE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713848, "numero": 33456, "nomeUrna": "CRIS DEL PINO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635635, "numero": 9090, "nomeUrna": "CABO CAIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643476, "numero": 43234, "nomeUrna": "JO\u00c3O FABIO VIGILANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609484, "numero": 15015, "nomeUrna": "NELIO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596866, "numero": 2033, "nomeUrna": "PASTOR POCID\u00d4NIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596835, "numero": 20202, "nomeUrna": "PEDRO PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635666, "numero": 70500, "nomeUrna": "JEFERSON FRANC", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713921, "numero": 3663, "nomeUrna": "BRENDA LI", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612161, "numero": 1055, "nomeUrna": "DR MARCELO BARBISAN", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713669, "numero": 19400, "nomeUrna": "LENA ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713849, "numero": 33100, "nomeUrna": "DIHONE DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596867, "numero": 2020, "nomeUrna": "LUCAS FOLLADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643240, "numero": 55600, "nomeUrna": "GISLAINE BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724638, "numero": 11456, "nomeUrna": "ALTEME FRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723678, "numero": 36364, "nomeUrna": "JOS\u00c9 CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605542, "numero": 44789, "nomeUrna": "EZEQUIEL NEIVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614410, "numero": 51200, "nomeUrna": "RENATO PADEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639530, "numero": 1222, "nomeUrna": "LUCIENE GAVI\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596833, "numero": 20200, "nomeUrna": "SARGENTO ADRIANO BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713671, "numero": 19123, "nomeUrna": "ALAN QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713731, "numero": 222, "nomeUrna": "PASTOR SEBASTI\u00c3O VALADARES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604137, "numero": 1512, "nomeUrna": "CLAUDIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600372, "numero": 14200, "nomeUrna": "MARCELO ADRIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001733996, "numero": 22789, "nomeUrna": "M\u00c9L", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614440, "numero": 7011, "nomeUrna": "EDSON LENZI", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596862, "numero": 2011, "nomeUrna": "PROF.. VALDECIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600704, "numero": 44333, "nomeUrna": "CIRONE DEIR\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614434, "numero": 7090, "nomeUrna": "SARGENTO ADOLFO GONSALO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635553, "numero": 10112, "nomeUrna": "JULINHO DA RADIO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713570, "numero": 12000, "nomeUrna": "DELEGADO ODAIR ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713852, "numero": 33777, "nomeUrna": "JUNIOR MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635680, "numero": 70070, "nomeUrna": "MARY GRANEMANN", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600703, "numero": 44033, "nomeUrna": "DELEGADO PEDRO MANCEBO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614427, "numero": 51555, "nomeUrna": "JANETHE ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609401, "numero": 11000, "nomeUrna": "DELEGADO LUCAS TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713577, "numero": 12312, "nomeUrna": "ANNE MAMEDES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621209, "numero": 4022, "nomeUrna": "PAULINHO DO CINEMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609498, "numero": 15421, "nomeUrna": "MARIA CLEUSA ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643243, "numero": 55800, "nomeUrna": "NIM BARROSO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609488, "numero": 15000, "nomeUrna": "DR LUIS DO HOSPITAL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723316, "numero": 7715, "nomeUrna": "ADRIANO SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596844, "numero": 20429, "nomeUrna": "JAIR DA AGROPECUARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713736, "numero": 22333, "nomeUrna": "JUNIOR COROQUER", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615581, "numero": 5151, "nomeUrna": "DR AMADEU", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612153, "numero": 4321, "nomeUrna": "EVELIN CAROLINE", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723326, "numero": 77114, "nomeUrna": "PAULA VLASAK", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713580, "numero": 12180, "nomeUrna": "FELIPE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635101, "numero": 5555, "nomeUrna": "EXPEDITO NETTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600388, "numero": 1444, "nomeUrna": "CABO NILZON", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 220001723309, "numero": 77, "nomeUrna": "ANSELMO DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612148, "numero": 6565, "nomeUrna": "JO\u00c3O ABELH\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713568, "numero": 12321, "nomeUrna": "TERRINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635095, "numero": 5566, "nomeUrna": "ADA DANTAS BOABAID", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600370, "numero": 14999, "nomeUrna": "MARCOS NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723314, "numero": 7712, "nomeUrna": "ROBERT MURACAMI", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643237, "numero": 55190, "nomeUrna": "JESUINO BOABAID", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713752, "numero": 22007, "nomeUrna": "ZEZINHO SARAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600354, "numero": 14777, "nomeUrna": "NOELY DE FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635967, "numero": 1910, "nomeUrna": "KLIVIA MEIRELES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713741, "numero": 22800, "nomeUrna": "ADRIANA MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713749, "numero": 22222, "nomeUrna": "JEAN MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621851, "numero": 5066, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA FELIZARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609411, "numero": 11111, "nomeUrna": "LUIZ PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635968, "numero": 1977, "nomeUrna": "JAIR TOP CAR", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713679, "numero": 19111, "nomeUrna": "DR. NEIDSON", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713842, "numero": 33111, "nomeUrna": "LUZIA ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723684, "numero": 36777, "nomeUrna": "SARGENTO F MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001730112, "numero": 14888, "nomeUrna": "LENI MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612156, "numero": 1033, "nomeUrna": "DR WENCESLAU RUIZ", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647601, "numero": 35000, "nomeUrna": "ORIANA CAMARGO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723329, "numero": 77100, "nomeUrna": "LUIZ NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596856, "numero": 20888, "nomeUrna": "ANUBIS SIM\u00d5ES DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600365, "numero": 14444, "nomeUrna": "ANDERSON ELETRICISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643235, "numero": 55269, "nomeUrna": "MARIANA BOLDRINI ACS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600362, "numero": 14222, "nomeUrna": "PROFESSOR ALEKS PALITOT", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614414, "numero": 51378, "nomeUrna": "WILLIAM O HOMEM DO TEMPO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723689, "numero": 36789, "nomeUrna": "ROMANO MOREY", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001635965, "numero": 123, "nomeUrna": "ACIR GURGACZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713737, "numero": 22321, "nomeUrna": "PROFESSOR OZEAS GOES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604140, "numero": 1555, "nomeUrna": "LUCIO MOSQUINI", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723328, "numero": 77015, "nomeUrna": "JOSI RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639527, "numero": 1213, "nomeUrna": "ALMIR SURU\u00cd", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 220001609511, "numero": 44, "nomeUrna": "CORONEL MARCOS ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612152, "numero": 1300, "nomeUrna": "GERVANO VICENT", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641286, "numero": 45600, "nomeUrna": "KELLEN PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596852, "numero": 20122, "nomeUrna": "LUIZ GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713576, "numero": 12627, "nomeUrna": "MARGARIDA DO JUC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647598, "numero": 35364, "nomeUrna": "JUNIOR ENGRAXATE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600386, "numero": 1407, "nomeUrna": "LUCI V\u00c2NIA LEGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713858, "numero": 33789, "nomeUrna": "NILTON MARANH\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724632, "numero": 15017, "nomeUrna": "BETH BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713846, "numero": 33700, "nomeUrna": "CLAUDINHO DA CASCALHEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635638, "numero": 9091, "nomeUrna": "SGT SURITA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713584, "numero": 1101, "nomeUrna": "HUDSON DE MATTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614404, "numero": 40429, "nomeUrna": "BERENICE AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635555, "numero": 10111, "nomeUrna": "MAGR\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A T\u00c1TICA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713675, "numero": 19341, "nomeUrna": "ATAIDE AVEZ\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647599, "numero": 35190, "nomeUrna": "SARGENTO MARCELINO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614439, "numero": 7038, "nomeUrna": "ROM\u00c3O NETO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635970, "numero": 1919, "nomeUrna": "ELLIS REGINA DO SINDEPROF", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713583, "numero": 1100, "nomeUrna": "MARLUCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713747, "numero": 22456, "nomeUrna": "EZEQUIEL DA PAULISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609491, "numero": 15456, "nomeUrna": "GLAUCIONE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643481, "numero": 43222, "nomeUrna": "ISNAR ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635544, "numero": 10000, "nomeUrna": "DELKER NOBRE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635667, "numero": 70022, "nomeUrna": "DR. LINCOLN ASTR\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612159, "numero": 1023, "nomeUrna": "MISSIONARIA M\u00d4NICA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600382, "numero": 1410, "nomeUrna": "DR. CARLOS OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713837, "numero": 33033, "nomeUrna": "JAYME GABRIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713857, "numero": 33023, "nomeUrna": "JAIR DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635560, "numero": 10193, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O BUENO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643228, "numero": 55111, "nomeUrna": "ADILSON DE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001635964, "numero": 123, "nomeUrna": "PROFESSOR PANTERA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723690, "numero": 36090, "nomeUrna": "MARNIZIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643472, "numero": 13133, "nomeUrna": "CIDA DO PT", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614412, "numero": 51333, "nomeUrna": "SILAS BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635672, "numero": 70999, "nomeUrna": "ALYSON CUIABANO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635632, "numero": 9001, "nomeUrna": "NON\u00d4 GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647616, "numero": 35777, "nomeUrna": "ALEX CABELEREIRO DA SAMARITANO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612147, "numero": 1313, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA CLEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 220001609510, "numero": 44, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600708, "numero": 4422, "nomeUrna": "DR FERNANDO M\u00c1XIMO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614403, "numero": 40364, "nomeUrna": "LUZIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643483, "numero": 13000, "nomeUrna": "LULA DO ASSENTAMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647603, "numero": 35130, "nomeUrna": "CABO DI\u00caMISSON", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614425, "numero": 51014, "nomeUrna": "HELMA AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635554, "numero": 10444, "nomeUrna": "ENFERMEIRO RONEUDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647612, "numero": 35600, "nomeUrna": "EDIO BARUC", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713839, "numero": 33000, "nomeUrna": "UENDER NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605541, "numero": 44364, "nomeUrna": "DR LAURO FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713677, "numero": 19800, "nomeUrna": "LUCIANO DE FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647602, "numero": 35900, "nomeUrna": "JAMERSON MERCOSUL", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643231, "numero": 55555, "nomeUrna": "RAI FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621849, "numero": 5050, "nomeUrna": "TITO PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609408, "numero": 11234, "nomeUrna": "EDVAR BRADDOCK", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713855, "numero": 33122, "nomeUrna": "BISPO DA PONTA DO ABUN\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635551, "numero": 10789, "nomeUrna": "FOGA\u00c7A DO SITE O OBSERVADOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635974, "numero": 1990, "nomeUrna": "RAFAEL FERA O FISCAL DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635562, "numero": 10100, "nomeUrna": "ALEX REDANO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713578, "numero": 12612, "nomeUrna": "TONINHO GERALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001736653, "numero": 14007, "nomeUrna": "MARCOS LEGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643464, "numero": 65123, "nomeUrna": "ALEXANDRA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713739, "numero": 22380, "nomeUrna": "VALNEI RUIS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635568, "numero": 10010, "nomeUrna": "PROF CARLOS DOS CURSOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609403, "numero": 11222, "nomeUrna": "SOSTENES SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600698, "numero": 44222, "nomeUrna": "EDSON WELTEN", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600707, "numero": 4444, "nomeUrna": "MAUR\u00cdCIO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641315, "numero": 45885, "nomeUrna": "NEILA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724636, "numero": 15228, "nomeUrna": "LORRAYNI LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596836, "numero": 20000, "nomeUrna": "XIR\u00da DO AGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635097, "numero": 5522, "nomeUrna": "DR EDSON ALEOTTI", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647610, "numero": 35527, "nomeUrna": "ROSELY SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635673, "numero": 70456, "nomeUrna": "JULIO CESAR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635685, "numero": 70123, "nomeUrna": "CHIQUINHO DO SINTAX", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713676, "numero": 19000, "nomeUrna": "JOS\u00c9 DO EGITO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001615064, "numero": 45500, "nomeUrna": "CARLINHOS CAMUR\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635668, "numero": 70364, "nomeUrna": "CABO ANJOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621210, "numero": 4000, "nomeUrna": "JAQUELINE FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647607, "numero": 35678, "nomeUrna": "PAULO CADILACK", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614984, "numero": 45456, "nomeUrna": "J\u00daLIO KASPER", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635548, "numero": 10200, "nomeUrna": "CASSIA TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596840, "numero": 20193, "nomeUrna": "BOMBEIRO GERENILDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713759, "numero": 22220, "nomeUrna": "MARISA AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001614362, "numero": 100, "nomeUrna": "JO\u00c3O GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641287, "numero": 45100, "nomeUrna": "ROSA PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596854, "numero": 20250, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO CORR\u00caA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614422, "numero": 51033, "nomeUrna": "F\u00c1BIO SPHERA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635636, "numero": 9095, "nomeUrna": "TENENTE EUG\u00caNIO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635677, "numero": 70237, "nomeUrna": "ENFERMEIRA LU TELES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615579, "numero": 5100, "nomeUrna": "MIRLENE CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713756, "numero": 22429, "nomeUrna": "SAMUEL BARBOSA CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643226, "numero": 55222, "nomeUrna": "LEANDRO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605553, "numero": 4429, "nomeUrna": "LEBR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635550, "numero": 10007, "nomeUrna": "MOISES CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615576, "numero": 5193, "nomeUrna": "PASTOR BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001713729, "numero": 222, "nomeUrna": "JAIME BAGATTOLI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605545, "numero": 44456, "nomeUrna": "PROFESSORA LIANA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635664, "numero": 70888, "nomeUrna": "DR FIRMINO MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635681, "numero": 70007, "nomeUrna": "WALDEMIR PAPA TUDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600366, "numero": 14000, "nomeUrna": "CHIRLEI BERNADINO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713586, "numero": 1177, "nomeUrna": "TANIA PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647614, "numero": 35888, "nomeUrna": "PASTOR ROGLESON", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647608, "numero": 35100, "nomeUrna": "EVANILDO BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713748, "numero": 22888, "nomeUrna": "QUELE CHAVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600385, "numero": 1406, "nomeUrna": "PAULO ROSA A VOZ DA COMUNIDADE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713845, "numero": 33333, "nomeUrna": "CILSO MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635679, "numero": 70777, "nomeUrna": "JORGE SALDANHA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635631, "numero": 9017, "nomeUrna": "SGT ROZENDO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713673, "numero": 19222, "nomeUrna": "DR. S\u00cdLVIO MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713935, "numero": 11100, "nomeUrna": "CRIS FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596842, "numero": 20234, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 BRITO PODADOR DE \u00c1RVORE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621208, "numero": 4001, "nomeUrna": "PROFESSORA CLEONICE MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621205, "numero": 4040, "nomeUrna": "DR MAURO NAZIF", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609499, "numero": 15678, "nomeUrna": "VALDINEI FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713594, "numero": 50121, "nomeUrna": "JONAS TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612154, "numero": 1000, "nomeUrna": "DR LAURO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614418, "numero": 51456, "nomeUrna": "PROF. CLAUDIONOR LEME", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621850, "numero": 5005, "nomeUrna": "LUCINHA COSTUREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596838, "numero": 20100, "nomeUrna": "ELLEN BASSO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713850, "numero": 33429, "nomeUrna": "SIDNEI DA COOPERATIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596839, "numero": 20999, "nomeUrna": "EVEMERO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643589, "numero": 2220, "nomeUrna": "JOAQUIM TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614394, "numero": 40111, "nomeUrna": "ANT\u00d4NIO CUTIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614431, "numero": 51888, "nomeUrna": "PAULO BAIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713815, "numero": 355, "nomeUrna": "LEONARDO MELLO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713674, "numero": 19777, "nomeUrna": "NATAL MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723682, "numero": 36036, "nomeUrna": "GA\u00daCHO DA VAN", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713742, "numero": 22122, "nomeUrna": "ELIANE BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643594, "numero": 2233, "nomeUrna": "SOFIA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643465, "numero": 13234, "nomeUrna": "PROFESSOR LUCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723331, "numero": 77111, "nomeUrna": "DULCY MELGAR", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713844, "numero": 33258, "nomeUrna": "ESPETINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713920, "numero": 3645, "nomeUrna": "NEIDE NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614419, "numero": 51100, "nomeUrna": "EDEVALDO NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643593, "numero": 2200, "nomeUrna": "SILVIA CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609494, "numero": 15111, "nomeUrna": "JEFERSON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001726001, "numero": 111, "nomeUrna": "CHICO RAPOSO DA NOVALAR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635969, "numero": 1911, "nomeUrna": "DR CLEVER", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001729720, "numero": 20789, "nomeUrna": "YARA CORRETORA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635674, "numero": 70190, "nomeUrna": "SGT ELANE CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639532, "numero": 1221, "nomeUrna": "PROFESSORA ROSANGELA HIL\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614401, "numero": 40123, "nomeUrna": "Z\u00c9 DUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609400, "numero": 11999, "nomeUrna": "JULIANA MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614409, "numero": 51761, "nomeUrna": "SOCORRO CASTELO BRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723683, "numero": 36713, "nomeUrna": "CB CLEUMAR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713853, "numero": 33321, "nomeUrna": "IVANA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635566, "numero": 10015, "nomeUrna": "PEDRO PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596834, "numero": 20222, "nomeUrna": "DR.. TA\u00cdSSA SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614406, "numero": 40456, "nomeUrna": "ROSINHA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635676, "numero": 70234, "nomeUrna": "PROF VAL BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604135, "numero": 1530, "nomeUrna": "RAFAEL MAZIERO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643236, "numero": 55001, "nomeUrna": "CORONEL RONALDO FL\u00d4RES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643241, "numero": 55678, "nomeUrna": "R\u00c9GA DA ESPERAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643477, "numero": 43123, "nomeUrna": "FREITAS DO AEROCLUBE", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643233, "numero": 55000, "nomeUrna": "JULIAN CUADAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001713936, "numero": 555, "nomeUrna": "EXPEDITO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605534, "numero": 44500, "nomeUrna": "ADELINO FOLLADOR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600380, "numero": 1400, "nomeUrna": "SARGENTO JEAN C\u00c9SAR", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609490, "numero": 15121, "nomeUrna": "M\u00c1TULA ACS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614441, "numero": 7007, "nomeUrna": "VANUZA MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713672, "numero": 19321, "nomeUrna": "DHONATAN PAGANI", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713838, "numero": 33336, "nomeUrna": "DR HENRRY JAMES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643482, "numero": 13013, "nomeUrna": "HERM\u00cdNIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641319, "numero": 45735, "nomeUrna": "BRIZOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641289, "numero": 45330, "nomeUrna": "WALMILK SEVERIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641317, "numero": 45770, "nomeUrna": "LUCIA MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713590, "numero": 1110, "nomeUrna": "EDSON KER", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001639531, "numero": 1233, "nomeUrna": "MANOEL MESSIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723337, "numero": 77113, "nomeUrna": "VICENTE DE PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596837, "numero": 20800, "nomeUrna": "JAB\u00c1 MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001731777, "numero": 43777, "nomeUrna": "J BISPO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723694, "numero": 36000, "nomeUrna": "OSMAR BRAGA O COWBOY", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621204, "numero": 4012, "nomeUrna": "IVAN TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621847, "numero": 5071, "nomeUrna": "JULIANO PLACIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609485, "numero": 15800, "nomeUrna": "RENATA PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612149, "numero": 6513, "nomeUrna": "SAMUEL COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609393, "numero": 11789, "nomeUrna": "DEBORA BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614393, "numero": 40222, "nomeUrna": "MATEUS DO LAVADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723321, "numero": 7711, "nomeUrna": "JURANDIR DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001614361, "numero": 100, "nomeUrna": "MARIANA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001723330, "numero": 77777, "nomeUrna": "LEOMAR PATRICIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614405, "numero": 40000, "nomeUrna": "RAFA PARAN\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635565, "numero": 10888, "nomeUrna": "PAULO CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635099, "numero": 5511, "nomeUrna": "DORINHA DO AMAURI", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612155, "numero": 1088, "nomeUrna": "JOAO PAULO PICHEK", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609412, "numero": 11123, "nomeUrna": "RONIS SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643484, "numero": 13203, "nomeUrna": "EZEQUIEL MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621206, "numero": 4004, "nomeUrna": "VINICIUS MIGUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600363, "numero": 14123, "nomeUrna": "EDVALDO SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614399, "numero": 40777, "nomeUrna": "ISMAEL CRISPIN", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605557, "numero": 4455, "nomeUrna": "WIVESLANDO NEIVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643595, "numero": 2210, "nomeUrna": "CORONEL CHRIS\u00d3STOMO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609397, "numero": 11777, "nomeUrna": "PASTORA JANILCE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713751, "numero": 22345, "nomeUrna": "Z\u00c9 CARLOS DO CARRO CEGONHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614437, "numero": 7013, "nomeUrna": "L\u00c9O ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609486, "numero": 15115, "nomeUrna": "ENOQUE DO CARMO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605554, "numero": 4456, "nomeUrna": "MARY BRAGANHOL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614430, "numero": 51051, "nomeUrna": "NAJARA LEANDRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600369, "numero": 14022, "nomeUrna": "FELIPE FAVA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600373, "numero": 14555, "nomeUrna": "MARC\u00c3O DA PISCICULTURA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600699, "numero": 44444, "nomeUrna": "JOBSON BANDEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635094, "numero": 5590, "nomeUrna": "SARGENTO S JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713680, "numero": 19200, "nomeUrna": "C\u00c1SSIA MULETA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001600387, "numero": 1422, "nomeUrna": "CRISTINA LAGASSE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647613, "numero": 35035, "nomeUrna": "DANIEL JR O JUSTICEIRO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001641282, "numero": 45250, "nomeUrna": "MAJ\u00da ASSUN\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635678, "numero": 70321, "nomeUrna": "BET\u00c3O DA CADEIRA DE RODAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001604141, "numero": 1522, "nomeUrna": "THIAGO FLORES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635669, "numero": 70323, "nomeUrna": "OLEA GOES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713754, "numero": 22123, "nomeUrna": "AFFONSO CANDIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621207, "numero": 4010, "nomeUrna": "SANDRO TUCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596859, "numero": 2000, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 DA ROYAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001621848, "numero": 5010, "nomeUrna": "BAB\u00c1 DO PSOL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643227, "numero": 55180, "nomeUrna": "MAYKON FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001614435, "numero": 7050, "nomeUrna": "MARIA RITA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647600, "numero": 35113, "nomeUrna": "DENEVAL MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614408, "numero": 51500, "nomeUrna": "MARCELO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723318, "numero": 7721, "nomeUrna": "ADRIANA BAPTISTA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605550, "numero": 4410, "nomeUrna": "COC\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635670, "numero": 70222, "nomeUrna": "ADRIANO BOIADEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600357, "numero": 14567, "nomeUrna": "ANA EMACULADA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609492, "numero": 15113, "nomeUrna": "CHICO LANDO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713599, "numero": 50777, "nomeUrna": "OTACILIO CEARA CABE\u00c7A BRANCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713738, "numero": 22001, "nomeUrna": "ROSE QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600360, "numero": 14010, "nomeUrna": "WILL QUADROS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609487, "numero": 15333, "nomeUrna": "CURI\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647597, "numero": 35351, "nomeUrna": "VALDINEIA DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635682, "numero": 70000, "nomeUrna": "JAIR MONTES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635662, "numero": 70333, "nomeUrna": "ADRIANO DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001713598, "numero": 18123, "nomeUrna": "LEONICE TUPARI", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001612160, "numero": 1010, "nomeUrna": "LINDOMAR GAR\u00c7ON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614432, "numero": 51123, "nomeUrna": "RAFAEL DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001724635, "numero": 15500, "nomeUrna": "ROBERTO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713938, "numero": 555, "nomeUrna": "PAULO MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001713814, "numero": 3567, "nomeUrna": "J\u00c9SSIKA MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001723317, "numero": 7700, "nomeUrna": "RAQUEL PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615575, "numero": 5188, "nomeUrna": "SARA PEPE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001605533, "numero": 44369, "nomeUrna": "CELIA CAMPOS DO SINDSA\u00daDE-RO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596857, "numero": 20190, "nomeUrna": "EDSON LEITE DA TV", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 220001726000, "numero": 111, "nomeUrna": "DR JOAO DURVAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596848, "numero": 20500, "nomeUrna": "RODRIGO SAULINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596850, "numero": 20022, "nomeUrna": "Z\u00c9 JODAN", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 220001635570, "numero": 50, "nomeUrna": "MICHELE TOLENTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001643591, "numero": 2202, "nomeUrna": "TEN COSTINHA DA ASPOMETRON", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 220001713924, "numero": 364, "nomeUrna": "DRA ROSANGELA L\u00c1ZARO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001596863, "numero": 2023, "nomeUrna": "MARIA SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001605555, "numero": 4490, "nomeUrna": "ROS\u00c1RIA HELENA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635546, "numero": 10222, "nomeUrna": "DELEGADO RODRIGO CAMARGO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001600355, "numero": 14406, "nomeUrna": "PAULINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001635563, "numero": 10001, "nomeUrna": "DRA. ARILSSEN CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615578, "numero": 5123, "nomeUrna": "DRA. CATIANE MALTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635973, "numero": 1900, "nomeUrna": "DR. MARC\u00cdLIO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001614407, "numero": 40118, "nomeUrna": "RENATA EVANS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713937, "numero": 555, "nomeUrna": "ANDREY CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609500, "numero": 15140, "nomeUrna": "JEAN OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596849, "numero": 20300, "nomeUrna": "JOELNA HOLDER", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001729162, "numero": 1415, "nomeUrna": "PAULO DANONE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001635630, "numero": 9064, "nomeUrna": "CB CAROLINA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 220001615577, "numero": 5122, "nomeUrna": "EZEQUIEL NEG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 220001713817, "numero": 355, "nomeUrna": "MARCOS COMBATE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647606, "numero": 35555, "nomeUrna": "AUGUSTO NORTEHAIR", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001643485, "numero": 13789, "nomeUrna": "PROFESSORA L\u00c9O SIM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001647604, "numero": 35336, "nomeUrna": "V\u00cd-ESPERAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001596841, "numero": 20111, "nomeUrna": "VAGNO PANISOLY", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 220001609483, "numero": 15555, "nomeUrna": "NEG\u00c3O FILHO DO ISA\u00da", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}]