[{"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650810, "numero": 15000, "nomeUrna": "IOLANDO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596091, "numero": 13180, "nomeUrna": "COLETIVA SOMOS HELLEN FRIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621143, "numero": 19022, "nomeUrna": "FREDSON MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621144, "numero": 19300, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIA VIRG\u00cdNIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614207, "numero": 90555, "nomeUrna": "LUCIANO VIGILANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650388, "numero": 1122, "nomeUrna": "RONALDO FONSECA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654328, "numero": 27234, "nomeUrna": "CEZAR MARIANO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616717, "numero": 10222, "nomeUrna": "TODI MORENO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620324, "numero": 36800, "nomeUrna": "OS\u00c9IAS RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650220, "numero": 11123, "nomeUrna": "ANDERSON MEDINA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713111, "numero": 23005, "nomeUrna": "ROSINHA VIVEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001597107, "numero": 43, "nomeUrna": "OLGAMIR AMANCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600824, "numero": 33033, "nomeUrna": "\u00c1KILLA MARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650389, "numero": 1100, "nomeUrna": "MARCOS DOMINGOS DF DE DIREITA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650793, "numero": 15151, "nomeUrna": "FILIPPELLI", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636086, "numero": 40061, "nomeUrna": "MUCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620309, "numero": 36123, "nomeUrna": "ETIENO O AGENTE DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611515, "numero": 70500, "nomeUrna": "LORENA RAIZAMA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621117, "numero": 1207, "nomeUrna": "T\u00c2NIA CO\u00caLHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595684, "numero": 4343, "nomeUrna": "PROFESSOR REGINALDO VERAS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600883, "numero": 30300, "nomeUrna": "DR. GIULIANNO ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615673, "numero": 1011, "nomeUrna": "POLICIAL SILMARA MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620322, "numero": 36100, "nomeUrna": "TIA NAIR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650217, "numero": 11124, "nomeUrna": "LUIZA MARIA ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654749, "numero": 5544, "nomeUrna": "IBI BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001621521, "numero": 222, "nomeUrna": "FL\u00c1VIA ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649955, "numero": 12244, "nomeUrna": "SONIC MOTOBOY", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607814, "numero": 3345, "nomeUrna": "MARIA ROSA MARINO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601766, "numero": 50420, "nomeUrna": "JUAN RICTHELLY", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712954, "numero": 5151, "nomeUrna": "VICTOR OKUBO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650386, "numero": 1110, "nomeUrna": "SAMANTHA MEYER", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001612563, "numero": 2829, "nomeUrna": "DILMAR CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649950, "numero": 12444, "nomeUrna": "NETO CADEIRANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612588, "numero": 28288, "nomeUrna": "PASTORA ANA CLEIA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644000, "numero": 77666, "nomeUrna": "MARLY MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001726535, "numero": 44044, "nomeUrna": "DANIEL RADAR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615672, "numero": 1033, "nomeUrna": "COMANDANTE ABOUD", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596084, "numero": 13456, "nomeUrna": "LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596085, "numero": 13123, "nomeUrna": "PROFESSOR GARIBEL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001732347, "numero": 1979, "nomeUrna": "PAULO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712796, "numero": 51111, "nomeUrna": "P\u00c1DUA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712797, "numero": 51762, "nomeUrna": "ARY COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650796, "numero": 15133, "nomeUrna": "GUSTAVO AIRES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621139, "numero": 19266, "nomeUrna": "PROFESSORA TEREZINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607810, "numero": 3333, "nomeUrna": "ADERIVALDO CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666853, "numero": 1456, "nomeUrna": "ODISS\u00c9IA FOR\u00c7A BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601773, "numero": 18180, "nomeUrna": "CALINA L\u00cdGIA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612569, "numero": 28001, "nomeUrna": "NILSON PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654339, "numero": 27999, "nomeUrna": "HELTON MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666658, "numero": 14777, "nomeUrna": "CATARINA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649954, "numero": 12022, "nomeUrna": "WILLIAN MEGA BOX", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650794, "numero": 15015, "nomeUrna": "CRISTIANO ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650805, "numero": 15123, "nomeUrna": "WELLINGTON LUIZ ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001676686, "numero": 29129, "nomeUrna": "CEC\u00cdLIA DOURADO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650202, "numero": 11000, "nomeUrna": "PROFESSORA DAYANE MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613520, "numero": 8080, "nomeUrna": "CAIO SAD", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600881, "numero": 30987, "nomeUrna": "CLEBINHO TEAM", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601764, "numero": 18888, "nomeUrna": "RAUL NETO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601767, "numero": 50999, "nomeUrna": "MANDATA FEMINISTA BEM VIVER BE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608448, "numero": 4433, "nomeUrna": "ELISEU KADESH", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652145, "numero": 23888, "nomeUrna": "BENEDITO DA VOZINHA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601750, "numero": 1818, "nomeUrna": "ALDEMARIO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712799, "numero": 51512, "nomeUrna": "COUBERT BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620327, "numero": 36001, "nomeUrna": "SAMARA BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653682, "numero": 35100, "nomeUrna": "KYARA ZARUTY", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615885, "numero": 22222, "nomeUrna": "DANIEL DONIZET", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600886, "numero": 30100, "nomeUrna": "JO\u00c3O D ARC ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649956, "numero": 12300, "nomeUrna": "ZAQUEU BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621124, "numero": 1212, "nomeUrna": "BETO CEAR\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723620, "numero": 20111, "nomeUrna": "RITA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607812, "numero": 3361, "nomeUrna": "CLEUSA VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001611535, "numero": 161, "nomeUrna": "RENATO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616720, "numero": 10000, "nomeUrna": "MARCELO TRATOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615129, "numero": 33100, "nomeUrna": "EUDES JUDITH", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621121, "numero": 1221, "nomeUrna": "CARLOS PENNA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595680, "numero": 1313, "nomeUrna": "POLICARPO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609146, "numero": 44022, "nomeUrna": "SANDRA FARAJ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609144, "numero": 44000, "nomeUrna": "EDUARDO PEDROSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001728079, "numero": 23455, "nomeUrna": "PAULA BELMONTE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616723, "numero": 10555, "nomeUrna": "PROF MITER", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620311, "numero": 36555, "nomeUrna": "DOUTORA JANE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649942, "numero": 12369, "nomeUrna": "PROFESSOR GAD\u00caLHA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666850, "numero": 1440, "nomeUrna": "PASTORA NOEME", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001615674, "numero": 12, "nomeUrna": "LEILA DO V\u00d4LEI", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650787, "numero": 15070, "nomeUrna": "DIRSOMAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639636, "numero": 7757, "nomeUrna": "VIVI ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614222, "numero": 90500, "nomeUrna": "KARINY ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621126, "numero": 19333, "nomeUrna": "CLAUD\u00c3O DO GAM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601757, "numero": 50100, "nomeUrna": "MAX MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614208, "numero": 90321, "nomeUrna": "ALINE DE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612570, "numero": 28217, "nomeUrna": "FATIMA CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601761, "numero": 50333, "nomeUrna": "AIRY CLO DE MULHERES IND\u00cdGENAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643993, "numero": 77007, "nomeUrna": "ERICK P\u00c9TER", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611401, "numero": 7007, "nomeUrna": "DR HEMERSON LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650797, "numero": 15215, "nomeUrna": "CORONEL SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643985, "numero": 77456, "nomeUrna": "ANTONIO MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609148, "numero": 44122, "nomeUrna": "LET\u00cdCIA SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608443, "numero": 4422, "nomeUrna": "FADI FARAJ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595679, "numero": 1331, "nomeUrna": "ERIKA KOKAY", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650214, "numero": 11077, "nomeUrna": "JACKSON SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607811, "numero": 3377, "nomeUrna": "ANA CHACEL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723605, "numero": 20220, "nomeUrna": "EUDES DO BOXE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611400, "numero": 7040, "nomeUrna": "JUAREZ TAVORA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601771, "numero": 50300, "nomeUrna": "ITAMAR OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600820, "numero": 33010, "nomeUrna": "CLEBINHO ESPORTE DA DEZ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600836, "numero": 33777, "nomeUrna": "GLAUCIO CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613186, "numero": 3600, "nomeUrna": "RAFAEL LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601746, "numero": 5088, "nomeUrna": "MADU MULHERES DE TODAS LUTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639637, "numero": 7761, "nomeUrna": "WILMA MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001732964, "numero": 77745, "nomeUrna": "LACI SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649946, "numero": 12148, "nomeUrna": "KIM", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649943, "numero": 12000, "nomeUrna": "JOVITA ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596100, "numero": 13100, "nomeUrna": "CHICO VIGILANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654338, "numero": 27111, "nomeUrna": "SOLANGE HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621235, "numero": 1920, "nomeUrna": "GENERAL PAULO CHAGAS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607813, "numero": 3322, "nomeUrna": "T\u00c1CIO ROG\u00c9RIO DOS ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612574, "numero": 28917, "nomeUrna": "DOUTOR GUSTAVO RAMIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666649, "numero": 14444, "nomeUrna": "BRUNELLI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650792, "numero": 15111, "nomeUrna": "RISOMAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612568, "numero": 28180, "nomeUrna": "N\u00cdVIA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654173, "numero": 2707, "nomeUrna": "BISPA MA\u00c9CE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654343, "numero": 27777, "nomeUrna": "IRACILDA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713115, "numero": 23321, "nomeUrna": "PROFESSORA JACIRA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654745, "numero": 5566, "nomeUrna": "PEDRO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611507, "numero": 70700, "nomeUrna": "JUNIOR CAP\u00c3O COMPRIDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601768, "numero": 50180, "nomeUrna": "LUDMILA SUAID", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600834, "numero": 33012, "nomeUrna": "BISPO WELDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001614231, "numero": 9033, "nomeUrna": "LUIZ\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616719, "numero": 10001, "nomeUrna": "PROF. LEONARDO MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712801, "numero": 51515, "nomeUrna": "GREGORY BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652138, "numero": 23123, "nomeUrna": "CLAUDECI LUART", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616718, "numero": 10022, "nomeUrna": "KELLY BOLSONARO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654341, "numero": 27127, "nomeUrna": "TIA LU", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596079, "numero": 43433, "nomeUrna": "PROFESSOR MARCOS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612572, "numero": 28000, "nomeUrna": "JOS\u00c9 LUIZ RAVENA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600887, "numero": 30123, "nomeUrna": "VALDIRENE SOUTO ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001723172, "numero": 55, "nomeUrna": "PAULO OCT\u00c1VIO PO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615867, "numero": 22122, "nomeUrna": "BISPO RENATO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654542, "numero": 55500, "nomeUrna": "ARILSON DE OLIVEIRA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649941, "numero": 12777, "nomeUrna": "PIPOKA DO BASQUETE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654555, "numero": 55444, "nomeUrna": "OSVALD\u00c3O DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653677, "numero": 35444, "nomeUrna": "SUBTENENTE ANTONIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713104, "numero": 23456, "nomeUrna": "CAMARGO MINHA CAPITAL", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614212, "numero": 90007, "nomeUrna": "SARGENTO MOACIR", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723613, "numero": 20020, "nomeUrna": "ADA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611525, "numero": 70122, "nomeUrna": "EDUARDO MENDES REI DOS FAR\u00d3IS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713400, "numero": 2300, "nomeUrna": "MARCILENE LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650809, "numero": 15180, "nomeUrna": "SUZI BITENCOURT", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601776, "numero": 18777, "nomeUrna": "DJ AFRIKA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001597108, "numero": 43, "nomeUrna": "LEANDRO GRASS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612579, "numero": 28123, "nomeUrna": "SANDRA DO AGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643989, "numero": 77277, "nomeUrna": "SILVESTRE ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001735542, "numero": 27017, "nomeUrna": "LUCIM\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666640, "numero": 14100, "nomeUrna": "ERICKA FILIPPELLI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666648, "numero": 14000, "nomeUrna": "ROBSON O PERNAMBUCO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713403, "numero": 2323, "nomeUrna": "CHICO ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601765, "numero": 50005, "nomeUrna": "RITA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654169, "numero": 2799, "nomeUrna": "MAJOR SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620306, "numero": 36111, "nomeUrna": "CARLOS DALVAN", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616709, "numero": 10010, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO PADILHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600823, "numero": 33400, "nomeUrna": "LULO SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615925, "numero": 2261, "nomeUrna": "BELLE BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636087, "numero": 40777, "nomeUrna": "NAYERI ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001676688, "numero": 29329, "nomeUrna": "DAVID PUREZA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652139, "numero": 45123, "nomeUrna": "AGENILDO NERI", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001601117, "numero": 50, "nomeUrna": "KEKA BAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001612562, "numero": 2822, "nomeUrna": "KOE KENDY", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611520, "numero": 70200, "nomeUrna": "THAY EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612580, "numero": 28111, "nomeUrna": "DOUTOR SAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653672, "numero": 35140, "nomeUrna": "ADRIANA GL\u00d3RIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001723766, "numero": 123, "nomeUrna": "FAB\u00cdOLA CONSTT\u00c2NCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616726, "numero": 10221, "nomeUrna": "RACHEL HERINGER", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609155, "numero": 44123, "nomeUrna": "ALEX CARREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608446, "numero": 4400, "nomeUrna": "ELIANA PEDROSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601769, "numero": 50400, "nomeUrna": "FLAV\u00c3O CERRATENSE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723761, "numero": 2033, "nomeUrna": "IVAN BIGODE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001736699, "numero": 36200, "nomeUrna": "RENAN JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620307, "numero": 36360, "nomeUrna": "CRIS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001606813, "numero": 133, "nomeUrna": "SAULO DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001732841, "numero": 142, "nomeUrna": "SIDNEY PESS\u00d4A", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654340, "numero": 27190, "nomeUrna": "SGT GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639632, "numero": 7777, "nomeUrna": "RODOLPHO HOTH HOTH", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620305, "numero": 36591, "nomeUrna": "C\u00c9SAR RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611396, "numero": 7022, "nomeUrna": "JAPON\u00caS \u00c9 FEDERAL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621119, "numero": 1222, "nomeUrna": "EUCLIDES ASSUN\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001651177, "numero": 45, "nomeUrna": "BETH CUPERTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609150, "numero": 44910, "nomeUrna": "DANY CATUNDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712805, "numero": 51017, "nomeUrna": "ELIETE AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713116, "numero": 23023, "nomeUrna": "EUGENIO MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650205, "numero": 11220, "nomeUrna": "PASTOR ROLIM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636644, "numero": 4067, "nomeUrna": "PROFESSOR CRISTIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001651044, "numero": 15, "nomeUrna": "IBANEIS ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614223, "numero": 90190, "nomeUrna": "DELEGADO FERNANDO FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600888, "numero": 30230, "nomeUrna": "DR. VITOR BITTENCOURT", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600892, "numero": 30333, "nomeUrna": "LGM", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616716, "numero": 10099, "nomeUrna": "ELIANE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650803, "numero": 15777, "nomeUrna": "TELMA RUFINO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600825, "numero": 33000, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA CRISTIANE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001699368, "numero": 21, "nomeUrna": "JAMIL MAGARI", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001730622, "numero": 77713, "nomeUrna": "CLAUDIA IDEANE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596093, "numero": 13000, "nomeUrna": "PROF L\u00caDA COLETIVE CH\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636085, "numero": 40123, "nomeUrna": "MARLON COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616728, "numero": 10147, "nomeUrna": "VANDERLI DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650511, "numero": 1555, "nomeUrna": "Z\u00c9LIO MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620326, "numero": 36379, "nomeUrna": "RAVAN LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609153, "numero": 44188, "nomeUrna": "PROFESSOR LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654344, "numero": 27123, "nomeUrna": "JO\u00c3O RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001614235, "numero": 9061, "nomeUrna": "FERNANDO F\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615871, "numero": 22111, "nomeUrna": "SARGENTO SANS\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613184, "numero": 3699, "nomeUrna": "BRIGADEIRO ATILA MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611526, "numero": 70111, "nomeUrna": "SILENE DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612576, "numero": 28028, "nomeUrna": "F\u00c1BIO GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609147, "numero": 44100, "nomeUrna": "PROFESSOR RODRIG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712809, "numero": 51511, "nomeUrna": "DR RICARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650513, "numero": 1567, "nomeUrna": "CAROL MOUR\u00c3O DOS ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600839, "numero": 33001, "nomeUrna": "FORLAND", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615880, "numero": 22150, "nomeUrna": "PR. ANDERSON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600880, "numero": 30830, "nomeUrna": "PAULA TELES", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654168, "numero": 2700, "nomeUrna": "PROF. LUCINEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650509, "numero": 1590, "nomeUrna": "CORONEL VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650515, "numero": 1522, "nomeUrna": "GUARDA JANIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654165, "numero": 2777, "nomeUrna": "IVONE LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723757, "numero": 2002, "nomeUrna": "GLAUCE FRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615870, "numero": 22000, "nomeUrna": "JOAQUIM RORIZ NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620308, "numero": 36180, "nomeUrna": "ELISANGELA ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616712, "numero": 10200, "nomeUrna": "CARLOS CALHEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636074, "numero": 40015, "nomeUrna": "PROFESSORA ANA \u00c9LEN", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723612, "numero": 20000, "nomeUrna": "SCOOBY UBE ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001676689, "numero": 29029, "nomeUrna": "PERCI MARRARA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001666948, "numero": 142, "nomeUrna": "PROFESSOR RACHID", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601762, "numero": 18000, "nomeUrna": "PROFESSOR GUI SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615874, "numero": 22389, "nomeUrna": "COMANDANTE GENILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001666946, "numero": 142, "nomeUrna": "MARCELO HIP\u00d3LITO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611506, "numero": 70888, "nomeUrna": "JOAO CARDOSO PROFESSOR AUDITOR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654535, "numero": 55175, "nomeUrna": "CARMEM SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001654029, "numero": 270, "nomeUrna": "TENENTE CORONEL SOUZA J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596082, "numero": 43210, "nomeUrna": "WALDIR CORDEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666654, "numero": 14999, "nomeUrna": "KLERYSSON CERRADO IN FOCO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650224, "numero": 11111, "nomeUrna": "M\u00d4NIA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001701923, "numero": 555, "nomeUrna": "FABIANA LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600837, "numero": 33077, "nomeUrna": "SARGENTO GUTENBERG", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001723767, "numero": 123, "nomeUrna": "JOE VALLE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650807, "numero": 15190, "nomeUrna": "HERMETO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650207, "numero": 11144, "nomeUrna": "VAL\u00c9RIO BANDA MARANATHA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666642, "numero": 14123, "nomeUrna": "PAULO RORIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616708, "numero": 10456, "nomeUrna": "DELMASSO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001676782, "numero": 2919, "nomeUrna": "URIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596099, "numero": 43000, "nomeUrna": "PROF. MICHELLE SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653692, "numero": 35707, "nomeUrna": "RIBAMAR MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615869, "numero": 22322, "nomeUrna": "THIAGO MANZONI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621131, "numero": 19777, "nomeUrna": "RANNA CARLA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636646, "numero": 4017, "nomeUrna": "JAP\u00c3O VIELA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600889, "numero": 30001, "nomeUrna": "DR. GET\u00daLIO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636071, "numero": 40400, "nomeUrna": "RODRIGO DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615667, "numero": 1022, "nomeUrna": "ELISA ROBSON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600838, "numero": 33300, "nomeUrna": "REGIS LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713402, "numero": 2311, "nomeUrna": "LEANDRO LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643991, "numero": 77190, "nomeUrna": "TEN. DANIEL BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600884, "numero": 30111, "nomeUrna": "INDIRA COUTO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652144, "numero": 45456, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO EDUARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600831, "numero": 33211, "nomeUrna": "M\u00d4NICA D AID\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621142, "numero": 19020, "nomeUrna": "XIT\u00c3O FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001600905, "numero": 3066, "nomeUrna": "JORGE RUIZ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001732963, "numero": 777, "nomeUrna": "DR FRANKLIN COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650811, "numero": 15007, "nomeUrna": "LUDMILA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614218, "numero": 90333, "nomeUrna": "ROBERTA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636068, "numero": 40456, "nomeUrna": "LUZIA DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001611534, "numero": 161, "nomeUrna": "ELCIMARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615872, "numero": 22061, "nomeUrna": "L\u00c9O \u00cdNDIO BOLSONARO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621237, "numero": 1988, "nomeUrna": "REGIS MACHADO (FPC)", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654170, "numero": 2717, "nomeUrna": "SEBAH SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650381, "numero": 1161, "nomeUrna": "CARINA SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001735656, "numero": 90789, "nomeUrna": "DRA. KAREN RECHMANN", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614220, "numero": 90391, "nomeUrna": "PASTOR OMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615666, "numero": 1020, "nomeUrna": "FRED LINHARES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723758, "numero": 2019, "nomeUrna": "LUCIANO BAGLOGUI", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621232, "numero": 1900, "nomeUrna": "CRIS OTAVIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712950, "numero": 5125, "nomeUrna": "DANIELLE CRISTHIE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612584, "numero": 28434, "nomeUrna": "ELIMAR CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600835, "numero": 33190, "nomeUrna": "JAB\u00c1 LUSIMAR ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614216, "numero": 90999, "nomeUrna": "ANGELA TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615877, "numero": 22193, "nomeUrna": "ROOSEVELT VILELA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616722, "numero": 10190, "nomeUrna": "MAJOR MICHELLO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609151, "numero": 44007, "nomeUrna": "JORGE TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666645, "numero": 14144, "nomeUrna": "EVA FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666650, "numero": 14120, "nomeUrna": "TENENTE BARROS MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615919, "numero": 2233, "nomeUrna": "RAFAEL SAMPAIO ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620310, "numero": 36888, "nomeUrna": "DRA SULA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712804, "numero": 51151, "nomeUrna": "DR EUFRASIO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649957, "numero": 12456, "nomeUrna": "PROFESSOR JEAN MOUR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636089, "numero": 40004, "nomeUrna": "ERIC SEBA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654552, "numero": 55192, "nomeUrna": "JORGE VIANNA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001651045, "numero": 15, "nomeUrna": "CELINA LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654172, "numero": 2722, "nomeUrna": "GONZAGA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001654031, "numero": 270, "nomeUrna": "VIRGILIO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001600906, "numero": 3001, "nomeUrna": "NEY FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666643, "numero": 14189, "nomeUrna": "RUB\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621230, "numero": 1921, "nomeUrna": "ADALBERTO MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001737106, "numero": 9000, "nomeUrna": "M\u00c1RCIA HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636643, "numero": 4044, "nomeUrna": "ESTEV\u00c3O LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600894, "numero": 30500, "nomeUrna": "IZA DO NOVO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654333, "numero": 27278, "nomeUrna": "PASTOR F\u00c1BIO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001651176, "numero": 45, "nomeUrna": "IZALCI", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666660, "numero": 14111, "nomeUrna": "ADELANE MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666845, "numero": 1400, "nomeUrna": "DIEGO ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001676784, "numero": 2999, "nomeUrna": "IERI BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600891, "numero": 30303, "nomeUrna": "LUIZ RAMOS ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615924, "numero": 2225, "nomeUrna": "FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615889, "numero": 22357, "nomeUrna": "ANDREA QUADROS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712800, "numero": 51025, "nomeUrna": "DANY MARAVILHA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654546, "numero": 55789, "nomeUrna": "PASTOR HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001727454, "numero": 777, "nomeUrna": "ROSLANO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596095, "numero": 13190, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001648461, "numero": 3300, "nomeUrna": "D SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654747, "numero": 5522, "nomeUrna": "CORONEL CHARLES MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636076, "numero": 40444, "nomeUrna": "EST\u00caV\u00c3O ROLIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621122, "numero": 1223, "nomeUrna": "ROBERTA CAMARGO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654549, "numero": 55283, "nomeUrna": "JUSSARA FAVIERO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621136, "numero": 19001, "nomeUrna": "PETRUS SANCHEZ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636070, "numero": 40105, "nomeUrna": "PROFESSOR FRANCELINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612583, "numero": 28281, "nomeUrna": "REGINALDO JARBAS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601774, "numero": 50000, "nomeUrna": "SUSANA XAVIER - DONAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612571, "numero": 28280, "nomeUrna": "KARINE MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653671, "numero": 35007, "nomeUrna": "ZAINER DA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636065, "numero": 40707, "nomeUrna": "BRUNO GURGEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600897, "numero": 30044, "nomeUrna": "S\u00d3LON BEETHOVEN", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616727, "numero": 10762, "nomeUrna": "CORONEL REGINA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636075, "numero": 40222, "nomeUrna": "DAYSE AMARILIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001676504, "numero": 290, "nomeUrna": "IVO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650203, "numero": 11456, "nomeUrna": "JUAREZ JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001716535, "numero": 70400, "nomeUrna": "JOAB SANTA LUZIA E ESTRUTURAL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723619, "numero": 20147, "nomeUrna": "PROFESSORA F\u00c1TIMA MONTENEGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001606814, "numero": 133, "nomeUrna": "MARIANA ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712949, "numero": 5107, "nomeUrna": "DANIELA CINTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644006, "numero": 77193, "nomeUrna": "WAGNER GON\u00c7ALVES - JACA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649959, "numero": 12290, "nomeUrna": "DANDAN", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621132, "numero": 19061, "nomeUrna": "EUG\u00caNIO DE LOURDES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001614228, "numero": 9015, "nomeUrna": "PROF. SEVERINO CAJAZEIRAS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654345, "numero": 27100, "nomeUrna": "JOSIVALDO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620316, "numero": 36444, "nomeUrna": "ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001648887, "numero": 33233, "nomeUrna": "JO\u00c3O DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650212, "numero": 11222, "nomeUrna": "MILENA C\u00c2MARA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713681, "numero": 90888, "nomeUrna": "ANA CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713114, "numero": 23122, "nomeUrna": "EUCLIDES PAPIROS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723618, "numero": 20335, "nomeUrna": "PROFESSOR NIN\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611403, "numero": 7011, "nomeUrna": "ELIED DA CABS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666849, "numero": 1414, "nomeUrna": "MARCOS MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620304, "numero": 36136, "nomeUrna": "ALEXANDRE YANEZ", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611397, "numero": 7010, "nomeUrna": "PAULINHO S\u00c1 CANTOR CAT\u00d3LICO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620328, "numero": 36333, "nomeUrna": "WASHINGTON LUIZ L\u00cdDER COMUNIT\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654166, "numero": 2733, "nomeUrna": "CRISTIAN LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654337, "numero": 27555, "nomeUrna": "RONO PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654332, "numero": 27220, "nomeUrna": "BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596078, "numero": 43061, "nomeUrna": "MARIANA ALMADA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650222, "numero": 11777, "nomeUrna": "MARCELO AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001716534, "numero": 70555, "nomeUrna": "PROFESSOR FERNANDO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666659, "numero": 14322, "nomeUrna": "CIDA BOTELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649952, "numero": 12345, "nomeUrna": "LEANDRO PEDROSO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001601116, "numero": 50, "nomeUrna": "TONI DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650801, "numero": 15001, "nomeUrna": "GEORGE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654536, "numero": 55255, "nomeUrna": "DAI NASTEOLI", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001701922, "numero": 555, "nomeUrna": "CARLOS RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654167, "numero": 2727, "nomeUrna": "OSCAR SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650384, "numero": 1111, "nomeUrna": "RONEY NEMER", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666852, "numero": 1477, "nomeUrna": "PAULO BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611510, "numero": 70300, "nomeUrna": "ELEN FRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609161, "numero": 44401, "nomeUrna": "EDIN\u00c9ZIO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666638, "numero": 14193, "nomeUrna": "SARGENTO PATROCINIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712787, "numero": 51777, "nomeUrna": "PROFESSOR IVAN MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611513, "numero": 70999, "nomeUrna": "BISPO VIEIRA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666636, "numero": 14700, "nomeUrna": "RAY VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666644, "numero": 14190, "nomeUrna": "AILTON MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621236, "numero": 1973, "nomeUrna": "VAL RADIALISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712953, "numero": 5152, "nomeUrna": "DR MARCELO ARTIAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653680, "numero": 35123, "nomeUrna": "WELBER DA LIZIRENE CELULAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643986, "numero": 77100, "nomeUrna": "BLENDA LARA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612577, "numero": 28082, "nomeUrna": "ERICK ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001614234, "numero": 9090, "nomeUrna": "AMAURI PINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636067, "numero": 40234, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO FALANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615884, "numero": 22100, "nomeUrna": "ILDA PELIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643996, "numero": 77777, "nomeUrna": "ALEXANDRE LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001729224, "numero": 90022, "nomeUrna": "DONNY SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650206, "numero": 11033, "nomeUrna": "JULIO CEZAR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001667057, "numero": 14, "nomeUrna": "CORONEL MORENO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621116, "numero": 1277, "nomeUrna": "MAX PANTOJA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609140, "numero": 44567, "nomeUrna": "REBECA GUSM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621234, "numero": 1999, "nomeUrna": "WAGNER ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001729066, "numero": 3669, "nomeUrna": "PEDRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001729186, "numero": 3633, "nomeUrna": "DR DENTE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723617, "numero": 20391, "nomeUrna": "ADEILTON BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001730137, "numero": 4500, "nomeUrna": "KARLA VINHAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621118, "numero": 1211, "nomeUrna": "VANDER LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712955, "numero": 5111, "nomeUrna": "PASTOR SIDRAQUE PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615668, "numero": 1099, "nomeUrna": "FABIANO INT\u00c9RPRETE BOLSONARO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712785, "numero": 51234, "nomeUrna": "ADRIANA FARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712807, "numero": 51456, "nomeUrna": "LEANDRO HUNGRIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001676785, "numero": 2939, "nomeUrna": "ANA SCHRAMM", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612582, "numero": 28100, "nomeUrna": "PASTORA ROSA R\u00caGO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001725969, "numero": 35190, "nomeUrna": "LUCIANO LUCAS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636069, "numero": 40404, "nomeUrna": "PROFESSOR RICARDO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596089, "numero": 13321, "nomeUrna": "FATIMA ROLA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649947, "numero": 12120, "nomeUrna": "BARBY", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723616, "numero": 20123, "nomeUrna": "SARGENTO ELIOMAR RODRIGUES ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639635, "numero": 7710, "nomeUrna": "RODRIGUINHO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653670, "numero": 35193, "nomeUrna": "WILKERSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596086, "numero": 13023, "nomeUrna": "TUQUINHA BESSA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600890, "numero": 30420, "nomeUrna": "JOHN RAYNER", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615923, "numero": 2238, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O DAVI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636082, "numero": 40100, "nomeUrna": "SANTOS DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650802, "numero": 15061, "nomeUrna": "L\u00cdVIA SARAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001730625, "numero": 2223, "nomeUrna": "ANG\u00c9LICA KATE MARRONE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616713, "numero": 10007, "nomeUrna": "CLAUDINHA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652140, "numero": 45777, "nomeUrna": "DORA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611667, "numero": 3000, "nomeUrna": "PAULO ROQUE", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616711, "numero": 10333, "nomeUrna": "ALZIRA FOLHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001612564, "numero": 2820, "nomeUrna": "DOUTORA GRA\u00c7AS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621137, "numero": 19456, "nomeUrna": "PROFESSOR RICARDO DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636081, "numero": 40107, "nomeUrna": "DRA J\u00d4", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650510, "numero": 1500, "nomeUrna": "AMANDA RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654751, "numero": 5555, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 KUBITSCHEK", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601755, "numero": 50456, "nomeUrna": "ILDEU NERY", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723598, "numero": 20222, "nomeUrna": "M\u00c1RCIA MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001676505, "numero": 290, "nomeUrna": "VALMIR BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639633, "numero": 7790, "nomeUrna": "JANISIO MELO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001733522, "numero": 40013, "nomeUrna": "PROFESSORA JANA ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621145, "numero": 19220, "nomeUrna": "YAGO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001600903, "numero": 3020, "nomeUrna": "VALTER SABOIA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001676409, "numero": 29, "nomeUrna": "RENAN ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001601732, "numero": 180, "nomeUrna": "PEDRO IVO MANDATO COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712795, "numero": 51000, "nomeUrna": "MEU NUTRI", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643995, "numero": 77555, "nomeUrna": "MARCIO GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600895, "numero": 30444, "nomeUrna": "M\u00d4NICA ALVARES", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609141, "numero": 44321, "nomeUrna": "NELSON NETO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654551, "numero": 55555, "nomeUrna": "RILDO DO WI FI", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600829, "numero": 33156, "nomeUrna": "SIMONE MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636083, "numero": 40022, "nomeUrna": "LUCAS LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001730135, "numero": 45100, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO IZALCI", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615926, "numero": 2228, "nomeUrna": "MARCO AUR\u00c9LIO PIANTELLA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001732346, "numero": 19888, "nomeUrna": "\u00c2NGELO LENZA (FPC)", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650385, "numero": 1123, "nomeUrna": "PROFESSORA CELY MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615879, "numero": 22631, "nomeUrna": "ELAINE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666639, "numero": 14567, "nomeUrna": "CRISTIANO CAIADO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723599, "numero": 20500, "nomeUrna": "ROGERIO BAN BAN", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723759, "numero": 2044, "nomeUrna": "DR RAFAEL FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650225, "numero": 11223, "nomeUrna": "ANDREA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596083, "numero": 43123, "nomeUrna": "WASNY", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649961, "numero": 12116, "nomeUrna": "ZULMIRA IN\u00caS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723600, "numero": 20322, "nomeUrna": "ELIS MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601748, "numero": 1881, "nomeUrna": "MIRANDA COLETIVA AFROIND\u00cdGENA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652142, "numero": 45101, "nomeUrna": "PROFESSORA LUCIMAR CORDEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595681, "numero": 6565, "nomeUrna": "ANA PRESTES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601747, "numero": 5013, "nomeUrna": "RAPHAEL SEBBA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613185, "numero": 3617, "nomeUrna": "ELIS BBB", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001601734, "numero": 180, "nomeUrna": "MANO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612573, "numero": 28022, "nomeUrna": "JOAQUIM GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613183, "numero": 3636, "nomeUrna": "TENENTE FELIZARDO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723760, "numero": 2000, "nomeUrna": "WANDER MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595677, "numero": 1361, "nomeUrna": "RUTH VENCEREMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608447, "numero": 4455, "nomeUrna": "J\u00daLIA LUCY", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001676687, "numero": 29229, "nomeUrna": "NEUDER BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712788, "numero": 51123, "nomeUrna": "PADRE KAT\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596087, "numero": 13613, "nomeUrna": "CRIS DO COLETIVA\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001723768, "numero": 123, "nomeUrna": "GEORGES MICHEL", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650216, "numero": 11001, "nomeUrna": "GISELE MONTENEGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611399, "numero": 7026, "nomeUrna": "LUIZ VINTE SEIS DE SETEMBRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654329, "numero": 27222, "nomeUrna": "MARIA BRAZILINO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001613543, "numero": 80180, "nomeUrna": "GABI DO MOVIMENTO OLGA", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615873, "numero": 22001, "nomeUrna": "FLORIANO AGORA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001726536, "numero": 4444, "nomeUrna": "RODRIGO TOTTI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723606, "numero": 20120, "nomeUrna": "RICARDO TOB\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611511, "numero": 70789, "nomeUrna": "GILVAN MACHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653675, "numero": 35180, "nomeUrna": "JAIRO FELIX", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611519, "numero": 70800, "nomeUrna": "SUED MOBILIDADE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666847, "numero": 1422, "nomeUrna": "IVONE LUZARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666851, "numero": 1454, "nomeUrna": "PAUL KARSTEN O DR DAS ARMAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621147, "numero": 19007, "nomeUrna": "F\u00c1BIO MULLER", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601743, "numero": 5000, "nomeUrna": "DANI SANCHEZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612589, "numero": 28777, "nomeUrna": "AMILTON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596094, "numero": 13013, "nomeUrna": "RICARDO VALE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650219, "numero": 11911, "nomeUrna": "PROFESSOR DARLEY", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612590, "numero": 28128, "nomeUrna": "ALINE CALADO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001667056, "numero": 14, "nomeUrna": "DR LUIZ GUSTAVO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712790, "numero": 51022, "nomeUrna": "RENATO BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654346, "numero": 27321, "nomeUrna": "SGT VALDINETE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650512, "numero": 1501, "nomeUrna": "MARLI DA SAUDE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650210, "numero": 11133, "nomeUrna": "PASTOR DANIEL DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723601, "numero": 20888, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001677309, "numero": 100, "nomeUrna": "DAMARES ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614219, "numero": 90000, "nomeUrna": "SILVESTRE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001654030, "numero": 270, "nomeUrna": "AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601751, "numero": 5010, "nomeUrna": "ROSELI FARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649951, "numero": 12012, "nomeUrna": "CRISTIANO LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001611377, "numero": 16, "nomeUrna": "ROBSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616706, "numero": 10011, "nomeUrna": "\u00c1LVARO CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712793, "numero": 51221, "nomeUrna": "DR ROG\u00c9RIO SOLON", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713401, "numero": 2322, "nomeUrna": "HOSANA DA HORTA GIRASSOL", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621138, "numero": 19156, "nomeUrna": "SILV\u00c2NIA LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001676410, "numero": 29, "nomeUrna": "MAURO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614221, "numero": 90199, "nomeUrna": "PASTOR ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001716536, "numero": 70900, "nomeUrna": "IVANA GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001733564, "numero": 555, "nomeUrna": "JO\u00c3O C\u00c2NDIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614213, "numero": 90145, "nomeUrna": "ALESSIO AUTO RACK", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653688, "numero": 35321, "nomeUrna": "DRA MARIA RITA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639630, "numero": 7770, "nomeUrna": "NERY JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649960, "numero": 12127, "nomeUrna": "DIL EMANUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620317, "numero": 36000, "nomeUrna": "GOUDIM", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001653884, "numero": 27, "nomeUrna": "PASTORA SUELENE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644007, "numero": 77677, "nomeUrna": "ANGELINA JOLIE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666848, "numero": 1498, "nomeUrna": "JOSE MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654534, "numero": 55678, "nomeUrna": "ESTEFANE O CABE\u00c7A BRANCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650215, "numero": 11444, "nomeUrna": "IRIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611517, "numero": 70269, "nomeUrna": "MARIANA SIQUEIRA SURDA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615883, "numero": 22321, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA CELINA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712952, "numero": 5150, "nomeUrna": "PROFESSOR N\u00c9SIO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650223, "numero": 11311, "nomeUrna": "RICARDO GROSSI", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636072, "numero": 40115, "nomeUrna": "SUZELE VELOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001666846, "numero": 1441, "nomeUrna": "IRACEMA DUR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713107, "numero": 23223, "nomeUrna": "DATANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712798, "numero": 51010, "nomeUrna": "SGT BRUNA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666651, "numero": 14007, "nomeUrna": "ILSON WALTER", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001729188, "numero": 45678, "nomeUrna": "PROFESSOR NILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615922, "numero": 2222, "nomeUrna": "BIA KICIS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620318, "numero": 36222, "nomeUrna": "V\u00c2NIA GURGEL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712792, "numero": 51051, "nomeUrna": "PROFESSORA MARIA ANT\u00d4NIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001738838, "numero": 19030, "nomeUrna": "LORENA FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001614229, "numero": 9010, "nomeUrna": "DRA. MAJU MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615669, "numero": 1015, "nomeUrna": "GILVAN MAXIMO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611512, "numero": 70222, "nomeUrna": "EMANUELL RESOLVE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654540, "numero": 55321, "nomeUrna": "DR LUCIMIR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723756, "numero": 2022, "nomeUrna": "ANA PAULA BATISTA ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001621520, "numero": 222, "nomeUrna": "PASTORE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654553, "numero": 55055, "nomeUrna": "ANDREIA SALLES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654544, "numero": 55010, "nomeUrna": "FERNANDO CHEREGATHY", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600882, "numero": 30033, "nomeUrna": "ELIZABETH CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644005, "numero": 77727, "nomeUrna": "EDNA BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601775, "numero": 50013, "nomeUrna": "DERSON MAIIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650213, "numero": 11192, "nomeUrna": "ERALDO DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636640, "numero": 4050, "nomeUrna": "LARISSA SCHMIDT", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654748, "numero": 5551, "nomeUrna": "DRA GIL", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712948, "numero": 5123, "nomeUrna": "ENOCK ESTEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001676783, "numero": 2929, "nomeUrna": "RICARDO MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612578, "numero": 28190, "nomeUrna": "SARGENTO VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620319, "numero": 36999, "nomeUrna": "JULIO CESAR DELEGADO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654554, "numero": 55222, "nomeUrna": "ADRIANO MARROCOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649948, "numero": 12333, "nomeUrna": "DIEGO TELES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621120, "numero": 1200, "nomeUrna": "MARLENE DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723615, "numero": 20221, "nomeUrna": "DR. AUGUSTO JUNCAL - GUTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723754, "numero": 2020, "nomeUrna": "ALE CHIANELLI", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611516, "numero": 70100, "nomeUrna": "MARCOS MAUR\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613188, "numero": 3688, "nomeUrna": "ALEX DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643997, "numero": 77222, "nomeUrna": "DR SAMI YASSINE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713112, "numero": 23333, "nomeUrna": "PROFESSORA DEUSINHA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649965, "numero": 12020, "nomeUrna": "LUCIA LUCIMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001736544, "numero": 45222, "nomeUrna": "MAX JAP\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654336, "numero": 27600, "nomeUrna": "CARL\u00c3O FILHO DA P\u00c1TRIA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643994, "numero": 77089, "nomeUrna": "TIO LUIZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653684, "numero": 35777, "nomeUrna": "RONY BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611402, "numero": 7033, "nomeUrna": "GISELLE RHAYLLA ESTRUTURAL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652141, "numero": 45026, "nomeUrna": "MIGUEL DA 26", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001732344, "numero": 2949, "nomeUrna": "MARILIA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654746, "numero": 5501, "nomeUrna": "CORONEL SHEYLA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654753, "numero": 5561, "nomeUrna": "VIRGILIO NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614206, "numero": 90901, "nomeUrna": "ISMAR CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654331, "numero": 27333, "nomeUrna": "JO\u00c3O PROFETA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615585, "numero": 1600, "nomeUrna": "EVERTON", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621149, "numero": 19700, "nomeUrna": "ALEX GALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636088, "numero": 40888, "nomeUrna": "RAISSA ROSSITER", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639631, "numero": 7733, "nomeUrna": "FERNANDO SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713117, "numero": 23000, "nomeUrna": "L\u00c9O MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612587, "numero": 28800, "nomeUrna": "NENA BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001601733, "numero": 180, "nomeUrna": "MUT\u00c1 SANCHEZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712786, "numero": 51533, "nomeUrna": "ALCIONE FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614204, "numero": 90123, "nomeUrna": "JACKSON DA EXPANS\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616707, "numero": 10123, "nomeUrna": "MARTINS MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600827, "numero": 33456, "nomeUrna": "RENATA D AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712794, "numero": 51222, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO CONSELHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723608, "numero": 20191, "nomeUrna": "MAURICIO PARDAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609138, "numero": 44111, "nomeUrna": "VANUSA LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723609, "numero": 20444, "nomeUrna": "PROFESSOR JACKSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654532, "numero": 55011, "nomeUrna": "PRISCILLA MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611518, "numero": 70358, "nomeUrna": "RAFAEL SANTANA FILHO SAMAMBAIA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616721, "numero": 10177, "nomeUrna": "TOCCOLINI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611524, "numero": 70321, "nomeUrna": "WALTER MARCELO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001607815, "numero": 3326, "nomeUrna": "PROFESSOR NIVALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666641, "numero": 14147, "nomeUrna": "CLEBER MOITINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723753, "numero": 2077, "nomeUrna": "SARGENTO NAZ\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620314, "numero": 36321, "nomeUrna": "JOAO PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595682, "numero": 6599, "nomeUrna": "FLAUZINO ANTUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650799, "numero": 15030, "nomeUrna": "GIAN CHELOTTI", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636077, "numero": 40700, "nomeUrna": "PERITO FABIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639629, "numero": 7722, "nomeUrna": "HELIO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643987, "numero": 77373, "nomeUrna": "TUANY BITERNCOURT", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595683, "numero": 4321, "nomeUrna": "LOUISE VERDE", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723603, "numero": 20100, "nomeUrna": "ARNALDO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636079, "numero": 40800, "nomeUrna": "GUILHERME CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616729, "numero": 10122, "nomeUrna": "PR ANDRE MAURO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616705, "numero": 10444, "nomeUrna": "ALEX RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001639634, "numero": 7788, "nomeUrna": "LIGIA AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621130, "numero": 19000, "nomeUrna": "PEDRO VAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611509, "numero": 70777, "nomeUrna": "EDIMAR PIRENEUS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001603782, "numero": 50160, "nomeUrna": "\u00c2NGELO BALBINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643998, "numero": 77000, "nomeUrna": "MATEUS MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644003, "numero": 77191, "nomeUrna": "DEUSINHA DE OT\u00c1VIA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616725, "numero": 10223, "nomeUrna": "SARGENTO PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001611536, "numero": 161, "nomeUrna": "S\u00cdLVIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650795, "numero": 15504, "nomeUrna": "NEIDE MESSIAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636642, "numero": 4000, "nomeUrna": "PAULA BENETT", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616714, "numero": 10987, "nomeUrna": "D\u00c9BORA GLAMUROSA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612586, "numero": 28088, "nomeUrna": "DANILO ARAG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600832, "numero": 33555, "nomeUrna": "EUGENIO PIEDADE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615890, "numero": 22633, "nomeUrna": "GERALDO NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612575, "numero": 28500, "nomeUrna": "SARGENTO FL\u00c1VIO MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001739174, "numero": 14407, "nomeUrna": "MARCOS PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616724, "numero": 10300, "nomeUrna": "REINALDO ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654543, "numero": 55456, "nomeUrna": "LIPPE VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650800, "numero": 15222, "nomeUrna": "TABANEZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654538, "numero": 55666, "nomeUrna": "JOAO LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609142, "numero": 44566, "nomeUrna": "MARIA ABADIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650790, "numero": 15022, "nomeUrna": "LESLIE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713113, "numero": 23111, "nomeUrna": "MARIANA DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600819, "numero": 33800, "nomeUrna": "ADELSON ROCHA - DERSON PIAU\u00cd", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614224, "numero": 90762, "nomeUrna": "CLARA DE \u00c1GUAS CLARAS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001725967, "numero": 12, "nomeUrna": "GUILHERME CAMPELO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001738148, "numero": 456, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO DONIN", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001606812, "numero": 133, "nomeUrna": "ROSILENE CORR\u00caA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609159, "numero": 44180, "nomeUrna": "DEISE ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653681, "numero": 35122, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O ENES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615665, "numero": 1077, "nomeUrna": "ADILA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650789, "numero": 15615, "nomeUrna": "PROFESSOR JORDENES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611514, "numero": 70022, "nomeUrna": "JULIANA PORCARO SABOIA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650218, "numero": 11120, "nomeUrna": "CRISTINA BOLSONARO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596098, "numero": 65555, "nomeUrna": "VER\u00d4NICA GOULART COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713405, "numero": 2324, "nomeUrna": "MARI VALENTIM", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654531, "numero": 55200, "nomeUrna": "NAGELA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595678, "numero": 1324, "nomeUrna": "VANESSA \u00c9 O BICHO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650383, "numero": 1144, "nomeUrna": "WILL GODOY", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615886, "numero": 22333, "nomeUrna": "OSCAR REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636648, "numero": 4022, "nomeUrna": "MARCOS WESLEY", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650516, "numero": 1525, "nomeUrna": "PROFESSOR F\u00c1BIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713109, "numero": 23999, "nomeUrna": "PASTOR IZAEL DAM\u00c1ZIO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723611, "numero": 20190, "nomeUrna": "SUBTENENTE GERALDO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596088, "numero": 13007, "nomeUrna": "FABIANO TROMPETISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620312, "numero": 36900, "nomeUrna": "JAQUELINE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621128, "numero": 19999, "nomeUrna": "M\u00c1RCIA MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649953, "numero": 12111, "nomeUrna": "FRANCISCA C\u00d4RTE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654537, "numero": 55123, "nomeUrna": "CLAUDIO ABRANTES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611508, "numero": 70456, "nomeUrna": "DIVINO ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653673, "numero": 35121, "nomeUrna": "CHRISTIANA INOC\u00caNCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723621, "numero": 20321, "nomeUrna": "PROF.ROBERT MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615881, "numero": 22123, "nomeUrna": "AGACIEL MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620315, "numero": 36456, "nomeUrna": "PROF GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612581, "numero": 28888, "nomeUrna": "ROBSON PALMA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609152, "numero": 44244, "nomeUrna": "OLAIR FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636073, "numero": 40040, "nomeUrna": "THAYNARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650204, "numero": 11011, "nomeUrna": "PEPA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654547, "numero": 55550, "nomeUrna": "JAQUELINE BERNARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615878, "numero": 22021, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA PASSOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001729074, "numero": 100, "nomeUrna": "MANOEL ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654342, "numero": 27722, "nomeUrna": "FELLIPE PASSOS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712789, "numero": 51444, "nomeUrna": "BEN\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609154, "numero": 44001, "nomeUrna": "ALBENES DO ATLETISMO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600833, "numero": 33444, "nomeUrna": "CANTOR WELLINGTON JOS\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614217, "numero": 90444, "nomeUrna": "HELENA CANTANHEDE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615584, "numero": 1616, "nomeUrna": "T\u00c2NIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636078, "numero": 40033, "nomeUrna": "GLAYCE HELENA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596101, "numero": 13130, "nomeUrna": "MEG GUIMARAES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600893, "numero": 30061, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO ANTONELO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001677311, "numero": 100, "nomeUrna": "PASTOR EGMAR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620325, "numero": 36789, "nomeUrna": "PAULO ROG\u00c9RIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649963, "numero": 12666, "nomeUrna": "SAMUEL DO ALUGUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650788, "numero": 15678, "nomeUrna": "WASHINGTON MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001595676, "numero": 1310, "nomeUrna": "AGNELO QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653689, "numero": 35555, "nomeUrna": "MAICON MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650382, "numero": 1155, "nomeUrna": "ROGERIO ROSSO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614205, "numero": 90902, "nomeUrna": "PROFESSOR AMILTON GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600821, "numero": 33051, "nomeUrna": "JONATHAN ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601745, "numero": 5099, "nomeUrna": "MANDATO COLETIVO BEM VIVER THI", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611550, "numero": 16016, "nomeUrna": "FRANCISCO TARGINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601770, "numero": 18061, "nomeUrna": "MORELLI", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636647, "numero": 4040, "nomeUrna": "RODRIGO ROLLEMBERG", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609160, "numero": 44555, "nomeUrna": "JO\u00c3O RENATO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644008, "numero": 77999, "nomeUrna": "ABIAS SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653687, "numero": 35135, "nomeUrna": "LUCIANO DA MANUTEN\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621129, "numero": 19197, "nomeUrna": "PROFESSORA MICHELLE VAL\u00c9RIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666646, "numero": 14333, "nomeUrna": "SGT SUERLANDIO O SR DAS ARMAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600885, "numero": 30030, "nomeUrna": "JAJA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621140, "numero": 19783, "nomeUrna": "JOSIVAN FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001600904, "numero": 3030, "nomeUrna": "RITA MASCARENHAS", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653691, "numero": 35353, "nomeUrna": "BRUNO NOVAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001731872, "numero": 9009, "nomeUrna": "HENRIQUE RESENDE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636645, "numero": 4077, "nomeUrna": "PROFESSOR ISRAEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001727456, "numero": 777, "nomeUrna": "H\u00c9LIO JOS\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601772, "numero": 50016, "nomeUrna": "JULIANA DE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001606590, "numero": 33193, "nomeUrna": "ALAN VALIM", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615882, "numero": 22777, "nomeUrna": "EDUARDO TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596090, "numero": 13131, "nomeUrna": "GABRIEL MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653685, "numero": 35333, "nomeUrna": "VANDA LAGO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643988, "numero": 77345, "nomeUrna": "TIA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653690, "numero": 35677, "nomeUrna": "SAMIA WAL\u00caSKA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001731093, "numero": 22373, "nomeUrna": "IN\u00caS ARMAND", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001716537, "numero": 70070, "nomeUrna": "PACO BRITTO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712806, "numero": 51999, "nomeUrna": "LENNON", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666656, "numero": 14563, "nomeUrna": "ARAUJO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601744, "numero": 5050, "nomeUrna": "PROFA. F\u00c1TIMA SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001732490, "numero": 456, "nomeUrna": "YARA PRADO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601763, "numero": 18123, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO PRADO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601758, "numero": 50123, "nomeUrna": "F\u00c1BIO FELIX", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654171, "numero": 2772, "nomeUrna": "SGT HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650201, "numero": 11234, "nomeUrna": "VALDELINO BARCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723610, "numero": 20017, "nomeUrna": "HALAND GUILARDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615888, "numero": 22077, "nomeUrna": "DRA MIRANDA FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001729225, "numero": 90156, "nomeUrna": "DAVIZINHO DO SOL NASCENTE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723602, "numero": 20022, "nomeUrna": "SARGENTO EVERALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650209, "numero": 11022, "nomeUrna": "ANA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600822, "numero": 33061, "nomeUrna": "KL\u00c1ICYLA GRACE - KLAY", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666653, "numero": 14022, "nomeUrna": "JOAO SALAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713110, "numero": 23100, "nomeUrna": "JONATHAN COUTO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001699367, "numero": 21, "nomeUrna": "TEODORO DA CRUZ T\u00c9O", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612567, "numero": 28008, "nomeUrna": "RICARDO FONSECA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713108, "numero": 23245, "nomeUrna": "MILENE NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650791, "numero": 15069, "nomeUrna": "L\u00c9LIO SAUNDERS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649958, "numero": 12121, "nomeUrna": "CLEO SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649962, "numero": 12180, "nomeUrna": "MAYK MONTALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601777, "numero": 18181, "nomeUrna": "DRA ENILDE NERES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649964, "numero": 12321, "nomeUrna": "GABY SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650808, "numero": 15555, "nomeUrna": "VANESSA MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713119, "numero": 23987, "nomeUrna": "MARCOS SAB\u00d3IA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001713404, "numero": 2325, "nomeUrna": "LIDIANE MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615918, "numero": 2200, "nomeUrna": "ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600818, "numero": 33123, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO MORRO DA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712791, "numero": 51031, "nomeUrna": "MEIRE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712803, "numero": 51190, "nomeUrna": "PROF FABIO SILVA ABEN\u00c7OADO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654327, "numero": 27227, "nomeUrna": "CRISTIANE DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001611376, "numero": 16, "nomeUrna": "ZANATA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666647, "numero": 14321, "nomeUrna": "NAYARA SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649945, "numero": 12123, "nomeUrna": "SANDRA TOM\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654545, "numero": 55777, "nomeUrna": "JAPA DA BIKE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613189, "numero": 3622, "nomeUrna": "EMY LEIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001726492, "numero": 3310, "nomeUrna": "SARGENTO MONICA VITORIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614214, "numero": 90090, "nomeUrna": "SERGIO LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621146, "numero": 19100, "nomeUrna": "TIO CLAYTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653674, "numero": 35999, "nomeUrna": "SGT SIM\u00d5ES TOT\u00d3 LEGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 70001738644, "numero": 456, "nomeUrna": "PC JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654752, "numero": 5590, "nomeUrna": "NEVITON SANGUE BOM", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001636641, "numero": 4055, "nomeUrna": "M\u00c3E BAIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600828, "numero": 33222, "nomeUrna": "SERGINHO DAMACENO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608444, "numero": 4440, "nomeUrna": "MARIA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653676, "numero": 35055, "nomeUrna": "IRIS DO C\u00c9U", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654541, "numero": 55000, "nomeUrna": "ROB\u00c9RIO NEGREIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621133, "numero": 19038, "nomeUrna": "TELES GUERREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621127, "numero": 19800, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA AMADA BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621148, "numero": 19111, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIA LAPA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611521, "numero": 70000, "nomeUrna": "BIRA NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653683, "numero": 35222, "nomeUrna": "MICHELINE REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620320, "numero": 36193, "nomeUrna": "KLESLEY PR\u00d3 SOCIAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615670, "numero": 1010, "nomeUrna": "JULIO CESAR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654548, "numero": 55234, "nomeUrna": "DEBORAH CARVALHIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650804, "numero": 15012, "nomeUrna": "V\u00c9I DA DOZE SARGENTO BONINA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650798, "numero": 15100, "nomeUrna": "PROFESSOR DENILSON", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650508, "numero": 1551, "nomeUrna": "AL\u00cdRIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620321, "numero": 36036, "nomeUrna": "PROFESSOR ORLANDO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616710, "numero": 10193, "nomeUrna": "CORONEL SOLANGE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609143, "numero": 44333, "nomeUrna": "PROFESSOR PACCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615868, "numero": 22007, "nomeUrna": "RICARDO CAIAFA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596097, "numero": 65123, "nomeUrna": "COLETIVO COMUNS E PROF. ELIAS ", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609157, "numero": 44002, "nomeUrna": "M\u00c1RCIA GAMA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 70001653885, "numero": 27, "nomeUrna": "LUCAS SALLES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723607, "numero": 20200, "nomeUrna": "M\u00d4NICA BASTOS ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654550, "numero": 55111, "nomeUrna": "NARCISIO DOURADO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621123, "numero": 1234, "nomeUrna": "DENISE FRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001616715, "numero": 10800, "nomeUrna": "DR. EDUARDO MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600826, "numero": 33333, "nomeUrna": "DELEGADO PABLO AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001612585, "numero": 28200, "nomeUrna": "PROFESSOR EDUARDO REZENDE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723604, "numero": 20026, "nomeUrna": "IZADORA COIMBRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601756, "numero": 50044, "nomeUrna": "TALITA VICTOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001654750, "numero": 5511, "nomeUrna": "ADRIANA MANGABEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608441, "numero": 4401, "nomeUrna": "RENILSON ROMA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001651837, "numero": 4545, "nomeUrna": "ANDR\u00c9IA MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644004, "numero": 77123, "nomeUrna": "CHICO LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609145, "numero": 44777, "nomeUrna": "ALLAN FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596081, "numero": 43420, "nomeUrna": "JEANN CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653686, "numero": 35888, "nomeUrna": "LUCY SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723614, "numero": 20789, "nomeUrna": "WASHINGTON BAPTISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615920, "numero": 2211, "nomeUrna": "CHEF VIN\u00cdCIUS ROSSIGNOLI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650211, "numero": 11555, "nomeUrna": "RENATO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001716538, "numero": 7070, "nomeUrna": "ELIZEU SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644009, "numero": 77770, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA SORP", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666657, "numero": 14023, "nomeUrna": "KALANGO CORREDOR", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608449, "numero": 4411, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO WERNECK", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 70001621522, "numero": 222, "nomeUrna": "PROFESSOR GODOFREDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001653678, "numero": 35111, "nomeUrna": "NILTON SANTOS RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001601749, "numero": 1800, "nomeUrna": "ROBERTO CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001608445, "numero": 4445, "nomeUrna": "DELEGADO S\u00c9RGIO BAUTZER", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601759, "numero": 50050, "nomeUrna": "MARIVALDO PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615875, "numero": 22345, "nomeUrna": "WESLEY SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600896, "numero": 30222, "nomeUrna": "PEDRO PAULO DO NOVO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001620323, "numero": 36777, "nomeUrna": "DED\u00c9 RORIZ", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001612049, "numero": 3313, "nomeUrna": "PROFESSOR JO\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609156, "numero": 44193, "nomeUrna": "MARCELO BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001649949, "numero": 12344, "nomeUrna": "L\u00c9O RANGEL", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611522, "numero": 70369, "nomeUrna": "MC BANDIDA VAL\u00c9RIA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614215, "numero": 90013, "nomeUrna": "GUERREIRO FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001712808, "numero": 51007, "nomeUrna": "SALVE JORGE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654335, "numero": 27007, "nomeUrna": "MAGAIVER", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001713682, "numero": 90222, "nomeUrna": "BERINALDO PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001723755, "numero": 2099, "nomeUrna": "SARGENTO PAULO ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654334, "numero": 27000, "nomeUrna": "KELWEN TCHALES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001723597, "numero": 20777, "nomeUrna": "MARIA DA ADIRPP", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621231, "numero": 1991, "nomeUrna": "CAROL RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615876, "numero": 22200, "nomeUrna": "SARDINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001666637, "numero": 14222, "nomeUrna": "SIMONE PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 70001723173, "numero": 55, "nomeUrna": "FELIPE BELMONTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614211, "numero": 90180, "nomeUrna": "FRAN MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001654533, "numero": 55511, "nomeUrna": "RENATINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001615671, "numero": 1000, "nomeUrna": "PROFESSOR PAULO FERNANDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001613187, "numero": 3677, "nomeUrna": "SELMA DA CRIAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001601760, "numero": 18088, "nomeUrna": "VANESSA DE SALLES E RA\u00cdZES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001651836, "numero": 4555, "nomeUrna": "LEANDRO NARDY", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636066, "numero": 40007, "nomeUrna": "DARLEY AZULIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001611523, "numero": 70123, "nomeUrna": "WILSON AMIG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596092, "numero": 13222, "nomeUrna": "JO\u00c3O D\u00c3O RODOVI\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001712951, "numero": 5118, "nomeUrna": "\u00cdNDIA PATIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650387, "numero": 1177, "nomeUrna": "JOS\u00c9 GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609149, "numero": 44444, "nomeUrna": "PEDRO IVO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001644002, "numero": 77577, "nomeUrna": "NETO T\u00d4 CONTIGO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596096, "numero": 13061, "nomeUrna": "THELMA MELLO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001643999, "numero": 77333, "nomeUrna": "RUBY DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609158, "numero": 44144, "nomeUrna": "HAMILTON TATU", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621141, "numero": 19222, "nomeUrna": "LUCIANO SEBALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 70001676503, "numero": 290, "nomeUrna": "EXPEDITO MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001600902, "numero": 3033, "nomeUrna": "NANA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001621134, "numero": 19123, "nomeUrna": "DR GUTEMBERG", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001735616, "numero": 9023, "nomeUrna": "BETHANIA KELLY", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001600830, "numero": 33111, "nomeUrna": "PROFESSORA H\u00c9RICA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001611398, "numero": 7090, "nomeUrna": "PROFESSORA CLARETE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001596080, "numero": 43333, "nomeUrna": "SANDRA PALMEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001609162, "numero": 44190, "nomeUrna": "SOUSA J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001636084, "numero": 40001, "nomeUrna": "PROF MANOEL EVERTON", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001615887, "numero": 22050, "nomeUrna": "M\u00d4NICA ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650806, "numero": 15333, "nomeUrna": "CIRENE IN\u00c1CIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001652146, "numero": 45000, "nomeUrna": "CR\u00cdCIA CANTORA DE PENTECOSTES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001650514, "numero": 1515, "nomeUrna": "RAFAEL PRUDENTE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001650221, "numero": 11190, "nomeUrna": "ESTEV\u00c3O REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 70001621233, "numero": 1919, "nomeUrna": "GERA DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 8, "cargo": "DEPUTADO DISTRITAL", "id": 70001614209, "numero": 90777, "nomeUrna": "VIVIAN NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}]