[{"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620402, "numero": 40156, "nomeUrna": "JARBAS FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608954, "numero": 65035, "nomeUrna": "DETE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634992, "numero": 2800, "nomeUrna": "CHARLLES DE TIRINGA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613275, "numero": 1500, "nomeUrna": "PROF N\u00c9LIO FONSECA COLETIVO PE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608984, "numero": 13113, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620396, "numero": 40033, "nomeUrna": "ISIS PAQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001717121, "numero": 281, "nomeUrna": "JACKSON PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718142, "numero": 33324, "nomeUrna": "LUCIANO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609870, "numero": 51820, "nomeUrna": "RICARDO RADIADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718025, "numero": 3350, "nomeUrna": "ANA LUCIA JERONIMO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608973, "numero": 43555, "nomeUrna": "JOAQUIM LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718663, "numero": 36037, "nomeUrna": "RENNAN NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718010, "numero": 3366, "nomeUrna": "YEDA DE PEIXINHOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610409, "numero": 7088, "nomeUrna": "NADJANE PEIXOTO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609304, "numero": 44024, "nomeUrna": "ERICK CASTELO BRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605496, "numero": 45193, "nomeUrna": "RICARDO BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001604069, "numero": 16066, "nomeUrna": "EULINA COUTINHO ", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001604070, "numero": 16160, "nomeUrna": "KATIANY ", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718779, "numero": 3609, "nomeUrna": "CICERO IRAN", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619696, "numero": 22050, "nomeUrna": "CARMEM ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609853, "numero": 51222, "nomeUrna": "GERA DO POSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610723, "numero": 77456, "nomeUrna": "HELLOYSA FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609023, "numero": 1313, "nomeUrna": "FERNANDO FERRO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634997, "numero": 2828, "nomeUrna": "PAULO SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618609, "numero": 1155, "nomeUrna": "GUARDA MAR\u00cdLIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595443, "numero": 10610, "nomeUrna": "MARIO RICARDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724245, "numero": 50444, "nomeUrna": "ANA E AS MULHERES SERTANEJAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609128, "numero": 4445, "nomeUrna": "DELEGADO RESENDE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609077, "numero": 2204, "nomeUrna": "SILVANIA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609274, "numero": 44555, "nomeUrna": "RAFFI\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609022, "numero": 1370, "nomeUrna": "C\u00cdCERO ROM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618417, "numero": 50180, "nomeUrna": "J\u00d4 DAS JUNTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605495, "numero": 45222, "nomeUrna": "JOAQUIM NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718139, "numero": 33456, "nomeUrna": "JULIANA POPULAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618937, "numero": 12345, "nomeUrna": "Z\u00c9 QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618728, "numero": 11611, "nomeUrna": "PASTOR CLEITON COLLINS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610573, "numero": 7744, "nomeUrna": "INDIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634978, "numero": 2877, "nomeUrna": "ALBA REGINA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001730140, "numero": 1411, "nomeUrna": "NICELIA BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595435, "numero": 10101, "nomeUrna": "BRUNA PAES BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595458, "numero": 1040, "nomeUrna": "DANIELE FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613268, "numero": 1577, "nomeUrna": "GERALDO TAVARES  GT", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618756, "numero": 11555, "nomeUrna": "CLAUDIANO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001727901, "numero": 18523, "nomeUrna": "JOSAF\u00c1 ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619902, "numero": 4013, "nomeUrna": "VOLEIDE ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610734, "numero": 77110, "nomeUrna": "SEBASTI\u00c3O DAS CAROLINAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602570, "numero": 1933, "nomeUrna": "SAID SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609281, "numero": 44999, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA HENRY", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718650, "numero": 36799, "nomeUrna": "FRANCISCO FIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609030, "numero": 1301, "nomeUrna": "DR. PEDRO VEL\u00d4SO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605488, "numero": 23577, "nomeUrna": "SAMIA A VERAS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609111, "numero": 4433, "nomeUrna": "MENDON\u00c7A FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609860, "numero": 51999, "nomeUrna": "DR. ANDERSON AQUINO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723349, "numero": 2725, "nomeUrna": "ANTONIA ENFERMEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618736, "numero": 11211, "nomeUrna": "CL\u00d3VIS PAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609290, "numero": 44234, "nomeUrna": "SILMARA ENFERMEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723365, "numero": 27888, "nomeUrna": "SAMUEL DA SULANCA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620379, "numero": 40456, "nomeUrna": "SIMONE SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609643, "numero": 5123, "nomeUrna": "PAULETE DO SAMBA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619893, "numero": 4044, "nomeUrna": "ERIBERTO MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605497, "numero": 45145, "nomeUrna": "RON PRODU\u00c7\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602563, "numero": 1930, "nomeUrna": "CRISTOVAM BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618603, "numero": 1123, "nomeUrna": "ANDERSON CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618926, "numero": 12456, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619685, "numero": 22222, "nomeUrna": "CORONEL ALBERTO FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724264, "numero": 50187, "nomeUrna": "R\u00d3 DO BAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595474, "numero": 1088, "nomeUrna": "GABEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001729155, "numero": 11411, "nomeUrna": "VILHENIA FILGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610418, "numero": 7044, "nomeUrna": "VERA FIGUEIREDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619012, "numero": 18777, "nomeUrna": "MILENA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001735151, "numero": 500, "nomeUrna": "ROMENA SANTOS ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619894, "numero": 4011, "nomeUrna": "LUCAS RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609858, "numero": 51333, "nomeUrna": "MICHEL VAQUEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620380, "numero": 40040, "nomeUrna": "SILENO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723211, "numero": 2334, "nomeUrna": "BRANCA DURVANICE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722252, "numero": 35000, "nomeUrna": "ALISSON MADEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001734021, "numero": 51630, "nomeUrna": "GIVA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718658, "numero": 36113, "nomeUrna": "SANDRO DO CACHORRO QUENTE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608962, "numero": 43444, "nomeUrna": "NUBIA SALVI", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608972, "numero": 43333, "nomeUrna": "GILMAR JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609283, "numero": 44613, "nomeUrna": "MARIA ELENA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620363, "numero": 40159, "nomeUrna": "ANGELA COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722259, "numero": 35345, "nomeUrna": "VALDIR RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609082, "numero": 2255, "nomeUrna": "ANTONIO DE LEMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609067, "numero": 2225, "nomeUrna": "JO\u00c3O MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602577, "numero": 1907, "nomeUrna": "LUANA CAROANE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001600160, "numero": 8080, "nomeUrna": "LUDMILA OUTTES", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722264, "numero": 35100, "nomeUrna": "ZITTO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723517, "numero": 90190, "nomeUrna": "BERTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610411, "numero": 7070, "nomeUrna": "WALDEMAR OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718775, "numero": 3613, "nomeUrna": "ZALDO BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618621, "numero": 1145, "nomeUrna": "MAGDA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619697, "numero": 22345, "nomeUrna": "ADEILDO DA IGREJA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619717, "numero": 22123, "nomeUrna": "REBECA LUCENA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609859, "numero": 51651, "nomeUrna": "BETO ACCIOLY", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001618131, "numero": 130, "nomeUrna": "FRANCISCO ALEXANDRE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618735, "numero": 11000, "nomeUrna": "ADALTO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001610442, "numero": 77, "nomeUrna": "MAR\u00cdLIA ARRAES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618936, "numero": 12444, "nomeUrna": "THOM\u00c1S BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609121, "numero": 4499, "nomeUrna": "D\u00c9BORAH CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722272, "numero": 35111, "nomeUrna": "GEORGE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620375, "numero": 40028, "nomeUrna": "HELIO GUABIRABA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618428, "numero": 18718, "nomeUrna": "CRISTIANO NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595441, "numero": 10537, "nomeUrna": "MARCELO DA COOPERATIVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618400, "numero": 50777, "nomeUrna": "AILCE MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718024, "numero": 3365, "nomeUrna": "TIA NICE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602578, "numero": 1909, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619726, "numero": 22567, "nomeUrna": "SARGENTO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609126, "numero": 4466, "nomeUrna": "MILTON MICUIBA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613263, "numero": 1513, "nomeUrna": "MARCOS VILAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619695, "numero": 22522, "nomeUrna": "JOJ\u00d3 GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609637, "numero": 5155, "nomeUrna": "NINHA DO MALAQUIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001733443, "numero": 4570, "nomeUrna": "SOLANGE BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718015, "numero": 3312, "nomeUrna": "CAMILA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620385, "numero": 40500, "nomeUrna": "ISALTINO NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609035, "numero": 1340, "nomeUrna": "PROFESSORA KARLA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605473, "numero": 23999, "nomeUrna": "PROFESSOR THIAGO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619728, "numero": 22353, "nomeUrna": "SHERLEY GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609297, "numero": 44222, "nomeUrna": "CHAPARRAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618613, "numero": 1166, "nomeUrna": "V\u00c2NIA DE MIGUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609135, "numero": 4488, "nomeUrna": "REN\u00c9 IMP\u00c9RIO ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715429, "numero": 2024, "nomeUrna": "CARLA PATR\u00cdCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620140, "numero": 1422, "nomeUrna": "JOCT\u00c2 BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001736049, "numero": 4402, "nomeUrna": "RENATA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620398, "numero": 40140, "nomeUrna": "MARCANTONIO DOURADO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717290, "numero": 29004, "nomeUrna": "DORGIVAL SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619716, "numero": 22111, "nomeUrna": "BEN\u00c9 DA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613276, "numero": 1580, "nomeUrna": "PRISCILA FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620366, "numero": 40707, "nomeUrna": "COSETE CAMARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618620, "numero": 1100, "nomeUrna": "LULA DA FONTE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001715595, "numero": 21000, "nomeUrna": "CRISTIANO ROM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595456, "numero": 1099, "nomeUrna": "CONSELHEIRO CICERO DA ONG", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610748, "numero": 77177, "nomeUrna": "SANDRA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618762, "numero": 11432, "nomeUrna": "IRM\u00c3 ROSE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619708, "numero": 22112, "nomeUrna": "GRACIVAN ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609298, "numero": 44149, "nomeUrna": "PAULO MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610741, "numero": 77123, "nomeUrna": "LUCIANO DUQUE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609865, "numero": 51422, "nomeUrna": "EDILSON CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618412, "numero": 18555, "nomeUrna": "JHONATA CAIO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609270, "numero": 44778, "nomeUrna": "MISSIONARIA SAVANA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620382, "numero": 40640, "nomeUrna": "WALDEMAR BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608985, "numero": 13513, "nomeUrna": "PROFESSOR Z\u00c9 LU\u00cdS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609928, "numero": 5511, "nomeUrna": "GLEICE MAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602575, "numero": 1940, "nomeUrna": "JULIANA CHAVES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609072, "numero": 2212, "nomeUrna": "ANELIDIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618722, "numero": 11005, "nomeUrna": "DARIO JOGADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595427, "numero": 10222, "nomeUrna": "DIDO VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618737, "numero": 11444, "nomeUrna": "KAIO MANI\u00c7OBA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718642, "numero": 36012, "nomeUrna": "VITINHO MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618416, "numero": 18180, "nomeUrna": "SYLVIA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608975, "numero": 13144, "nomeUrna": "JO\u00c3O DA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618423, "numero": 50111, "nomeUrna": "FABRICIO FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718022, "numero": 3311, "nomeUrna": "PASTOR EDILSON SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605474, "numero": 23423, "nomeUrna": "VICTOR TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620368, "numero": 40013, "nomeUrna": "ELIANE ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724251, "numero": 18001, "nomeUrna": "DAVID ALVES SIMBORA RENOVAR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718767, "numero": 3650, "nomeUrna": "PASTOR CLEYTON LEON", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609931, "numero": 55555, "nomeUrna": "JOAQUIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001734027, "numero": 7090, "nomeUrna": "CENIRA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608977, "numero": 13123, "nomeUrna": "DORIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620390, "numero": 40007, "nomeUrna": "WELNA DRA CHUCHU", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718643, "numero": 36999, "nomeUrna": "JORGE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718769, "numero": 3600, "nomeUrna": "ALEXANDRE SENA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001730684, "numero": 28011, "nomeUrna": "THAMIRES SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602583, "numero": 1901, "nomeUrna": "TENENTE GIDEONE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610566, "numero": 7788, "nomeUrna": "Z\u00c9 AUGUSTO MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610725, "numero": 77333, "nomeUrna": "VALDECK FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618612, "numero": 1113, "nomeUrna": "VALERIA NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618402, "numero": 18999, "nomeUrna": "VILMA E Z\u00c9LIA - COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001610250, "numero": 555, "nomeUrna": "MERY DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610564, "numero": 7711, "nomeUrna": "ROSINHA DE CARLOS RODOLFO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718768, "numero": 3630, "nomeUrna": "DO CARMO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605464, "numero": 45000, "nomeUrna": "ALVARO PORTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609034, "numero": 4321, "nomeUrna": "MA\u00cdRA VILAR", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718026, "numero": 3388, "nomeUrna": "CLAUDIA CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718646, "numero": 36232, "nomeUrna": "WELSON AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595475, "numero": 1023, "nomeUrna": "DRA VERA LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724259, "numero": 18456, "nomeUrna": "Z\u00c9 BRAZ COLETIVO AFROS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604092, "numero": 4577, "nomeUrna": "BRUNO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610742, "numero": 77700, "nomeUrna": "LENINHA BEL\u00cdSSIMA ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001613412, "numero": 500, "nomeUrna": "LU RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618844, "numero": 1222, "nomeUrna": "GORETTI QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595468, "numero": 1012, "nomeUrna": "OSSESIO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001604066, "numero": 10444, "nomeUrna": "BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613441, "numero": 70100, "nomeUrna": "PASTOR WALDECK", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618614, "numero": 1120, "nomeUrna": "ESDRAS CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613265, "numero": 1565, "nomeUrna": "J\u00daNIOR DE CLETO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610417, "numero": 7013, "nomeUrna": "COPIA TEREZA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001610443, "numero": 77, "nomeUrna": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609123, "numero": 4477, "nomeUrna": "FREDERICO FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620401, "numero": 40999, "nomeUrna": "MARCO AURELIO MEU AMIGO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610950, "numero": 90999, "nomeUrna": "LUCIMAR AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602560, "numero": 1944, "nomeUrna": "ANDREZA ROMERO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723367, "numero": 27627, "nomeUrna": "PROFESSOR SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001618130, "numero": 130, "nomeUrna": "TERESA LEIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001618088, "numero": 40, "nomeUrna": "LUCIANA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001715332, "numero": 50, "nomeUrna": "ALICE GABINO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618726, "numero": 11321, "nomeUrna": "LINDA VITAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723515, "numero": 9090, "nomeUrna": "EDSON BAIXINHO ", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723381, "numero": 27474, "nomeUrna": "LUCIANA SENA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610732, "numero": 77555, "nomeUrna": "GUSTAVO GOUVEIA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605481, "numero": 23456, "nomeUrna": "DANNI DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718639, "numero": 36400, "nomeUrna": "ELISEU DE CAVALEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609301, "numero": 44422, "nomeUrna": "LUIZ CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609295, "numero": 44644, "nomeUrna": "AGOSTINHO FERRAZ SIM", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001639702, "numero": 12888, "nomeUrna": "LUC\u00c9LIA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609285, "numero": 44000, "nomeUrna": "ANTONIO COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608974, "numero": 43643, "nomeUrna": "JO\u00c3O DE NADEGI", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722273, "numero": 35300, "nomeUrna": "LUC\u00c9LIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610407, "numero": 7030, "nomeUrna": "IRM\u00c3 LENE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609876, "numero": 51122, "nomeUrna": "JO\u00c3O TURBINA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618939, "numero": 12124, "nomeUrna": "RINALDO DO SANTO AFONSO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610574, "numero": 7713, "nomeUrna": "MARIA ARRAES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596603, "numero": 3066, "nomeUrna": "JONATHAN COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718143, "numero": 33166, "nomeUrna": "ROBERIA PINCHO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609641, "numero": 5111, "nomeUrna": "GEORGE COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609083, "numero": 2215, "nomeUrna": "CORONEL BOANERGES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722251, "numero": 35232, "nomeUrna": "JO\u00c3O AM\u00c9RICO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618753, "numero": 11333, "nomeUrna": "ANTONIO FERNANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717066, "numero": 28222, "nomeUrna": "INSPETOR EDJAILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634999, "numero": 2850, "nomeUrna": "ANA PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619682, "numero": 22444, "nomeUrna": "FRED FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610406, "numero": 7028, "nomeUrna": "CANTOR J NETO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609644, "numero": 5109, "nomeUrna": "LUCIANA VITOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608981, "numero": 13111, "nomeUrna": "WEDSON GALINDO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620400, "numero": 40626, "nomeUrna": "PROFESSORA ROSA HELENA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609120, "numero": 4420, "nomeUrna": "REGINA LAPA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595459, "numero": 1001, "nomeUrna": "DOUGLAS BRITO ATIVISTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618846, "numero": 1236, "nomeUrna": "ALDI SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609655, "numero": 5133, "nomeUrna": "ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619901, "numero": 4046, "nomeUrna": "MIRELA VOZES NEGRAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613262, "numero": 1522, "nomeUrna": "TONYNHO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618744, "numero": 11311, "nomeUrna": "ADEMAR DE BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718009, "numero": 3333, "nomeUrna": "EDVAN OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618729, "numero": 11123, "nomeUrna": "DEMAS NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001733444, "numero": 4520, "nomeUrna": "MAJOR CLARISSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619715, "numero": 22380, "nomeUrna": "MARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634996, "numero": 2808, "nomeUrna": "WARLLA CARLA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610728, "numero": 77789, "nomeUrna": "DR ROLAND POVOAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613266, "numero": 1505, "nomeUrna": "V\u00c2NIO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619895, "numero": 4000, "nomeUrna": "GONZAGA PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609851, "numero": 51444, "nomeUrna": "IRMA IOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619711, "numero": 22038, "nomeUrna": "ALDENY BRUNO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595471, "numero": 1045, "nomeUrna": "PROFESSOR SAMUEL", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634990, "numero": 2882, "nomeUrna": "ISAAC TRAZENDO A ARCA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001724241, "numero": 5051, "nomeUrna": "GOMES JUNTOS PELA ENFERMAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001601202, "numero": 160, "nomeUrna": "RICARDO CHAVEIRINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620144, "numero": 1415, "nomeUrna": "ANTONIO CANDIDO ALFAIATE MIAGI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609884, "numero": 51500, "nomeUrna": "GABRIEL MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722276, "numero": 35462, "nomeUrna": "ELIZEU", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001735574, "numero": 44944, "nomeUrna": "BELO BELO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618616, "numero": 1133, "nomeUrna": "ENFERMEIRO RODRIGO PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618403, "numero": 50100, "nomeUrna": "IVAN MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619892, "numero": 4020, "nomeUrna": "TADEU ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595426, "numero": 10381, "nomeUrna": "FERNANDA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634979, "numero": 2844, "nomeUrna": "GEN\u00c1RIO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602582, "numero": 1991, "nomeUrna": "SARGENTO ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619594, "numero": 5025, "nomeUrna": "ENFERMEIRO JHON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618407, "numero": 50013, "nomeUrna": "ALEXANDRE PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618943, "numero": 12777, "nomeUrna": "NIVALDO CAVALCANTI", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618841, "numero": 1212, "nomeUrna": "ISABELLA DE ROLDAO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609873, "numero": 51060, "nomeUrna": "ROBERTA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609882, "numero": 51310, "nomeUrna": "LUCIANA TEREZA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619683, "numero": 22000, "nomeUrna": "DR. VALDI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718652, "numero": 36336, "nomeUrna": "JACKSON NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609657, "numero": 5138, "nomeUrna": "RUBEM BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595460, "numero": 1011, "nomeUrna": "EDNO MELO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605492, "numero": 23555, "nomeUrna": "ALLAN CARNEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610398, "numero": 7050, "nomeUrna": "DR ANTONIO STENIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609307, "numero": 44678, "nomeUrna": "RAFAEL CAVALCANTI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618727, "numero": 11344, "nomeUrna": "ANUNCIADO VIEIRA ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609852, "numero": 51000, "nomeUrna": "FABINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718021, "numero": 3377, "nomeUrna": "JAIR FELIX", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613264, "numero": 1521, "nomeUrna": "C\u00c2NDIDA BOMFIM", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722280, "numero": 35002, "nomeUrna": "LUCIA MAIMONE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723513, "numero": 9050, "nomeUrna": "GEOVA DE SIQUEIRA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610404, "numero": 7066, "nomeUrna": "C\u00c2NDIDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610414, "numero": 7080, "nomeUrna": "GILMAR GAROTO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723356, "numero": 2790, "nomeUrna": "Z\u00c9 DA RIMA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596604, "numero": 3000, "nomeUrna": "JUNIOR SANTIAGO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613435, "numero": 70222, "nomeUrna": "LUIZ CARLOS P\u00c9 DE SERRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609076, "numero": 2234, "nomeUrna": "RUBEM", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608968, "numero": 65001, "nomeUrna": "CARLOS MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001715331, "numero": 50, "nomeUrna": "JO\u00c3O ARNALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613440, "numero": 70789, "nomeUrna": "SIMONE PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604093, "numero": 4522, "nomeUrna": "ANDRE FONSECA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609261, "numero": 44556, "nomeUrna": "IRM\u00c3O NALDINHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718641, "numero": 36333, "nomeUrna": "IRM\u00c3O DA PEDRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619714, "numero": 22121, "nomeUrna": "LUCYANE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608971, "numero": 43123, "nomeUrna": "DANIEL ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618839, "numero": 1213, "nomeUrna": "DINHO \u00c9 JUNTOS POR PERNAMBUCO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718136, "numero": 33555, "nomeUrna": "JOSAF\u00c1 ALABASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609885, "numero": 51951, "nomeUrna": "JO\u00c3O LUIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718005, "numero": 3319, "nomeUrna": "MISSIONARIA MAIARA CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618723, "numero": 11112, "nomeUrna": "ROSANA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619703, "numero": 22611, "nomeUrna": "LUCIENE \u00cdNDIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619889, "numero": 4019, "nomeUrna": "GUILHERME UCHOA JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602574, "numero": 1999, "nomeUrna": "Z\u00c9 NEG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618748, "numero": 11789, "nomeUrna": "CARLOS ALBERTO CAUSA ANIMAL ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618425, "numero": 18188, "nomeUrna": "KAK\u00c1 BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001739177, "numero": 12700, "nomeUrna": "CE\u00c7A RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618927, "numero": 12321, "nomeUrna": "RISLAYNE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001728608, "numero": 45, "nomeUrna": "PRISCILA KRAUSE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610744, "numero": 77435, "nomeUrna": "ENFERMEIRA BRUNA CAROLINA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620394, "numero": 40444, "nomeUrna": "ERIBERTO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618837, "numero": 1255, "nomeUrna": "THALLES CHERLES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619687, "numero": 22600, "nomeUrna": "EDSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723373, "numero": 27327, "nomeUrna": "YARA MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609265, "numero": 44444, "nomeUrna": "ROMERO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619597, "numero": 1818, "nomeUrna": "T\u00daLIO GADELHA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610733, "numero": 77133, "nomeUrna": "GLAURIA SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723514, "numero": 9023, "nomeUrna": "NATHALY CHAVES ", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618836, "numero": 1240, "nomeUrna": "PROFESSORA EDIVANIA ARCANJO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610416, "numero": 7009, "nomeUrna": "DRA ROBERTA VIRGINIA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618930, "numero": 12233, "nomeUrna": "SANDRA MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613439, "numero": 70122, "nomeUrna": "SANDRA AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613437, "numero": 70321, "nomeUrna": "MURILO RABELLO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609650, "numero": 5132, "nomeUrna": "LAELSON COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613161, "numero": 4511, "nomeUrna": "NUNES RAFAEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613429, "numero": 70800, "nomeUrna": "CASSIO VICTOR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609086, "numero": 2233, "nomeUrna": "FERNANDO RODOLFO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718662, "numero": 36500, "nomeUrna": "CARLOS FREITAS DA SAUDE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610738, "numero": 77000, "nomeUrna": "ARMANDINHO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605483, "numero": 23000, "nomeUrna": "DENIS RICARDO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609278, "numero": 44888, "nomeUrna": "ROSALY ALMEIDA ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605487, "numero": 23232, "nomeUrna": "FRANCISCO LAYON", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609040, "numero": 1399, "nomeUrna": "SUET\u00d4NIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618942, "numero": 12333, "nomeUrna": "FALC\u00c3O BEN\u00c9 PROFESSOR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610715, "numero": 77190, "nomeUrna": "PED\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723380, "numero": 27271, "nomeUrna": "DR. NELSON E O COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609287, "numero": 44001, "nomeUrna": "HOSANA JANE ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595472, "numero": 1090, "nomeUrna": "SGT LINS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001724243, "numero": 5010, "nomeUrna": "MARIOZINHO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723352, "numero": 2721, "nomeUrna": "ERONILDES BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723362, "numero": 2744, "nomeUrna": "LUIZ DE FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718648, "numero": 36000, "nomeUrna": "MARCOS FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723407, "numero": 2868, "nomeUrna": "MARIA EUNICE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001600159, "numero": 80000, "nomeUrna": "RAFAEL WANDERLEY", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604102, "numero": 4528, "nomeUrna": "LARISSA CALO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717063, "numero": 28007, "nomeUrna": "MARCELO VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609872, "numero": 51888, "nomeUrna": "IZAILDO NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595433, "numero": 10110, "nomeUrna": "ADELMO STO AMARO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609268, "numero": 44789, "nomeUrna": "MUNDINHO DE TAMANDAR\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723351, "numero": 2708, "nomeUrna": "EGRE GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609855, "numero": 51917, "nomeUrna": "LETICIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609868, "numero": 51555, "nomeUrna": "JO\u00c3OZINHO TEN\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619582, "numero": 5013, "nomeUrna": "\u00c1UREO CISNEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618739, "numero": 11811, "nomeUrna": "CARLOS NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619986, "numero": 14123, "nomeUrna": "KLEBER SHAMPOO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610714, "numero": 77888, "nomeUrna": "DELEGADO ROSSINE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595465, "numero": 1020, "nomeUrna": "Z\u00c9 CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724255, "numero": 50613, "nomeUrna": "CHICO TAKAYAMMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001717342, "numero": 29, "nomeUrna": "UBIRACY OL\u00cdMPIO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609291, "numero": 44044, "nomeUrna": "NERIVALTER DO IBURA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718772, "numero": 3670, "nomeUrna": "DR GAMALIEL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001613255, "numero": 35, "nomeUrna": "FERNANDA SOUTO MAIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618422, "numero": 18018, "nomeUrna": "LUIZ ANT\u00d4NIO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609302, "numero": 44344, "nomeUrna": "PASTOR ESDRAS NOBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723372, "numero": 27112, "nomeUrna": "ALEX BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634989, "numero": 2887, "nomeUrna": "FERNANDO LIMA RODA DE FOGO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609293, "numero": 44113, "nomeUrna": "SELMA DAS MULHERES ARTICULADAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602579, "numero": 1923, "nomeUrna": "RICARDO CRUZ CASTRAM\u00d3VEL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620370, "numero": 40856, "nomeUrna": "WILTON BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001604084, "numero": 222, "nomeUrna": "ROMARIO DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618396, "numero": 50300, "nomeUrna": "M\u00c3E ANDREIA DA DIVERSAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619688, "numero": 22007, "nomeUrna": "EDUARDO VILA NOVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609929, "numero": 5555, "nomeUrna": "THIAGO DOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610405, "numero": 7000, "nomeUrna": "DR JO\u00c3O FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609262, "numero": 44456, "nomeUrna": "SERGINHO ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609275, "numero": 44040, "nomeUrna": "ELBA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609065, "numero": 2230, "nomeUrna": "ANA PAULA BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602567, "numero": 1955, "nomeUrna": "V\u00c2NIA DE OIM", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609029, "numero": 1333, "nomeUrna": "DR. MARCOS E O COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610731, "numero": 77699, "nomeUrna": "PROFESSORA MALBA LUCENA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619706, "numero": 22227, "nomeUrna": "C\u00cdCERA \u00c9 AGORA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609874, "numero": 51024, "nomeUrna": "APARECIDA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723376, "numero": 27232, "nomeUrna": "ROBERVAL DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001601204, "numero": 16, "nomeUrna": "PROFESSOR MARIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001613254, "numero": 35, "nomeUrna": "JADILSON BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608983, "numero": 65100, "nomeUrna": "FLOR DA COLETIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613419, "numero": 70112, "nomeUrna": "MANU TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619891, "numero": 4004, "nomeUrna": "FELIPE CARRERAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610570, "numero": 7712, "nomeUrna": "DR WALDIR TEN\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613421, "numero": 70013, "nomeUrna": "SANDRO ABRANTES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610737, "numero": 77655, "nomeUrna": "LUCIANO FERREIRA ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610951, "numero": 90000, "nomeUrna": "LU QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605494, "numero": 23123, "nomeUrna": "JESUINO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718657, "numero": 36551, "nomeUrna": "PASTORA LAUDICEIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001724741, "numero": 1201, "nomeUrna": "INALDO LINS ADVOGADO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608979, "numero": 65013, "nomeUrna": "PROFESSOR HELMILTON BESERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718651, "numero": 36444, "nomeUrna": "LELA DOS BICHOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609041, "numero": 1350, "nomeUrna": "DR. ADAIAS LUCENA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595462, "numero": 1065, "nomeUrna": "FERNANDA PATRICIA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620393, "numero": 40654, "nomeUrna": "FRANCISMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610750, "numero": 77111, "nomeUrna": "FABRIZIO FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717071, "numero": 28000, "nomeUrna": "MAN\u00c9TIKIN", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718653, "numero": 36190, "nomeUrna": "SUBTENENTE ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718018, "numero": 3313, "nomeUrna": "DIOGENES LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724252, "numero": 50122, "nomeUrna": "MARACA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602571, "numero": 1938, "nomeUrna": "MAJOR TARCIZIO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609074, "numero": 2277, "nomeUrna": "PAULA GARCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608978, "numero": 65613, "nomeUrna": "BERTOTTI", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620378, "numero": 40240, "nomeUrna": "MARQUILANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001730689, "numero": 10655, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718659, "numero": 36777, "nomeUrna": "EMERSON LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722270, "numero": 35021, "nomeUrna": "IRM\u00c3 ALDIENE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609043, "numero": 6540, "nomeUrna": "DR LEONEL PIMENTEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610396, "numero": 7024, "nomeUrna": "GOTA SERENA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610400, "numero": 7010, "nomeUrna": "J\u00daNIOR G\u00c1S", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618611, "numero": 1111, "nomeUrna": "EDUARDO DA FONTE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609039, "numero": 1311, "nomeUrna": "PATRICK CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001717458, "numero": 2900, "nomeUrna": "KAREN NICOLE PEREIRA COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610719, "numero": 77077, "nomeUrna": "JORGE CARREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718012, "numero": 3303, "nomeUrna": "AMANDA DAS COMUNIDADS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610567, "numero": 7731, "nomeUrna": "Z\u00c9 DA LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619722, "numero": 22333, "nomeUrna": "NELSON MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610730, "numero": 77222, "nomeUrna": "VICENTE GALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619596, "numero": 5014, "nomeUrna": "WALLAMY DANILO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610394, "numero": 7017, "nomeUrna": "DILSON BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618843, "numero": 1210, "nomeUrna": "ELENILDO FUR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602580, "numero": 1919, "nomeUrna": "RICARDO TEOBALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001717462, "numero": 2903, "nomeUrna": "CL\u00c9CIO BAS\u00cdLIO DA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609288, "numero": 44022, "nomeUrna": "DIEGO KETRIRI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618619, "numero": 1167, "nomeUrna": "BISPO MARCOS CAMPELO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613422, "numero": 70744, "nomeUrna": "SERGIO BRITES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723360, "numero": 2713, "nomeUrna": "BAXINHA BAR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715430, "numero": 2076, "nomeUrna": "ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613282, "numero": 1507, "nomeUrna": "SIMONE LINS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634986, "numero": 2802, "nomeUrna": "ANA KEYLLA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610721, "numero": 77444, "nomeUrna": "VALDEMIR OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717288, "numero": 29001, "nomeUrna": "LILIANY TEN\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618852, "numero": 1232, "nomeUrna": "PROFESSORA RITA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619600, "numero": 1833, "nomeUrna": "EDVAN GUARDA GENTILEZA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618947, "numero": 12111, "nomeUrna": "WILBER MATEUS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609647, "numero": 5177, "nomeUrna": "PERU", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604095, "numero": 4550, "nomeUrna": "BRUNO PINHO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001604083, "numero": 222, "nomeUrna": "GILSON MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610412, "numero": 7022, "nomeUrna": "ELIZEU MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610571, "numero": 7755, "nomeUrna": "DR CHARLES LUCENA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001717120, "numero": 281, "nomeUrna": "EGRINALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595445, "numero": 10888, "nomeUrna": "PROFESSOR BIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605482, "numero": 45555, "nomeUrna": "DEBORA ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001604112, "numero": 44, "nomeUrna": "ALESSANDRA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618601, "numero": 1177, "nomeUrna": "DR. ROGERIO LUCCA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618424, "numero": 50130, "nomeUrna": "WELL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619700, "numero": 22011, "nomeUrna": "LAZINHO TORITAMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619598, "numero": 5044, "nomeUrna": "LUIZA CAROLINA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595466, "numero": 1033, "nomeUrna": "DEFENSOR MANOEL JERONIMO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723368, "numero": 27123, "nomeUrna": "EDSON DO UBER BOI BOM", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613281, "numero": 1516, "nomeUrna": "NINHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619982, "numero": 14522, "nomeUrna": "PROFESSOR GENESIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605477, "numero": 45777, "nomeUrna": "BASILIO MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610399, "numero": 7075, "nomeUrna": "BRUNO SERGIO COLETIVO AVANTE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723350, "numero": 2711, "nomeUrna": "IRM\u00c3O DA KOMBI", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619713, "numero": 22223, "nomeUrna": "XANDE BOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619900, "numero": 4009, "nomeUrna": "TEREZA RAQUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620381, "numero": 40555, "nomeUrna": "RODRIGO NOVAES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715593, "numero": 2100, "nomeUrna": "ANT\u00d4NIO OXIS", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619898, "numero": 4024, "nomeUrna": "MIRIAM CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718664, "numero": 36085, "nomeUrna": "SUELEN CAMILA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619890, "numero": 4002, "nomeUrna": "FABIOLA MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619698, "numero": 22922, "nomeUrna": "DR. EDUARDO MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605466, "numero": 23234, "nomeUrna": "MURILINHO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618854, "numero": 1214, "nomeUrna": "CAMINHONEIRO CRISTIANO MATIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610718, "numero": 77710, "nomeUrna": "RAMOS J\u00daNIOR DE GAMELEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609854, "numero": 51031, "nomeUrna": "WRANIO SARAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717070, "numero": 28111, "nomeUrna": "ISABEL CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609292, "numero": 44600, "nomeUrna": "DR . GIL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618732, "numero": 11144, "nomeUrna": "GABRIEL FONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001609175, "numero": 444, "nomeUrna": "MARCOS AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618855, "numero": 1211, "nomeUrna": "TEREZA DO CEPEC", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619599, "numero": 5012, "nomeUrna": "SAMUEL HERCULANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605490, "numero": 45678, "nomeUrna": "IZAIAS REGIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717068, "numero": 28190, "nomeUrna": "PROF POLICIAL MARCOS DOURADO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001724742, "numero": 1274, "nomeUrna": "DR. SIDNEY RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613433, "numero": 70120, "nomeUrna": "DEYVID DA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618751, "numero": 11440, "nomeUrna": "PASTORA MANA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619584, "numero": 5000, "nomeUrna": "ROBEYONC\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723354, "numero": 2723, "nomeUrna": "DAYSE BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618738, "numero": 11200, "nomeUrna": "ANTONIO MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608967, "numero": 13688, "nomeUrna": "CRISTINA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718760, "numero": 3611, "nomeUrna": "PAULO SULIVAN", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001732342, "numero": 4530, "nomeUrna": "INGRID BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618933, "numero": 12369, "nomeUrna": "CARLOS FERNANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619899, "numero": 4040, "nomeUrna": "PEDRO CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610739, "numero": 77055, "nomeUrna": "J\u00daLIO L\u00d3SSIO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001730690, "numero": 10021, "nomeUrna": "DR ANSELMO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613426, "numero": 70070, "nomeUrna": "DELEGADO AMARELINHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618840, "numero": 1270, "nomeUrna": "MAJOR TOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609861, "numero": 51028, "nomeUrna": "PEDRO BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618758, "numero": 11117, "nomeUrna": "KARINA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618413, "numero": 18222, "nomeUrna": "M\u00d4NICA COLETIVO ARCO-\u00cdRIS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620150, "numero": 1410, "nomeUrna": "PROF JO\u00c3O GALDINO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619704, "numero": 22888, "nomeUrna": "IRM\u00c3O ALMIR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718649, "numero": 36700, "nomeUrna": "ANDREZA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723364, "numero": 27000, "nomeUrna": "PROFESSOR FELIX", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619593, "numero": 5006, "nomeUrna": "RAPHA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718640, "numero": 36123, "nomeUrna": "CIDA DE BOM JARDIM", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609308, "numero": 44193, "nomeUrna": "CORONEL OSTHERVALD", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620392, "numero": 40888, "nomeUrna": "ADERALDO PINTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609296, "numero": 44477, "nomeUrna": "EDILSON DO METRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613279, "numero": 1554, "nomeUrna": "TCHELLE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618617, "numero": 1189, "nomeUrna": "FERNANDO VELOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618618, "numero": 1170, "nomeUrna": "DRA MANUELA ANGELO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608963, "numero": 13180, "nomeUrna": "FL\u00c1VIA HELLEN", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634984, "numero": 2827, "nomeUrna": "NELSON DAS BARREIRAS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605479, "numero": 23111, "nomeUrna": "CASSIANO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723346, "numero": 2707, "nomeUrna": "PAULA CAVALCANTI", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618928, "numero": 12100, "nomeUrna": "MARI LESSA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619689, "numero": 22777, "nomeUrna": "CARLOS ANDREY DE SOUZA FERREIR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609649, "numero": 5100, "nomeUrna": "SANDRO DA TAPIOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605469, "numero": 45123, "nomeUrna": "DELEGADA PATRICIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619581, "numero": 5050, "nomeUrna": "CAROL VERGOLINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619589, "numero": 1850, "nomeUrna": "D\u00c9BORA PRETAS JUNTAS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609084, "numero": 2201, "nomeUrna": "CL\u00d3VIS CORR\u00caA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618759, "numero": 11777, "nomeUrna": "HENRIQUE QUEIROZ FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609277, "numero": 44440, "nomeUrna": "MARIANA NUNES ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596600, "numero": 3033, "nomeUrna": "ALB\u00c2NIA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609289, "numero": 44180, "nomeUrna": "OTACILIO LINS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620391, "numero": 40700, "nomeUrna": "A\u00c7UCENA CALHEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609114, "numero": 4456, "nomeUrna": "DILSON OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001731857, "numero": 1078, "nomeUrna": "LIDIA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605465, "numero": 45800, "nomeUrna": "AMIG\u00c3O LAMARTH PIANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618763, "numero": 11667, "nomeUrna": "BISPA ANA CAMPELO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610753, "numero": 77777, "nomeUrna": "LULA CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595442, "numero": 10500, "nomeUrna": "DRA FLAVIA VANDERLEI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609131, "numero": 4452, "nomeUrna": "GALO CEGO ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610397, "numero": 7033, "nomeUrna": "CANTOR ABEL PORTO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001724740, "numero": 1266, "nomeUrna": "NAYANA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618401, "numero": 50123, "nomeUrna": "ERNANDES ROITHIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619719, "numero": 22456, "nomeUrna": "NENA CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608953, "numero": 65400, "nomeUrna": "PROFESSOR PEDRO FALC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619712, "numero": 22100, "nomeUrna": "DHIEGO SERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718777, "numero": 3637, "nomeUrna": "AMANDA MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609651, "numero": 5102, "nomeUrna": "EZIO FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618856, "numero": 1234, "nomeUrna": "WOLNEY QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619896, "numero": 4001, "nomeUrna": "PROFESSORA MARIA JOS\u00c9 DE SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001715590, "numero": 21, "nomeUrna": "JONES MANOEL", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609653, "numero": 5110, "nomeUrna": "ISABEL DA AUTO ESCOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595449, "numero": 10134, "nomeUrna": "TIAGO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610716, "numero": 77277, "nomeUrna": "DELEGADA BEATRIZ GIBSON", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618608, "numero": 1112, "nomeUrna": "DELEGADO ISRAEL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618622, "numero": 1190, "nomeUrna": "FERNANDO MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602566, "numero": 1911, "nomeUrna": "ELISSA URQUIZA FEDERAL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715432, "numero": 2004, "nomeUrna": "RICARDO DEZ MANDAMENTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618399, "numero": 18618, "nomeUrna": "BRUNO PANTOJA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634982, "numero": 2890, "nomeUrna": "CARINA PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604105, "numero": 4533, "nomeUrna": "MARCOS OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619897, "numero": 4010, "nomeUrna": "MILTON COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718008, "numero": 3355, "nomeUrna": "BIEL COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618395, "numero": 50000, "nomeUrna": "DANI PORTELA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602565, "numero": 1990, "nomeUrna": "DOUGLAS CINTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609869, "numero": 51022, "nomeUrna": "CAROL GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618760, "numero": 11500, "nomeUrna": "CARLINHOS DA GENTE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723378, "numero": 27111, "nomeUrna": "BARROZO MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609068, "numero": 2202, "nomeUrna": "CORONEL SOUZA FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618404, "numero": 18123, "nomeUrna": "MANUEL AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717060, "numero": 28123, "nomeUrna": "PASTOR AMINADABE FLOR", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609033, "numero": 1320, "nomeUrna": "GORETHE LUCENA COLETIVO LINDU", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620388, "numero": 40000, "nomeUrna": "PAULO JUC\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718027, "numero": 3369, "nomeUrna": "OBAMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605489, "numero": 23444, "nomeUrna": "GUTEMBERGUE MOBILIDADE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595448, "numero": 10513, "nomeUrna": "BIL OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001601201, "numero": 160, "nomeUrna": "CRISTINA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595424, "numero": 10022, "nomeUrna": "EDUARDO LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634994, "numero": 2812, "nomeUrna": "JO\u00c3O NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605476, "numero": 45045, "nomeUrna": "PROF. ALLAN MAUX", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609085, "numero": 2244, "nomeUrna": "EVANDRO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618945, "numero": 12543, "nomeUrna": "AG\u00c1PITO MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001730685, "numero": 44454, "nomeUrna": "LUCIANA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715592, "numero": 2121, "nomeUrna": "VICT\u00d3RIA PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723357, "numero": 2799, "nomeUrna": "CINESIO ELETRICISTA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609075, "numero": 2211, "nomeUrna": "ROBSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605486, "numero": 23323, "nomeUrna": "EUNICE MELO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608980, "numero": 13613, "nomeUrna": "HELENO ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609122, "numero": 4401, "nomeUrna": "FERNANDO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618849, "numero": 1245, "nomeUrna": "HERIKA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717062, "numero": 28888, "nomeUrna": "JOS\u00c9 ALVES DOA\u00c7\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613283, "numero": 1510, "nomeUrna": "PROFESSOR SIN\u00c9SIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613271, "numero": 1502, "nomeUrna": "ELIAS GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608965, "numero": 13000, "nomeUrna": "SUZI RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723358, "numero": 2733, "nomeUrna": "DOUTOR DOMICIO LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610572, "numero": 7700, "nomeUrna": "DR. JO\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618725, "numero": 11124, "nomeUrna": "VEV\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613269, "numero": 1533, "nomeUrna": "TADINHO JO\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620373, "numero": 40004, "nomeUrna": "DIEGO PEREZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605491, "numero": 23222, "nomeUrna": "PROF JADSON CAETANO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619983, "numero": 14014, "nomeUrna": "GORETE MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608956, "numero": 65113, "nomeUrna": "CIDA PEDROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619694, "numero": 22122, "nomeUrna": "KELLY SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722265, "numero": 35123, "nomeUrna": "ERNESTO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613430, "numero": 70123, "nomeUrna": "EDUARDO VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609282, "numero": 44140, "nomeUrna": "IRM\u00c3 JAILZA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609266, "numero": 44744, "nomeUrna": "ALTAIR FERREIRA ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618747, "numero": 11234, "nomeUrna": "JOEL GALDINO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722260, "numero": 35420, "nomeUrna": "RODRIGUES PEDREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609036, "numero": 1344, "nomeUrna": "DULCI AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718770, "numero": 3636, "nomeUrna": "LITO DOUGLAS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001604111, "numero": 44, "nomeUrna": "MIGUEL COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718133, "numero": 33033, "nomeUrna": "IDO SEMPRE COM VOCE ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001613411, "numero": 500, "nomeUrna": "EUG\u00caNIA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609112, "numero": 4444, "nomeUrna": "LUCIANO BIVAR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723379, "numero": 27300, "nomeUrna": "PB JOBSON NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595464, "numero": 1030, "nomeUrna": "DR JO\u00c3O ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619699, "numero": 22999, "nomeUrna": "LU FRAGOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619702, "numero": 22180, "nomeUrna": "CAPEL\u00c3O JORGE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619681, "numero": 22022, "nomeUrna": "JO\u00c3O GUIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619692, "numero": 22118, "nomeUrna": "ITMARA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001739180, "numero": 44544, "nomeUrna": "WENDEL BONDE DA NOVA ALIAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595425, "numero": 10232, "nomeUrna": "ELDA ALBERI DOS CAMINHONEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723182, "numero": 65111, "nomeUrna": "ELISVALDO LORINHO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609303, "numero": 44190, "nomeUrna": "KIKO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610735, "numero": 77127, "nomeUrna": "JADSON DA CONSTRU\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634988, "numero": 2815, "nomeUrna": "ERALDO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609031, "numero": 1310, "nomeUrna": "LIANA CIRNE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619980, "numero": 14777, "nomeUrna": "LEONARDO GALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619586, "numero": 5088, "nomeUrna": "JANIELLY AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724874, "numero": 70333, "nomeUrna": "T\u00c3O SEBASTI\u00c3O NETO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609930, "numero": 55155, "nomeUrna": "FRANCISCA DE NALDO DO BARRACO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602562, "numero": 1977, "nomeUrna": "CIDI", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718660, "numero": 36721, "nomeUrna": "PROFESSORA KEYLA CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619686, "numero": 22200, "nomeUrna": "MARCELO TUBAR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609645, "numero": 5166, "nomeUrna": "ALLAN LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001618132, "numero": 130, "nomeUrna": "SILVIO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609037, "numero": 1331, "nomeUrna": "VIVI FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722249, "numero": 35333, "nomeUrna": "MARQUINHO DO MERCADINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608969, "numero": 65333, "nomeUrna": "MAURICIO TREVO LAJES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718020, "numero": 3332, "nomeUrna": "ANDRE NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609294, "numero": 44622, "nomeUrna": "PASTOR GILVAN COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618429, "numero": 50333, "nomeUrna": "ROSA DA SINDICALISTAS RESISTEM", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609069, "numero": 2290, "nomeUrna": "RODOLFO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620399, "numero": 40413, "nomeUrna": "JOS\u00c9 PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602568, "numero": 1922, "nomeUrna": "ELIZABETH SOUTO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001715591, "numero": 21, "nomeUrna": "RALINE ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618838, "numero": 1200, "nomeUrna": "IRINEU CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608955, "numero": 65444, "nomeUrna": "REGIVANDO SIQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609125, "numero": 4432, "nomeUrna": "JAILSON FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613280, "numero": 1588, "nomeUrna": "SANDRA REGINA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001618087, "numero": 40, "nomeUrna": "DANILO CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717069, "numero": 28072, "nomeUrna": "ROMMEL", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609129, "numero": 4443, "nomeUrna": "ALEXANDRE LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620371, "numero": 40123, "nomeUrna": "AGLAILSON VICTOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618929, "numero": 12222, "nomeUrna": "CIDINHO ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609642, "numero": 5193, "nomeUrna": "NEGO BOMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619585, "numero": 5065, "nomeUrna": "IVO DE XAMB\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619591, "numero": 1888, "nomeUrna": "DAVI MOREIRA DE ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718762, "numero": 3633, "nomeUrna": "DELEGADO SATURNINO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723355, "numero": 2727, "nomeUrna": "ADILSON BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001601203, "numero": 16, "nomeUrna": "CLAUDIA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610745, "numero": 77770, "nomeUrna": "EV\u00c2NGELA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602542, "numero": 1606, "nomeUrna": "SIMONE FONTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722256, "numero": 35017, "nomeUrna": "EDELSON BEN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718006, "numero": 3322, "nomeUrna": "IRMAO DINIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619588, "numero": 5005, "nomeUrna": "MICHELLE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609127, "numero": 4469, "nomeUrna": "WILSINHO MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595470, "numero": 1003, "nomeUrna": "RAFAEL NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618410, "numero": 50250, "nomeUrna": "AELSON DA HORA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605467, "numero": 23023, "nomeUrna": "LEO SALAZAR", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718647, "numero": 36666, "nomeUrna": "GLAUCIA NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001717460, "numero": 2901, "nomeUrna": "VERA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609306, "numero": 44155, "nomeUrna": "ROBERTO MAGLIANO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718644, "numero": 36111, "nomeUrna": "BIRA AMBIENTAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610408, "numero": 7007, "nomeUrna": "MARCELO MOTTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595477, "numero": 1018, "nomeUrna": "BIRA DA UNIVERSO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619987, "numero": 14999, "nomeUrna": "MARCIO MAQUEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610402, "numero": 7055, "nomeUrna": "ALEM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619729, "numero": 22337, "nomeUrna": "MAUR\u00cdCIO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718645, "numero": 36136, "nomeUrna": "CORRETOR VALMIR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001602586, "numero": 22, "nomeUrna": "IZABEL URQUIZA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595461, "numero": 1007, "nomeUrna": "ELIAS FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724260, "numero": 50008, "nomeUrna": "CEAR\u00c1 DAS PRAIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618749, "numero": 11456, "nomeUrna": "TOINHO DA UNIAO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618944, "numero": 12190, "nomeUrna": "CIDA FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001608746, "numero": 456, "nomeUrna": "FRED LOYO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718661, "numero": 36007, "nomeUrna": "PROF LAERCIO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618734, "numero": 11420, "nomeUrna": "F\u00c1BIO MAGGI", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718656, "numero": 36140, "nomeUrna": "LUCIANO RA\u00c7\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609078, "numero": 2217, "nomeUrna": "THIAGO PAES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609042, "numero": 6565, "nomeUrna": "AILZA TRAJANO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723375, "numero": 27222, "nomeUrna": "JORGE VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609279, "numero": 44567, "nomeUrna": "PASTOR LUPERCIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602572, "numero": 1929, "nomeUrna": "REGINALDO PRATICAMENTE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610403, "numero": 7040, "nomeUrna": "CRISTIANE MONETA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717065, "numero": 28022, "nomeUrna": "VIVIANE TRINDADE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609646, "numero": 5151, "nomeUrna": "DEBORAH LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604097, "numero": 2323, "nomeUrna": "DANIEL COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618405, "numero": 50420, "nomeUrna": "ELAINE PRETAS JUNTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618761, "numero": 11188, "nomeUrna": "EUMA LEONIDAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610565, "numero": 7710, "nomeUrna": "JORGE QUINTINO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610413, "numero": 7077, "nomeUrna": "F\u00c1BIO GOMES  UNIDOS POR PE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618741, "numero": 11888, "nomeUrna": "FLAVINHA LINS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609132, "numero": 4411, "nomeUrna": "SOCORRINHO DA APAMI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619710, "numero": 22622, "nomeUrna": "RENATO ANTUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620146, "numero": 1414, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O SALAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618946, "numero": 12555, "nomeUrna": "JANA\u00cdNA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609875, "numero": 51234, "nomeUrna": "JOAMY ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618604, "numero": 1144, "nomeUrna": "SUB-TENENTE SANTIAGO E IRM\u00c3OS ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001635000, "numero": 2899, "nomeUrna": "PACO FONSECA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609639, "numero": 5122, "nomeUrna": "DOUTOR DIOGENES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715431, "numero": 2022, "nomeUrna": "AMARO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718776, "numero": 3695, "nomeUrna": "DANIELA FIDELIS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610727, "numero": 77100, "nomeUrna": "WANDERSON", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619707, "numero": 22300, "nomeUrna": "JOEL DA HARPA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618931, "numero": 12612, "nomeUrna": "ADEILDO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609117, "numero": 4410, "nomeUrna": "DR LUCAS NOVAES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609871, "numero": 51477, "nomeUrna": "EDUARDO CAMPELO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620383, "numero": 40540, "nomeUrna": "RODRIGO FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610769, "numero": 4441, "nomeUrna": "PR. BEMJAMIM PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609881, "numero": 51151, "nomeUrna": "MICILENE MEDEIROS SCHWAB", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605475, "numero": 45245, "nomeUrna": "ALCIDES CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609130, "numero": 4455, "nomeUrna": "DR. VINICIUS CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609635, "numero": 5152, "nomeUrna": "MARCELO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609856, "numero": 51232, "nomeUrna": " MARIA IN\u00caS PANELA\u00c7O", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609887, "numero": 51511, "nomeUrna": "DOMINGOS SOLDADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610393, "numero": 7099, "nomeUrna": "CRIS DA MUDAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 170001618272, "numero": 14, "nomeUrna": "CAROL TOSAKA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618605, "numero": 1122, "nomeUrna": "CLARISSA T\u00c9RCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722254, "numero": 35035, "nomeUrna": "DAVI WALDIR", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620365, "numero": 40333, "nomeUrna": "CID BEZERRA DE MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609116, "numero": 4422, "nomeUrna": "PASTOR JAIRINHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613436, "numero": 70011, "nomeUrna": "MARIA FERNANDA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610415, "numero": 7060, "nomeUrna": "JOABE DO MERCADINHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608964, "numero": 43222, "nomeUrna": "FABIANA SCHREINER", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610720, "numero": 77010, "nomeUrna": "V\u00c2NIA SANTOS ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605471, "numero": 45888, "nomeUrna": "PERITA SANDRA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619984, "numero": 14222, "nomeUrna": "BEZINHA BEL\u00c9M", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618757, "numero": 11511, "nomeUrna": "ROBERTA ARRAES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609879, "numero": 51055, "nomeUrna": "JANE DE MEU JOVEM", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608982, "numero": 65000, "nomeUrna": "TADEU ANJOS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618615, "numero": 1161, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA MICHELE COLLINS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723366, "numero": 27555, "nomeUrna": "NENEM DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605485, "numero": 45111, "nomeUrna": "NEIDINHA DE WELBER", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618745, "numero": 11111, "nomeUrna": "CHICO KIKO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610569, "numero": 7789, "nomeUrna": "DR MAURICIO PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609080, "numero": 2222, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619721, "numero": 22422, "nomeUrna": "VIVI MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620364, "numero": 40400, "nomeUrna": "CAYO ALBINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595434, "numero": 10999, "nomeUrna": "ANDREA PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717061, "numero": 28288, "nomeUrna": "DR ANTONIO M\u00c9DICO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609079, "numero": 2270, "nomeUrna": "PROFESSOR WELLINGTON SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618752, "numero": 11222, "nomeUrna": "PASTOR JUNIOR TERCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613442, "numero": 70555, "nomeUrna": "WASHINGTON DA UMPE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613425, "numero": 70007, "nomeUrna": "PROF ADRELINA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608952, "numero": 65123, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608959, "numero": 13500, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO URT", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619709, "numero": 22226, "nomeUrna": "DENISE PADILHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619725, "numero": 22678, "nomeUrna": "CANTOR SANDRYNO FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718141, "numero": 33123, "nomeUrna": "J\u00daNIOR DELIVERY", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613174, "numero": 23523, "nomeUrna": "MARIA LUIZA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609066, "numero": 2232, "nomeUrna": "FABIANNO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610722, "numero": 77007, "nomeUrna": "SANDRA CELESTINO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609299, "numero": 44333, "nomeUrna": "CORONEL CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619601, "numero": 1883, "nomeUrna": " ANGELO BRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001728102, "numero": 7707, "nomeUrna": "CLEIDE LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723371, "numero": 27497, "nomeUrna": "CLAUDINHA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620141, "numero": 1441, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO PEDRO PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618411, "numero": 18613, "nomeUrna": "GUTO SANTA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618845, "numero": 1277, "nomeUrna": "WILL CONECTADO COM VOC\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001608748, "numero": 456, "nomeUrna": "GUILHERME COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618414, "numero": 50555, "nomeUrna": "ANDREZ\u00c3O SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609024, "numero": 1303, "nomeUrna": "GILBERTO DE DORA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595453, "numero": 1044, "nomeUrna": "DRA KARINA CORREA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609636, "numero": 5101, "nomeUrna": "PROFESSORA SUZI", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609867, "numero": 51551, "nomeUrna": "CONTERR\u00c2NEO JONAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620387, "numero": 40678, "nomeUrna": "PROFESSOR PAULO DUTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718030, "numero": 3345, "nomeUrna": "RICARDO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618418, "numero": 50124, "nomeUrna": "MESSIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619979, "numero": 14022, "nomeUrna": "ADRIAN MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618406, "numero": 50144, "nomeUrna": "JAIME MARCELINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604099, "numero": 4500, "nomeUrna": "GLAUCIA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715425, "numero": 2021, "nomeUrna": "TI\u00caTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001739178, "numero": 44844, "nomeUrna": "NETO G DE GALEGO DE IBIRAJUBA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609300, "numero": 44500, "nomeUrna": "ANDR\u00c9A PAULA DA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605470, "numero": 23333, "nomeUrna": "ANE EBRAHIM", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609081, "numero": 2288, "nomeUrna": "ANA PAULA PAULINO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001609174, "numero": 444, "nomeUrna": "CARLOS ANDRADE LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619587, "numero": 1890, "nomeUrna": "ADALBERTO SERT\u00c3O AO LITORAL", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609284, "numero": 44111, "nomeUrna": "SOCORRO PIMENTEL ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001600158, "numero": 80180, "nomeUrna": "NATALIA L\u00daCIA", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717289, "numero": 29002, "nomeUrna": "JAMILTON DE MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618850, "numero": 1244, "nomeUrna": "PEDRO DO PIPA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595437, "numero": 10113, "nomeUrna": "DINDA DA CULTURA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595463, "numero": 1077, "nomeUrna": "GUSTAVO MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618606, "numero": 1199, "nomeUrna": "DEBORA SERAFIM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723363, "numero": 2788, "nomeUrna": "CIDINHA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723370, "numero": 27027, "nomeUrna": "CARLOS XIMENES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610746, "numero": 77045, "nomeUrna": "DANY MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717072, "numero": 28028, "nomeUrna": "CLAUDIANO CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609088, "numero": 2220, "nomeUrna": "GEANE GABRIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618415, "numero": 50321, "nomeUrna": "POETA PAULO DE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613420, "numero": 70420, "nomeUrna": "MARCO SMOKE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001726025, "numero": 45999, "nomeUrna": "VERA LETICIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618419, "numero": 18321, "nomeUrna": "EDINALDA CUIDADORA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718765, "numero": 3648, "nomeUrna": "CARLA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718761, "numero": 3601, "nomeUrna": "Z\u00c9 AUGUSTO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596601, "numero": 3012, "nomeUrna": "ZELIA MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618408, "numero": 50050, "nomeUrna": "SAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620376, "numero": 40789, "nomeUrna": "FRANCE HACKER", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610401, "numero": 7011, "nomeUrna": "\u00caNIO BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718132, "numero": 33999, "nomeUrna": "GALEGA DA BANCA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619590, "numero": 1811, "nomeUrna": "NEIDE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001729638, "numero": 4454, "nomeUrna": "JACILDA URQUISA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610749, "numero": 77511, "nomeUrna": "KELLY GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609286, "numero": 44445, "nomeUrna": "CLAUDIA BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609877, "numero": 51778, "nomeUrna": "JOSI", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723579, "numero": 7766, "nomeUrna": "DANIEL UCHOA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602561, "numero": 1900, "nomeUrna": "BRUNNA BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602573, "numero": 1917, "nomeUrna": "SUB TEN JEANNE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618755, "numero": 11115, "nomeUrna": "JOACI FREITAS ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595446, "numero": 10212, "nomeUrna": "SANDRO FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618602, "numero": 1110, "nomeUrna": "ABDIAS DO BADOQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619701, "numero": 22190, "nomeUrna": "CABO A\u00caNIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610751, "numero": 77122, "nomeUrna": "LEANDRO KARIOKA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718781, "numero": 3631, "nomeUrna": "NEIDE MEYRELLYS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619580, "numero": 1813, "nomeUrna": "PAULO RUBEM", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618421, "numero": 18111, "nomeUrna": "SOUZA VIGILANTE", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618842, "numero": 1202, "nomeUrna": "FAGNER FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618940, "numero": 12012, "nomeUrna": "MARCELO BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613821, "numero": 44144, "nomeUrna": "ZECA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602541, "numero": 1616, "nomeUrna": "HELIO CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613427, "numero": 70444, "nomeUrna": "NEGONA ALESSANDRA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723359, "numero": 2780, "nomeUrna": "VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618754, "numero": 11013, "nomeUrna": "RAFAEL LEITAO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001717461, "numero": 2929, "nomeUrna": "VICTOR ASSIS ", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723369, "numero": 27306, "nomeUrna": "PROFESSORA ELAINE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619723, "numero": 22332, "nomeUrna": "DRA. NATAL FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609089, "numero": 2238, "nomeUrna": "IVAN GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718655, "numero": 36555, "nomeUrna": "MAJOR MARIANO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610410, "numero": 7001, "nomeUrna": "BELARMINO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595473, "numero": 1010, "nomeUrna": "SILVIO COSTA FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602581, "numero": 1912, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001604071, "numero": 16000, "nomeUrna": "JOS\u00c9 LAURENTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608958, "numero": 13789, "nomeUrna": "VINICIUS CASTELLO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619985, "numero": 14101, "nomeUrna": "SORAIA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001610248, "numero": 555, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620151, "numero": 1420, "nomeUrna": "CLAUDIA MONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609264, "numero": 44123, "nomeUrna": "ROMERO SALES FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634983, "numero": 2880, "nomeUrna": "VALDIR", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634998, "numero": 2822, "nomeUrna": "SEU VITOR", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609124, "numero": 4434, "nomeUrna": "CAROL PAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609028, "numero": 1314, "nomeUrna": "CARLOS VERAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001610575, "numero": 7777, "nomeUrna": "FAB\u00cdOLA CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618733, "numero": 11999, "nomeUrna": "DODUEL VARELA ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609134, "numero": 4400, "nomeUrna": "GERSINHO FILHO ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001721979, "numero": 3535, "nomeUrna": "PAULA FERNANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618750, "numero": 11180, "nomeUrna": "MARCELA ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723353, "numero": 2730, "nomeUrna": "PASTOR GILSON SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609087, "numero": 2200, "nomeUrna": "PASTOR EURICO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724674, "numero": 23385, "nomeUrna": "SANDRA SUELI", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613423, "numero": 70077, "nomeUrna": "SIMONE DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620374, "numero": 40777, "nomeUrna": "ALUISIO LESSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609119, "numero": 4417, "nomeUrna": "ELIEZER COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001717122, "numero": 281, "nomeUrna": "CANTOR ESTEVES JACINTO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619690, "numero": 22822, "nomeUrna": "TIAGO MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620397, "numero": 40190, "nomeUrna": "DELEGADA GLEIDE ANGELO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610747, "numero": 77713, "nomeUrna": "NEM\u00c9DIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724261, "numero": 50350, "nomeUrna": "Z\u00c9 CACHIMBO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609133, "numero": 4474, "nomeUrna": "TAYNA CEPO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001604085, "numero": 222, "nomeUrna": "ZUZA MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613428, "numero": 70111, "nomeUrna": "ARI AB\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618932, "numero": 12000, "nomeUrna": "AUGUSTO MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001618273, "numero": 14, "nomeUrna": "PASTOR WELLINGTON", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595452, "numero": 1015, "nomeUrna": "POLICIAL ALYNE ANNE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001730172, "numero": 8000, "nomeUrna": "JO\u00c3O PEDRO", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619720, "numero": 22212, "nomeUrna": "NADJ\u00c2NIA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619592, "numero": 5018, "nomeUrna": "LA\u00cdS ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595457, "numero": 1055, "nomeUrna": "MICHELLY MIGUEL", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634985, "numero": 2818, "nomeUrna": "LULA GONZAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619684, "numero": 22555, "nomeUrna": "SARGENTO EDSON J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605478, "numero": 45133, "nomeUrna": "CARLOS BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001738823, "numero": 4414, "nomeUrna": "ARNALDO DELMONDES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618851, "numero": 1246, "nomeUrna": "ROBSON LOBAO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609025, "numero": 4333, "nomeUrna": "CLODOALDO MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605472, "numero": 45112, "nomeUrna": "RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001738824, "numero": 44244, "nomeUrna": "MIRANDA QUARTETO DA ESPERAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715426, "numero": 2077, "nomeUrna": "NANCY TIBURTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718138, "numero": 33789, "nomeUrna": "JOELSON O LISO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609073, "numero": 2299, "nomeUrna": "IRMAO OSINALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609271, "numero": 44225, "nomeUrna": "C\u00cdCERO DE EUCLIDES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596605, "numero": 3003, "nomeUrna": "DR. EUG\u00caNIO S\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620384, "numero": 40234, "nomeUrna": "DANNILO GODOY", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620145, "numero": 1450, "nomeUrna": "PROF Z\u00c9 CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609044, "numero": 6513, "nomeUrna": "RENILDO CALHEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618743, "numero": 11022, "nomeUrna": "DELEGADO LESSA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595444, "numero": 10090, "nomeUrna": "OSVALDO CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609070, "numero": 2210, "nomeUrna": "CORONEL MEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 170001610249, "numero": 555, "nomeUrna": "JULIO LOSSIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602569, "numero": 1988, "nomeUrna": "RINALDO CARA VEIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604107, "numero": 4510, "nomeUrna": "RODOLFO ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718771, "numero": 3699, "nomeUrna": "NILSON JOS\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604098, "numero": 4545, "nomeUrna": "DELEGADO FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618934, "numero": 12300, "nomeUrna": "IRM\u00c3O WASHINGTON", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613434, "numero": 70700, "nomeUrna": "JOSE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595429, "numero": 10192, "nomeUrna": "QUINHO FENELON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613267, "numero": 1599, "nomeUrna": "ANA DA \u00d3TICA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613274, "numero": 1501, "nomeUrna": "MARCELO MARCELINHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001726567, "numero": 5121, "nomeUrna": "ANSELMO SANTIAGO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723348, "numero": 2728, "nomeUrna": "ANA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608961, "numero": 13456, "nomeUrna": "PROF. GILMAR SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001635001, "numero": 2838, "nomeUrna": "EDGAR OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718137, "numero": 33233, "nomeUrna": "AECIO VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610724, "numero": 77666, "nomeUrna": "TONHO DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001715594, "numero": 21021, "nomeUrna": "LUIZA MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722255, "numero": 35180, "nomeUrna": "BET\u00c2NIA LINDOLFO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618420, "numero": 18300, "nomeUrna": "L\u00cdVIA LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595423, "numero": 10003, "nomeUrna": "DARIO PESSOA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609026, "numero": 4343, "nomeUrna": "IRENE LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610752, "numero": 77137, "nomeUrna": "HIURI BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722253, "numero": 35222, "nomeUrna": "ABELARDO CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595440, "numero": 10555, "nomeUrna": "LEO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618610, "numero": 1136, "nomeUrna": "PASTOR LUIZ EDUARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715433, "numero": 2000, "nomeUrna": "IRM\u00c3O ROMERO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001609176, "numero": 444, "nomeUrna": "MANOEL DA CAZANOVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608957, "numero": 65555, "nomeUrna": "DENISE LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613277, "numero": 1515, "nomeUrna": "RAUL HENRY", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609032, "numero": 1300, "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723361, "numero": 2771, "nomeUrna": "LELCES XAVIER", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001602576, "numero": 1920, "nomeUrna": "KENNYO MIGUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620369, "numero": 40222, "nomeUrna": "POLLYANA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609305, "numero": 44100, "nomeUrna": "JAIRO MET\u00d3DIO E RODOVI\u00c1RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609269, "numero": 44400, "nomeUrna": "BRUNA KARINA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634991, "numero": 2833, "nomeUrna": "ANANIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618398, "numero": 18000, "nomeUrna": "MARCELO E O COLETIVO IND\u00cdGENA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001717466, "numero": 290, "nomeUrna": "ROBERTA RITA", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609878, "numero": 51777, "nomeUrna": "LUCIANA PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718013, "numero": 3300, "nomeUrna": "DARIO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715428, "numero": 2001, "nomeUrna": "PASTOR LUCAS BARBOZA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618848, "numero": 1230, "nomeUrna": "JULIE BRONZE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634987, "numero": 2888, "nomeUrna": "DELEGADO CASIMIRO ULISSES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619583, "numero": 5022, "nomeUrna": "CLEIDE DO POR N\u00d3S", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613278, "numero": 1555, "nomeUrna": "IZA ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618847, "numero": 1221, "nomeUrna": "CRISTIANO JOS\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608960, "numero": 13100, "nomeUrna": "ROSA AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618731, "numero": 11300, "nomeUrna": "Z\u00c9 CARLOS CORREDOR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604106, "numero": 4567, "nomeUrna": "OLAVO MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610736, "numero": 77234, "nomeUrna": "OLIMPIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634980, "numero": 2817, "nomeUrna": "DR JORGE MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620395, "numero": 40100, "nomeUrna": "DIOGO MORAES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618409, "numero": 18100, "nomeUrna": "DANIEL DO SALVE", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618941, "numero": 12123, "nomeUrna": "IRM\u00c3O CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724249, "numero": 18888, "nomeUrna": "CARLOS ALBERTO JUNTOS POR PE", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723343, "numero": 22135, "nomeUrna": "FERNANDES CONCRETOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001715427, "numero": 2020, "nomeUrna": "DR ARI FERREIRA DUTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001722278, "numero": 35010, "nomeUrna": "MAURICIO PEDREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619727, "numero": 22033, "nomeUrna": "PR. JONAS PEREIR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001723347, "numero": 2700, "nomeUrna": "CAROL BARRADAS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620386, "numero": 40110, "nomeUrna": "SILVANA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618730, "numero": 11011, "nomeUrna": "JEFERSON TIM\u00d3TEO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619691, "numero": 22700, "nomeUrna": "NINO DE ENOQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595469, "numero": 1050, "nomeUrna": "COMISSARIA PATRICIA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595422, "numero": 10333, "nomeUrna": "CASSIA COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609652, "numero": 5117, "nomeUrna": "JANIO TRATADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609857, "numero": 51123, "nomeUrna": "DOUTOR SAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620367, "numero": 40122, "nomeUrna": "DAVI MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609658, "numero": 5120, "nomeUrna": "ANA L\u00c9A", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609863, "numero": 51100, "nomeUrna": "L\u00c9O QUINTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610726, "numero": 77001, "nomeUrna": "SANTOS FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609864, "numero": 51789, "nomeUrna": "LUCIANO PACHECO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608970, "numero": 13650, "nomeUrna": "OSMAR RICARDO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718764, "numero": 3622, "nomeUrna": "CIDINHO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620377, "numero": 40111, "nomeUrna": "JUNIOR MATUTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 170001725493, "numero": 456, "nomeUrna": "DELVANIA SOBRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605480, "numero": 23451, "nomeUrna": "MESTRE DAMIAO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001620143, "numero": 1400, "nomeUrna": "LE\u00c3O DO NORTE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618742, "numero": 11700, "nomeUrna": "EMMANUELL CLECIO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608976, "numero": 13444, "nomeUrna": "ODACY AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605498, "numero": 23777, "nomeUrna": "KEILA CERQUEIRA A SINDICA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620389, "numero": 40022, "nomeUrna": "PATRICIA VIUVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001723516, "numero": 90123, "nomeUrna": "LUP\u00c9RCIA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609648, "numero": 5114, "nomeUrna": "TAWANA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609260, "numero": 44777, "nomeUrna": "EDSON VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 170001601200, "numero": 160, "nomeUrna": "DAYSE MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595454, "numero": 1000, "nomeUrna": "AUGUSTO COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618427, "numero": 18318, "nomeUrna": "VALTER COUTO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001613273, "numero": 1544, "nomeUrna": "CIBELLE ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001608966, "numero": 13013, "nomeUrna": "ERIKA SURUAGY", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718029, "numero": 3326, "nomeUrna": "CLAUDIA ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001620372, "numero": 40232, "nomeUrna": "TONY GEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001602587, "numero": 22, "nomeUrna": "ANDERSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001604096, "numero": 4588, "nomeUrna": "CLAUDEILSON OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609064, "numero": 2266, "nomeUrna": "SANDRA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634995, "numero": 2810, "nomeUrna": "DR JOSIEL BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609862, "numero": 51510, "nomeUrna": "CORONEL M\u00c9DICO \u00c1LVARO MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718014, "numero": 3310, "nomeUrna": "CARLOS SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618935, "numero": 12999, "nomeUrna": "ANA CLARA DE CHRISTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001618397, "numero": 18118, "nomeUrna": "EURICO CEZAR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619595, "numero": 5055, "nomeUrna": "PEDRO STILO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609883, "numero": 51622, "nomeUrna": "IRM\u00c3O ANDR\u00c9 PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718766, "numero": 3677, "nomeUrna": "MEGUESTAR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001604068, "numero": 16666, "nomeUrna": "JEFFERSON RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609880, "numero": 51456, "nomeUrna": "BRUNO PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001609280, "numero": 44052, "nomeUrna": "RINALDO MOTOCICLISTAS JUNTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 170001604087, "numero": 45, "nomeUrna": "RAQUEL LYRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718017, "numero": 3367, "nomeUrna": "LUCIA DAS COMIDINHAS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609113, "numero": 4404, "nomeUrna": "ALINE CORR\u00caA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001613431, "numero": 70020, "nomeUrna": "ERNANDE XAVIER", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001718144, "numero": 33987, "nomeUrna": "TEREZINHA DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619602, "numero": 1800, "nomeUrna": "JU SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619718, "numero": 22789, "nomeUrna": "GERITON BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718780, "numero": 3660, "nomeUrna": "EMANUEL DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619693, "numero": 22010, "nomeUrna": "ABIMAEL SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595438, "numero": 10211, "nomeUrna": "JOS\u00c9 CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001717067, "numero": 28018, "nomeUrna": "ANTONIA SANDRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001595455, "numero": 1022, "nomeUrna": "CLAUDIO MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001605468, "numero": 45500, "nomeUrna": "LUCINHA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001724247, "numero": 50118, "nomeUrna": "ANTONIA ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595450, "numero": 10000, "nomeUrna": "TIAGO PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001618853, "numero": 1233, "nomeUrna": "TONNY MAGALHAES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595432, "numero": 10777, "nomeUrna": "CLAUDIA LUPERCIO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001634993, "numero": 2811, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO FABIO MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001610743, "numero": 77999, "nomeUrna": "ALVARO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001609071, "numero": 2224, "nomeUrna": "DRA APARECIDA TERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595447, "numero": 10554, "nomeUrna": "SAMURAY", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001596602, "numero": 3030, "nomeUrna": "GEORGE BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001619579, "numero": 5099, "nomeUrna": "PROFESSOR TED WILLAMS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595430, "numero": 10122, "nomeUrna": "MISSIONARIA GRA\u00c7A MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001619724, "numero": 22267, "nomeUrna": "GUTEMBERGUE ALVES DE SANTANA J", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595421, "numero": 10190, "nomeUrna": "SGT RAUL", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 170001595431, "numero": 10123, "nomeUrna": "WILLIAM BRIGIDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 170001718011, "numero": 3344, "nomeUrna": "ALESSANDRA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}]