[{"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620912, "numero": 12270, "nomeUrna": "ANGELICA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600560, "numero": 5044, "nomeUrna": "GUILHERME ESPERAN\u00c7A PELA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620017, "numero": 77044, "nomeUrna": "PANCADINHA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604611, "numero": 20600, "nomeUrna": "NAL BEN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614053, "numero": 1545, "nomeUrna": "ROBSON JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620847, "numero": 1200, "nomeUrna": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696406, "numero": 14888, "nomeUrna": "D JANE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614038, "numero": 1515, "nomeUrna": "Z\u00c9 RAIMUNDO MANDATO COLETIVO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673576, "numero": 2829, "nomeUrna": "FABIO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728477, "numero": 9019, "nomeUrna": "DIEGO RAVY", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643052, "numero": 3503, "nomeUrna": "CARLOS BULLOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609341, "numero": 2217, "nomeUrna": "SELMA JERIC\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615811, "numero": 5114, "nomeUrna": "GILMARIO LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673574, "numero": 2809, "nomeUrna": "JAMANTA DO PARAFUSO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001732788, "numero": 1591, "nomeUrna": "AMIGO JU", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603029, "numero": 70111, "nomeUrna": "LUIZ DA FEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620868, "numero": 1299, "nomeUrna": "ORLANDO CLC", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619927, "numero": 7763, "nomeUrna": "ADRIANA COLETIVO ENFERMAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613902, "numero": 45556, "nomeUrna": "TIAGO CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603023, "numero": 70800, "nomeUrna": "VAGNER FEDERAL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620134, "numero": 18010, "nomeUrna": "MARTA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696403, "numero": 14140, "nomeUrna": "NEI DO SORVETE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615797, "numero": 5150, "nomeUrna": "SARGENTO DAMASCENO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607306, "numero": 55000, "nomeUrna": "ALEX DA PIAT\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615793, "numero": 5155, "nomeUrna": "KATIA GUIMARAES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619292, "numero": 10125, "nomeUrna": "BISPA DETE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647053, "numero": 11987, "nomeUrna": "BARBARA JAQUELINE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696402, "numero": 14556, "nomeUrna": "CATIA CHAGAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603018, "numero": 70077, "nomeUrna": "CRISTINA FRAIZE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620867, "numero": 1221, "nomeUrna": "VALTER MOACIR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723590, "numero": 27444, "nomeUrna": "DANI DE TONINHO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620018, "numero": 77007, "nomeUrna": "EDMILSON ANUNCIA\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605361, "numero": 1322, "nomeUrna": "WALDENOR PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647081, "numero": 11331, "nomeUrna": "PROFESSORA JOELMA DUTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634587, "numero": 4475, "nomeUrna": "SUZANA BARBIE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603009, "numero": 70000, "nomeUrna": "TANCREDO ISID\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609463, "numero": 22125, "nomeUrna": "ERIVAN ROM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619868, "numero": 1021, "nomeUrna": "PR. LUIZ LEMOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648311, "numero": 44321, "nomeUrna": "NAL ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597076, "numero": 33108, "nomeUrna": "LIDIANE DAVID", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597067, "numero": 33303, "nomeUrna": "JULLIO POP", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606037, "numero": 4020, "nomeUrna": "JANE CALINA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609452, "numero": 22777, "nomeUrna": "IAGO DE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600589, "numero": 1850, "nomeUrna": "DRA SILVIA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620012, "numero": 77190, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O TADEU", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619264, "numero": 10268, "nomeUrna": "CHAVEIRINHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615803, "numero": 5120, "nomeUrna": "VIVIANE CONCEI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604564, "numero": 20333, "nomeUrna": "PASTOR JUAREZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615794, "numero": 5122, "nomeUrna": "PROFESSORA KATIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606415, "numero": 65013, "nomeUrna": "TOBIAS ALBINO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634600, "numero": 4454, "nomeUrna": "SAULO DE Z\u00c9 DO GALO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615809, "numero": 5106, "nomeUrna": "GALEGO DA MAGNA MOTO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613577, "numero": 4577, "nomeUrna": "SANDRA GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600605, "numero": 50074, "nomeUrna": "V\u00c2NIA COLETIVO CAMINHOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619278, "numero": 10120, "nomeUrna": "NEUZA MACEDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614016, "numero": 1526, "nomeUrna": "ADRIANA NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606022, "numero": 4000, "nomeUrna": "ZE RAIMUNDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696404, "numero": 14177, "nomeUrna": "ARIANA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619918, "numero": 7767, "nomeUrna": "PRISCILA SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615789, "numero": 5154, "nomeUrna": "GELSON DO MEL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602667, "numero": 27505, "nomeUrna": "MICHELLE TERRA NOVA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647029, "numero": 11115, "nomeUrna": "IRM\u00c3O HERLING", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606047, "numero": 4069, "nomeUrna": "JULIANA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604614, "numero": 20082, "nomeUrna": "PAULO PASSOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614051, "numero": 1520, "nomeUrna": "UELITON ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615375, "numero": 1902, "nomeUrna": "HELEN DO POSTO ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604593, "numero": 20269, "nomeUrna": "MARCELO RELOJOEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606421, "numero": 13050, "nomeUrna": "RADIOVALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600781, "numero": 2023, "nomeUrna": "MARIANY TRINDADE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620922, "numero": 12600, "nomeUrna": "ALEX CBX", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609372, "numero": 2211, "nomeUrna": "COMANDANTE RANGEL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634592, "numero": 4411, "nomeUrna": "LEUR LOMANTO JR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609455, "numero": 22555, "nomeUrna": "JAMES MEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619255, "numero": 10233, "nomeUrna": "LUCIANO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619835, "numero": 1022, "nomeUrna": "TALITA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723633, "numero": 2728, "nomeUrna": "DANIEL PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615489, "numero": 3624, "nomeUrna": "TAIS OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615747, "numero": 36176, "nomeUrna": "EDJAIRA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610376, "numero": 51644, "nomeUrna": "MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644120, "numero": 35222, "nomeUrna": "NANNY", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600637, "numero": 50180, "nomeUrna": "MARA DE QUILOMBO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604566, "numero": 20240, "nomeUrna": "IRM\u00c3O JOSIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609481, "numero": 22888, "nomeUrna": "KATIA BACELAR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615750, "numero": 36555, "nomeUrna": "THAISA CARNEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647059, "numero": 11465, "nomeUrna": "PATRICIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619275, "numero": 10029, "nomeUrna": "WASHINGTON SAMBADINHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001600534, "numero": 500, "nomeUrna": "ZEM COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596238, "numero": 3033, "nomeUrna": "NOBRE FRANCISCO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614717, "numero": 15170, "nomeUrna": "TICO MOTOTAXI", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606417, "numero": 13500, "nomeUrna": "ROBINSON", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621004, "numero": 1166, "nomeUrna": "EDUARDO MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607231, "numero": 5512, "nomeUrna": "OZIEL OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597071, "numero": 33000, "nomeUrna": "WESLEY BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602963, "numero": 7010, "nomeUrna": "DR JADSON LUIZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647069, "numero": 11300, "nomeUrna": "MAURICIO TRINDADE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614035, "numero": 1549, "nomeUrna": "ZEZINHO DE VALENTIM", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609476, "numero": 22369, "nomeUrna": "CARLA XAVIER", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634578, "numero": 4477, "nomeUrna": "C\u00c1TIA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605372, "numero": 1346, "nomeUrna": "MARTA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600629, "numero": 50007, "nomeUrna": "MIMITO BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606422, "numero": 65123, "nomeUrna": "AJAX TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607228, "numero": 5588, "nomeUrna": "OTTO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620132, "numero": 50776, "nomeUrna": "RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609425, "numero": 22112, "nomeUrna": "MAISA BRUM", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673150, "numero": 28128, "nomeUrna": "ROQUE BOC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614716, "numero": 15788, "nomeUrna": "RAQUEL FI\u00daZA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603015, "numero": 70222, "nomeUrna": "PAULA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620028, "numero": 77779, "nomeUrna": "FRANKLIN LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615401, "numero": 1980, "nomeUrna": "GILSON GIB\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607225, "numero": 5545, "nomeUrna": "CIDA ", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621028, "numero": 1104, "nomeUrna": "BRUNO BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596234, "numero": 3010, "nomeUrna": "LUCIANA BUCK", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600556, "numero": 5014, "nomeUrna": "CRISLANE CONCEI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647022, "numero": 11678, "nomeUrna": "C\u00c9LIO DE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606398, "numero": 13140, "nomeUrna": "MARCELINO GALO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728479, "numero": 9037, "nomeUrna": "JOSIEL DO\u00c7URA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619914, "numero": 7745, "nomeUrna": "PASTOR ARY MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620848, "numero": 1211, "nomeUrna": "NAY GRILO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610354, "numero": 51651, "nomeUrna": "PAULO PAJ\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613912, "numero": 23333, "nomeUrna": "JAU PAIM", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607305, "numero": 55888, "nomeUrna": "CAFU BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648335, "numero": 44156, "nomeUrna": "PROFESSORA NIL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620003, "numero": 77000, "nomeUrna": "CAROL DOS ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717854, "numero": 9010, "nomeUrna": "CHARLES RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602951, "numero": 7070, "nomeUrna": "TITO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602960, "numero": 7072, "nomeUrna": "SILVIO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610378, "numero": 51333, "nomeUrna": "J\u00daLIO C\u00c9SAR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602665, "numero": 27123, "nomeUrna": "IGOR CIRNE", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609435, "numero": 22250, "nomeUrna": "WERY OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607224, "numero": 5515, "nomeUrna": "ROSA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001695914, "numero": 29, "nomeUrna": "ROQUE VIEIRA J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606397, "numero": 13613, "nomeUrna": "BIRA COROA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614714, "numero": 15121, "nomeUrna": "PAULO EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600573, "numero": 5020, "nomeUrna": "RAIMUNDO CALIXTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723588, "numero": 27027, "nomeUrna": "O HOMEM DA PASSARELA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648279, "numero": 44400, "nomeUrna": "DR ABIMAEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597088, "numero": 33993, "nomeUrna": "ANA GUERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001725931, "numero": 2801, "nomeUrna": "EDNA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614036, "numero": 1512, "nomeUrna": "ISIS TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606040, "numero": 4055, "nomeUrna": "Z\u00c9 DE CELSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620953, "numero": 12111, "nomeUrna": "PROFESSORA DOTE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600586, "numero": 5000, "nomeUrna": "M\u00c1RIO DINIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606031, "numero": 4004, "nomeUrna": "Z\u00c9 MARIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606439, "numero": 13222, "nomeUrna": "Z\u00c9 RAIMUNDO FONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634581, "numero": 4405, "nomeUrna": "VERONICA VIVAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600580, "numero": 5051, "nomeUrna": "BADINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645906, "numero": 1408, "nomeUrna": "GISLENE VILLAS BOAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609361, "numero": 2234, "nomeUrna": "TONY NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600619, "numero": 50369, "nomeUrna": "GIBSON DESIGN", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615786, "numero": 5123, "nomeUrna": "XEXEU BEIJA FLOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607230, "numero": 5533, "nomeUrna": "DRA ELANE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621018, "numero": 1130, "nomeUrna": "ROSEMBERG REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619915, "numero": 7713, "nomeUrna": "NEGRITUDE", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001732934, "numero": 20038, "nomeUrna": "MARY MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621012, "numero": 1110, "nomeUrna": "ANA BARCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605982, "numero": 40000, "nomeUrna": "KATIA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597075, "numero": 33144, "nomeUrna": "CESAR NATALICIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621009, "numero": 1156, "nomeUrna": "CAC\u00c1 COLCH\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619299, "numero": 10009, "nomeUrna": "EDILSON TELES DO SINDICATO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619274, "numero": 10102, "nomeUrna": "JASPION DO CATALIZADOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604571, "numero": 20800, "nomeUrna": "RICARDO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620925, "numero": 12004, "nomeUrna": "ALEXANDRA DEERING", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615385, "numero": 1918, "nomeUrna": "BATISTA NEVES FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001597051, "numero": 333, "nomeUrna": "MARCELO BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619851, "numero": 1012, "nomeUrna": "SIGI VILARES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613574, "numero": 2345, "nomeUrna": "CABO J\u00d4NIA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600581, "numero": 1823, "nomeUrna": "LA\u00cdS SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605373, "numero": 1350, "nomeUrna": "XAND\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600616, "numero": 50555, "nomeUrna": "ELIETE PARAGUASSU", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606026, "numero": 4024, "nomeUrna": "LUIZA TOMEY", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647037, "numero": 11002, "nomeUrna": "AGLAUPE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620928, "numero": 12162, "nomeUrna": "CARMEN SENTO SE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606050, "numero": 4010, "nomeUrna": "CHARLES PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620030, "numero": 77013, "nomeUrna": "EZEQUIEL PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614719, "numero": 15192, "nomeUrna": "LINHO DA UNI\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602846, "numero": 2772, "nomeUrna": "BETO BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604619, "numero": 20678, "nomeUrna": "PASTOR JO\u00c3O GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614702, "numero": 15222, "nomeUrna": "DR. H\u00c9LIO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645898, "numero": 1422, "nomeUrna": "IVAN CORDEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604559, "numero": 20100, "nomeUrna": "PASTOR BRUNO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620882, "numero": 1288, "nomeUrna": "DANIEL EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600611, "numero": 50345, "nomeUrna": "NEGRA MAGNA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600601, "numero": 18885, "nomeUrna": "PROFESSOR NILO ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619940, "numero": 7708, "nomeUrna": "GENILTON", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605974, "numero": 40777, "nomeUrna": "JOSI DA RADIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717857, "numero": 9085, "nomeUrna": "F\u00c1BIO MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696431, "numero": 14012, "nomeUrna": "DR VITOR CARDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609336, "numero": 2203, "nomeUrna": "MARCELO EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615749, "numero": 36123, "nomeUrna": "VALMIR VIDAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602965, "numero": 7024, "nomeUrna": "JOS\u00c9 SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615372, "numero": 1906, "nomeUrna": "CORONEL RONALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621002, "numero": 1106, "nomeUrna": "ANGELICA LEGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620024, "numero": 77799, "nomeUrna": "LU", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604592, "numero": 20250, "nomeUrna": "CAI\u00c3O ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609343, "numero": 2201, "nomeUrna": "THIAGO MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613901, "numero": 23012, "nomeUrna": "PATRICIA SALES", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610384, "numero": 51320, "nomeUrna": "PAULO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615805, "numero": 5125, "nomeUrna": "PENHA GRAMACHO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605363, "numero": 1320, "nomeUrna": "MARTA DE IRM\u00c3O L\u00c1ZARO ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605371, "numero": 1310, "nomeUrna": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645928, "numero": 1466, "nomeUrna": "DEACY RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619266, "numero": 10122, "nomeUrna": "ERNANDO PEIXOTO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602873, "numero": 27007, "nomeUrna": "NAIARA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600569, "numero": 5015, "nomeUrna": "LEIDINHA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001605326, "numero": 222, "nomeUrna": "ULISSES BRAMBINI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001738668, "numero": 1417, "nomeUrna": "LIBERATO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648334, "numero": 44580, "nomeUrna": "ARISTON ", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001695969, "numero": 90193, "nomeUrna": "MARISLANDE DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647040, "numero": 11551, "nomeUrna": "MARIC\u00c9LIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647072, "numero": 11177, "nomeUrna": "CARLOS MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600608, "numero": 50322, "nomeUrna": "BERNADETE ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613906, "numero": 23555, "nomeUrna": "IRACEMA DE PORTO SEGURO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614030, "numero": 1501, "nomeUrna": "ADONAE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620855, "numero": 1233, "nomeUrna": "ENFERMEIRO HOLMES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001726333, "numero": 28113, "nomeUrna": "ELIANE ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600768, "numero": 2025, "nomeUrna": "RUI MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597073, "numero": 33123, "nomeUrna": "CARLOS MASSAROLLO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645929, "numero": 1489, "nomeUrna": "SOLDADO CARLAO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605367, "numero": 6565, "nomeUrna": "DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620941, "numero": 12210, "nomeUrna": "PROFESSOR MATEUS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615792, "numero": 5117, "nomeUrna": "JUAREZ DE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614683, "numero": 15321, "nomeUrna": "MARCELO JORGE ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605380, "numero": 1309, "nomeUrna": "MAJOR DENICE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614675, "numero": 15639, "nomeUrna": "EMERSON COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614685, "numero": 15025, "nomeUrna": "WILLIAM SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648319, "numero": 44433, "nomeUrna": "CARLOS GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610377, "numero": 51456, "nomeUrna": "Z\u00c9 PAINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620004, "numero": 77776, "nomeUrna": "PATRICIA DO PATINHAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001729543, "numero": 36250, "nomeUrna": "CRISTIANE ANJOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619243, "numero": 10321, "nomeUrna": "SILAS SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647031, "numero": 11789, "nomeUrna": "NEI VILARES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620032, "numero": 77700, "nomeUrna": "JULIANO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728528, "numero": 90119, "nomeUrna": "DAMI\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597081, "numero": 33630, "nomeUrna": "JOSE SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728476, "numero": 9092, "nomeUrna": "GILBERTO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605353, "numero": 1300, "nomeUrna": "IVONEIDE CAETANO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645902, "numero": 1410, "nomeUrna": "BETO LELIS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619858, "numero": 1015, "nomeUrna": "JUAREZ DA HORA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604602, "numero": 20789, "nomeUrna": "SARGENTO FREITAS DE UBAITABA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643056, "numero": 3527, "nomeUrna": "AILTON LABAREDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619849, "numero": 1011, "nomeUrna": "MARCELO NILO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001724912, "numero": 50056, "nomeUrna": "MARI VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600588, "numero": 1805, "nomeUrna": "ALAN XAVIER", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600769, "numero": 2000, "nomeUrna": "GIL FIUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619873, "numero": 1080, "nomeUrna": "KEL TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600570, "numero": 5007, "nomeUrna": "M\u00c1RCIA PITTA MULHERES UBUNTU", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643055, "numero": 3568, "nomeUrna": "JOCELMA CAMILO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696419, "numero": 14107, "nomeUrna": "MARCO TROMPETE SOLIDARIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723592, "numero": 27257, "nomeUrna": "PASTOR ISAQUE SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600790, "numero": 2021, "nomeUrna": "MARLI MANCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597053, "numero": 33555, "nomeUrna": "FEFI BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619852, "numero": 1034, "nomeUrna": "CATI PARAIZO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620025, "numero": 77775, "nomeUrna": "PROFESSOR LUIZ CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647055, "numero": 11220, "nomeUrna": "DANIELE ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604575, "numero": 20820, "nomeUrna": "ROBSON MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613578, "numero": 2348, "nomeUrna": "SGT N\u00daBIA VANESSA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648313, "numero": 44123, "nomeUrna": "LUCIANO SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605976, "numero": 40444, "nomeUrna": "MARCELO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696414, "numero": 14580, "nomeUrna": "EDIVALDO CIGANO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605364, "numero": 1334, "nomeUrna": "ELISANGELA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600640, "numero": 50010, "nomeUrna": "RONY DO ANDAIME", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647039, "numero": 11456, "nomeUrna": "NETO PAIM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600621, "numero": 50113, "nomeUrna": "GLEIDE DAVIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620014, "numero": 77144, "nomeUrna": "BETA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620849, "numero": 1245, "nomeUrna": "ISAIAS DE DIOGO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728532, "numero": 90033, "nomeUrna": "BILUZINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600782, "numero": 2044, "nomeUrna": "LUIZINHO SOBRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648327, "numero": 44000, "nomeUrna": "PEDRO TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606426, "numero": 65065, "nomeUrna": "ENFERMEIRA DART CLAIR", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634585, "numero": 4455, "nomeUrna": "MARCELO GUIMAR\u00c3ES FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647073, "numero": 11600, "nomeUrna": "HENRIQUE GADEA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600625, "numero": 50333, "nomeUrna": "RALADO DE GEL DO BODE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606049, "numero": 4045, "nomeUrna": "HILDETE DA S\u00c1UDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605962, "numero": 40012, "nomeUrna": "SILVIO HUMBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620135, "numero": 18995, "nomeUrna": "PRESB\u00cdTERO ANDR\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619837, "numero": 1099, "nomeUrna": "IGOR MANASS\u00c9S", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645926, "numero": 1431, "nomeUrna": "ZECA AL\u00cdPIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648332, "numero": 44788, "nomeUrna": "NENA ARREAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600618, "numero": 50055, "nomeUrna": "GABY DA COLETIVA LEVANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609337, "numero": 2223, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O ANDR\u00c9 PORCIUNCULA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597052, "numero": 33312, "nomeUrna": "NILMARA LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613560, "numero": 4522, "nomeUrna": "DIRAN FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717863, "numero": 9090, "nomeUrna": "ALVARO RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600558, "numero": 5033, "nomeUrna": "DENIS DO PSOL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615380, "numero": 1919, "nomeUrna": "RAIMUNDO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696397, "numero": 14075, "nomeUrna": "JAHAL LYMA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613561, "numero": 4570, "nomeUrna": "ATAN\u00c1ZIO JULIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001729514, "numero": 15850, "nomeUrna": "TATI CABELEIREIRA ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597057, "numero": 33252, "nomeUrna": "LINDI SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647025, "numero": 11345, "nomeUrna": "FABIO DOS SANTOS LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619936, "numero": 7737, "nomeUrna": "CLAUDIO SANTIAGO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600562, "numero": 5006, "nomeUrna": "POP\u00d3 HORA DE AVAN\u00c7AR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614703, "numero": 15013, "nomeUrna": "JANE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648328, "numero": 44789, "nomeUrna": "JOAQUIM CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614021, "numero": 1599, "nomeUrna": "TUCUNAR\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607232, "numero": 5529, "nomeUrna": "PAULO MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600635, "numero": 50123, "nomeUrna": "MARCOS REZENDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643061, "numero": 3520, "nomeUrna": "SERGINHO POCOTH\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620023, "numero": 77771, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA LICIA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600550, "numero": 1844, "nomeUrna": "KALL VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610368, "numero": 51123, "nomeUrna": "GELSON BARNAB\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673580, "numero": 2890, "nomeUrna": "EVERTON PCD", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614710, "numero": 15600, "nomeUrna": "ERASMO BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620129, "numero": 18999, "nomeUrna": "EDMISSIL", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001737680, "numero": 15678, "nomeUrna": "DR. JORGE FALC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609473, "numero": 22200, "nomeUrna": "RUBENALVA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607299, "numero": 55234, "nomeUrna": "SINEIDE LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606025, "numero": 4011, "nomeUrna": "JULIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615788, "numero": 5111, "nomeUrna": "GEAN", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614049, "numero": 1559, "nomeUrna": "SIDNEY NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648293, "numero": 44777, "nomeUrna": "MARCINHO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673151, "numero": 28234, "nomeUrna": "LARA PITHON", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604557, "numero": 20022, "nomeUrna": "CEZAR LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620945, "numero": 12440, "nomeUrna": "MARCIA CARDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610365, "numero": 51361, "nomeUrna": "ELIAS EM COMBATE AO CANCER", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673581, "numero": 2830, "nomeUrna": "SILVIA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615795, "numero": 5166, "nomeUrna": "KELMUTH MACLAREM", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614025, "numero": 1513, "nomeUrna": "DR F\u00c1BIO VILAS BOAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644126, "numero": 35225, "nomeUrna": "GILVAN VASCO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610366, "numero": 51001, "nomeUrna": "IRM\u00c3O EMANOEL AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615392, "numero": 1987, "nomeUrna": "LUCAS MARQUES ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609470, "numero": 22345, "nomeUrna": "IDEMIR DO ATALAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597063, "numero": 33021, "nomeUrna": "FABIO BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001605325, "numero": 222, "nomeUrna": "DOUTORA RAISSA SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609462, "numero": 22622, "nomeUrna": "JACKSON AYRES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647075, "numero": 11911, "nomeUrna": "ROSIEL SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609442, "numero": 22038, "nomeUrna": "SAMUEL JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606036, "numero": 4060, "nomeUrna": "MOZART TANAJURA J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619253, "numero": 10444, "nomeUrna": "MAGUI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615369, "numero": 1999, "nomeUrna": "DELEGADO MARCUS VINICIUS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673156, "numero": 28888, "nomeUrna": "ENEILTON RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645918, "numero": 1420, "nomeUrna": "QUEZIA MASCARENHAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615807, "numero": 5133, "nomeUrna": "RIGO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696429, "numero": 14678, "nomeUrna": "CLARIVALDO PESSOA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606425, "numero": 65000, "nomeUrna": "HELIO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620913, "numero": 12500, "nomeUrna": "MIRO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613908, "numero": 45555, "nomeUrna": "JORDAVIO RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001729542, "numero": 3643, "nomeUrna": "ZENAIDE COVAS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619272, "numero": 10481, "nomeUrna": "JURAIR TUBAR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614708, "numero": 15027, "nomeUrna": "CIDA DISOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648286, "numero": 44225, "nomeUrna": "GRAZY SALES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597061, "numero": 33644, "nomeUrna": "KARLA MONTALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609464, "numero": 22221, "nomeUrna": "RITA DE C\u00c1SSIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645904, "numero": 1478, "nomeUrna": "ELISEU ROSARIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614015, "numero": 1547, "nomeUrna": "VANUZIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606410, "numero": 43197, "nomeUrna": "SOL PROTETORA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001729513, "numero": 15177, "nomeUrna": "LUCY KELLY", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615496, "numero": 3622, "nomeUrna": "RUFINO ARGOLO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696398, "numero": 14234, "nomeUrna": "DERIS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597056, "numero": 33222, "nomeUrna": "ICARO DE RONILDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603021, "numero": 70555, "nomeUrna": "EDILENE ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619933, "numero": 7770, "nomeUrna": "MEU BOM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643053, "numero": 3535, "nomeUrna": "BISPA SARA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645909, "numero": 1416, "nomeUrna": "MARCELO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614041, "numero": 1516, "nomeUrna": "LEDA CIGANA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620857, "numero": 1223, "nomeUrna": "CAL ME AJUDE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600641, "numero": 50990, "nomeUrna": "RENATA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604574, "numero": 20188, "nomeUrna": "DR DIEGO ALMEIDA DEFENSOR DH", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621014, "numero": 1100, "nomeUrna": "ROBERTA CAIRES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634594, "numero": 4488, "nomeUrna": "DEPUTADO DAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605365, "numero": 1323, "nomeUrna": "Z\u00c9 NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600600, "numero": 18120, "nomeUrna": "PROFESSOR JOILSON", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606409, "numero": 43564, "nomeUrna": "PROFESSORA DEJANIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597072, "numero": 33444, "nomeUrna": "LULU SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619931, "numero": 7778, "nomeUrna": "ANDREA ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605968, "numero": 40100, "nomeUrna": "ANGELO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614705, "numero": 15111, "nomeUrna": "JOELCINHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602669, "numero": 27000, "nomeUrna": "CAL", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621015, "numero": 1112, "nomeUrna": "JORGE ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620915, "numero": 12200, "nomeUrna": "PATYYS CAKES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609358, "numero": 2290, "nomeUrna": "BEL. JULIO GIFFONI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600787, "numero": 2030, "nomeUrna": "NICOLAU EXTINTORES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596236, "numero": 3060, "nomeUrna": "VITOR HUGO KNACK", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696441, "numero": 14999, "nomeUrna": "ALEXSANDRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643042, "numero": 3517, "nomeUrna": "ESMERALDA SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614029, "numero": 1544, "nomeUrna": "TETEIA DO JEGUE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634602, "numero": 4410, "nomeUrna": "PALHINHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621030, "numero": 1177, "nomeUrna": "ADILSON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696407, "numero": 14700, "nomeUrna": "DELEGADO DERALDO DAMASCENO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600774, "numero": 2033, "nomeUrna": "KEL MOTORISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597083, "numero": 33330, "nomeUrna": "THADEU MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606434, "numero": 65777, "nomeUrna": "M\u00c1RIO MARTINELLI", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607319, "numero": 50336, "nomeUrna": "LILIA CADEIRANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606041, "numero": 4015, "nomeUrna": "PROFCARLOS DA UVPB TATEDECL\u00caSE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615374, "numero": 1907, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3 SHEILA BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001729528, "numero": 1598, "nomeUrna": "GABRIELA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723632, "numero": 2722, "nomeUrna": "CRISTINA DOS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619930, "numero": 7789, "nomeUrna": "CL\u00c9CIA FRENTE AMPLA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600772, "numero": 2032, "nomeUrna": "ATLETA CANELA DE A\u00c7O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619257, "numero": 10899, "nomeUrna": "REGINALDO SUZARTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615791, "numero": 5152, "nomeUrna": "DALMO DA PESCA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643034, "numero": 3578, "nomeUrna": "WERLEY REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600609, "numero": 50100, "nomeUrna": "CARLOS D\u00d3CIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619280, "numero": 10001, "nomeUrna": "REJANE SILVA LOLI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606042, "numero": 4065, "nomeUrna": "TIA RITA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620926, "numero": 12123, "nomeUrna": "EMERSON PENALVA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647034, "numero": 11567, "nomeUrna": "SUELI CABELINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619937, "numero": 7715, "nomeUrna": "ESMERALDINO CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001719849, "numero": 21, "nomeUrna": "GIOVANI DAMICO", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619247, "numero": 10318, "nomeUrna": "PASTOR ELIONAI MURALHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597085, "numero": 33400, "nomeUrna": "ADMILSON SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609465, "numero": 22100, "nomeUrna": "BRUNO PALMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643038, "numero": 3523, "nomeUrna": "ABADE DO QUEBRA QUEIXO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602966, "numero": 7003, "nomeUrna": "MARINHO RIBERINHO BAXIO IREC\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604596, "numero": 20030, "nomeUrna": "MARIA H\u00c9LIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600565, "numero": 5013, "nomeUrna": "LAINA CRIS\u00d3STOMO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647046, "numero": 11235, "nomeUrna": "MARCIA PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001605790, "numero": 555, "nomeUrna": "OTTO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607221, "numero": 5500, "nomeUrna": "DIEGO CORONEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613914, "numero": 45678, "nomeUrna": "PABLO BARROZO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615744, "numero": 36006, "nomeUrna": "SORAIA GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600587, "numero": 5011, "nomeUrna": "TELMINHA ELA POR ELAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614027, "numero": 1522, "nomeUrna": "CAMILA COUTO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614047, "numero": 1555, "nomeUrna": "RICARDO MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604576, "numero": 20400, "nomeUrna": "RITA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600584, "numero": 5005, "nomeUrna": "LISDEILI VOU COM ELAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645901, "numero": 1402, "nomeUrna": "ALMIR FRANCO CANTARELI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600583, "numero": 5003, "nomeUrna": "DANILO SANTANA COLETIVO RA\u00cdZES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728491, "numero": 9020, "nomeUrna": "ORIVALDO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602974, "numero": 7001, "nomeUrna": "GCM NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607226, "numero": 5577, "nomeUrna": "GABRIEL NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606440, "numero": 13555, "nomeUrna": "RICARDO MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619240, "numero": 10000, "nomeUrna": "RENAN DE ROMUALDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602845, "numero": 2711, "nomeUrna": "JOANDERSON PAI IASC", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615370, "numero": 1909, "nomeUrna": "DRA. ADRIANA CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621023, "numero": 1113, "nomeUrna": "PROF. MARLYLDA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647074, "numero": 11111, "nomeUrna": "FELIPE DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615492, "numero": 3636, "nomeUrna": "ANAILTON NAI", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600760, "numero": 2072, "nomeUrna": "IRM\u00c3 GEOVANA AMENO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613572, "numero": 4550, "nomeUrna": "LUAN LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604573, "numero": 20567, "nomeUrna": "MARIVALDO SANTIAGO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613903, "numero": 45800, "nomeUrna": "BRENDA ALVES ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728489, "numero": 9021, "nomeUrna": "LU DA CALDARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597055, "numero": 33712, "nomeUrna": "LUIS AFONSO CONCEI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001603639, "numero": 13, "nomeUrna": "GERALDO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609374, "numero": 2277, "nomeUrna": "LU\u00cdS TOURINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605368, "numero": 6522, "nomeUrna": "ALICE PORTUGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615382, "numero": 1988, "nomeUrna": "JACKSON ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634589, "numero": 4432, "nomeUrna": "TAIANA LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609451, "numero": 22380, "nomeUrna": "DR. DIEGO CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643036, "numero": 3599, "nomeUrna": "EDVALDO PORTO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607318, "numero": 50890, "nomeUrna": "PROF ISABEL CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614023, "numero": 1552, "nomeUrna": "ELAINE MONIZ MAIS SA\u00daDE SIM", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607297, "numero": 55777, "nomeUrna": "RICARDO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645908, "numero": 1430, "nomeUrna": "IVAN CHAVES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620949, "numero": 12350, "nomeUrna": "ANA DA MURIBECA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620962, "numero": 12334, "nomeUrna": "JOSE AUGUSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609436, "numero": 22357, "nomeUrna": "PAULO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696442, "numero": 14333, "nomeUrna": "PROFESSOR GILENO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602848, "numero": 2729, "nomeUrna": "CLAUDIONOR BASILIO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609430, "numero": 22422, "nomeUrna": "JONATAN SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619863, "numero": 1044, "nomeUrna": "VIVIANY ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619296, "numero": 10999, "nomeUrna": "TATIANE RUAS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606438, "numero": 13123, "nomeUrna": "EUCLIDES FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606413, "numero": 65888, "nomeUrna": "BOB\u00d4", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673578, "numero": 2820, "nomeUrna": "DAI", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604583, "numero": 20244, "nomeUrna": "MARCOLA DO GRAU", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602664, "numero": 27013, "nomeUrna": "ZIL RANGEL", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696428, "numero": 14124, "nomeUrna": "CARLOS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634591, "numero": 4457, "nomeUrna": "MAGNO FELZEMBURGH", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614715, "numero": 15455, "nomeUrna": "LAIZA VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600767, "numero": 2010, "nomeUrna": "RAIMUNDO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615394, "numero": 1943, "nomeUrna": "GREG\u00d3RIO ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609356, "numero": 2250, "nomeUrna": "JORGINHO SAMPAIO CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647062, "numero": 11654, "nomeUrna": "VANDA DO CAF\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609445, "numero": 22011, "nomeUrna": "MARIVALDO MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614691, "numero": 15100, "nomeUrna": "DR IDERCIVAL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614692, "numero": 15715, "nomeUrna": "ADRIANA SANTOS A GORDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648284, "numero": 44555, "nomeUrna": "MILLY MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614679, "numero": 15888, "nomeUrna": "L\u00daCIA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615804, "numero": 5108, "nomeUrna": "PR REGIS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606391, "numero": 65111, "nomeUrna": "J\u00c9SSICA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603012, "numero": 70073, "nomeUrna": "SGT RIVONEI CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609419, "numero": 22322, "nomeUrna": "ROSALVINHO SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620027, "numero": 77123, "nomeUrna": "ADRIANO MEIRELES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648324, "numero": 44001, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O PRADO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647023, "numero": 11555, "nomeUrna": "NELSON LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620000, "numero": 77002, "nomeUrna": "PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605967, "numero": 40678, "nomeUrna": "ALLAN BAPURU", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634606, "numero": 4489, "nomeUrna": "GUINHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619276, "numero": 10012, "nomeUrna": "PINA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647043, "numero": 11044, "nomeUrna": "ANINHA MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001695968, "numero": 90333, "nomeUrna": "PAULO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645922, "numero": 1428, "nomeUrna": "LIVIA PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648297, "numero": 44444, "nomeUrna": "SANDRO R\u00c9GIS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620853, "numero": 1243, "nomeUrna": "MELISSA SERBAKE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613916, "numero": 23123, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO VAL\u00c9RIO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620958, "numero": 12570, "nomeUrna": "OSVALDINO VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001604883, "numero": 22, "nomeUrna": "LEON\u00cdDIA UMBELINA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602968, "numero": 7025, "nomeUrna": "VICK SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613566, "numero": 4597, "nomeUrna": "VAL ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604565, "numero": 20202, "nomeUrna": "DR RODRIGO ADRY", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607222, "numero": 5522, "nomeUrna": "KARLA BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620946, "numero": 12322, "nomeUrna": "DANIEL COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605983, "numero": 40222, "nomeUrna": "MARY", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620029, "numero": 77212, "nomeUrna": "FL\u00c1VIA TOJU", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602959, "numero": 7099, "nomeUrna": "DR LEANA EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614110, "numero": 2011, "nomeUrna": "PROFESSOR CABO SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621033, "numero": 1117, "nomeUrna": "DELEGADO ANDREETTA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620964, "numero": 12312, "nomeUrna": "HARI BRUST FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620854, "numero": 1213, "nomeUrna": "JOTA L", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647041, "numero": 11000, "nomeUrna": "MANASS\u00c9S", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614695, "numero": 15999, "nomeUrna": "DR. DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604591, "numero": 20010, "nomeUrna": "IRM\u00c3O SANDRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609345, "numero": 2232, "nomeUrna": "CARLITO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647035, "numero": 11258, "nomeUrna": "DR. BRUNO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609420, "numero": 22214, "nomeUrna": "RUBEM BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606418, "numero": 13192, "nomeUrna": "DR. CEUCI", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717850, "numero": 9044, "nomeUrna": "CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604613, "numero": 20170, "nomeUrna": "BARTOLOMEU POND\u00c9 BARTOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614039, "numero": 1554, "nomeUrna": "JOI PELO CERTO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600775, "numero": 2058, "nomeUrna": "ORLANDO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603025, "numero": 70777, "nomeUrna": "BET\u00c2NIA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605354, "numero": 1335, "nomeUrna": "BISPO ONASIS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620136, "numero": 18556, "nomeUrna": "DAYSE JAYANNE", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600561, "numero": 5090, "nomeUrna": "HAMILTON ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614697, "numero": 15155, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728531, "numero": 90023, "nomeUrna": "ROMAR JR", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604615, "numero": 20525, "nomeUrna": "JOCELMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696410, "numero": 14669, "nomeUrna": "ERIKA MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606388, "numero": 43333, "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620001, "numero": 77777, "nomeUrna": "LUCIANO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615500, "numero": 3657, "nomeUrna": "CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647058, "numero": 11012, "nomeUrna": "EDCITY", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614704, "numero": 15567, "nomeUrna": "NEZILTON NEO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621013, "numero": 1133, "nomeUrna": "PROFESSORA ANG\u00c9LICA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723629, "numero": 2764, "nomeUrna": "VICENTE BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613917, "numero": 45123, "nomeUrna": "DANIELE REIS ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600773, "numero": 2002, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O R BISPO DE IRM\u00c3 DULCE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696449, "numero": 14545, "nomeUrna": "VANDO MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609460, "numero": 22223, "nomeUrna": "JOTTA RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615799, "numero": 5101, "nomeUrna": "M\u00d3 DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696443, "numero": 14016, "nomeUrna": "JAMILE LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613911, "numero": 23023, "nomeUrna": "SARGENTO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607293, "numero": 55500, "nomeUrna": "ANA PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606389, "numero": 43444, "nomeUrna": "LUDMILLA FISCINA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728527, "numero": 90000, "nomeUrna": "DR MARIO MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648283, "numero": 44255, "nomeUrna": "ANTONIA DA CAIXA D AGUA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604563, "numero": 20033, "nomeUrna": "ADILA NOVAES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001732321, "numero": 1003, "nomeUrna": "ALVARO SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001695917, "numero": 290, "nomeUrna": "SILVANO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001604884, "numero": 22, "nomeUrna": "JO\u00c3O ROMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615812, "numero": 5177, "nomeUrna": "GEOVALDO MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619913, "numero": 7733, "nomeUrna": "EVINHA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605959, "numero": 40101, "nomeUrna": "GERMANO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615395, "numero": 1939, "nomeUrna": "JOSEANE ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613581, "numero": 2323, "nomeUrna": "VIN\u00cdCIUS ALC\u00c2NTARA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619932, "numero": 7711, "nomeUrna": "DRA ANARALINA MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648315, "numero": 44002, "nomeUrna": "CABO VANDAME", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647068, "numero": 11651, "nomeUrna": "PEDRINHO PEP\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620955, "numero": 12244, "nomeUrna": "RAMOS CAETANO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614040, "numero": 1507, "nomeUrna": "JULIE VARGENS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634601, "numero": 4445, "nomeUrna": "DR ARTHUR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001726334, "numero": 28112, "nomeUrna": "ARALY", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647045, "numero": 11023, "nomeUrna": "MISSIONARIO SAMUEL PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609362, "numero": 2205, "nomeUrna": "D\u00cdLIA BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597077, "numero": 33345, "nomeUrna": "MARCOS CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619922, "numero": 7755, "nomeUrna": "MARCOS GUEDES DA ONG", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614031, "numero": 1546, "nomeUrna": "RIVELINO DA FACILITES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619297, "numero": 10455, "nomeUrna": "JEFERSON PARANHOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634584, "numero": 4422, "nomeUrna": "JOS\u00c9 ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723594, "numero": 27222, "nomeUrna": "BEATRIZ GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728482, "numero": 9082, "nomeUrna": "HILDA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603014, "numero": 70012, "nomeUrna": "ADRIANO SU\u00cdNO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613575, "numero": 4545, "nomeUrna": "ADOLFO VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673153, "numero": 28153, "nomeUrna": "ALAN BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634598, "numero": 4420, "nomeUrna": "IRM\u00c3O DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644121, "numero": 35775, "nomeUrna": "PASTOR ALMIR ", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615388, "numero": 1922, "nomeUrna": "PASTOR JOSU\u00c9 BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615390, "numero": 1977, "nomeUrna": "JO\u00c3O SINELMO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615389, "numero": 1924, "nomeUrna": "DAVID SALOM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613567, "numero": 2355, "nomeUrna": "ALOISIO DE LAMAR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696405, "numero": 14444, "nomeUrna": "PR ISRAEL SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728484, "numero": 9077, "nomeUrna": "DEGA DO DANONE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600582, "numero": 1888, "nomeUrna": "MARCOS LEMOS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645915, "numero": 1423, "nomeUrna": "MARILIA MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614672, "numero": 15345, "nomeUrna": "ELIAS DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600613, "numero": 50111, "nomeUrna": "CLEIDE PRETAS PELA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619840, "numero": 1024, "nomeUrna": "EDILEUZA DE MILIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620133, "numero": 18123, "nomeUrna": "EDSON", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728488, "numero": 9032, "nomeUrna": "ROMILDA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620939, "numero": 12700, "nomeUrna": "GAR\u00c7ON FL\u00c1VIO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001725932, "numero": 2840, "nomeUrna": "NANE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615748, "numero": 36333, "nomeUrna": "TIA S\u00da", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696400, "numero": 14191, "nomeUrna": "SARGENTO DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619934, "numero": 7730, "nomeUrna": "DIVINO DA TERRA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619250, "numero": 10025, "nomeUrna": "JUAREZ FONSECA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621011, "numero": 1123, "nomeUrna": "LEANDRO GUERRILHA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606435, "numero": 43450, "nomeUrna": "EDILSON ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673577, "numero": 2866, "nomeUrna": "KAU SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723589, "numero": 27333, "nomeUrna": "EDVALDO ALEM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614034, "numero": 1590, "nomeUrna": "ULDURICO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001695915, "numero": 29, "nomeUrna": "MARCELO MILLET", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634590, "numero": 4480, "nomeUrna": "SAPUCAIA JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613904, "numero": 45088, "nomeUrna": "TAIANE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609446, "numero": 22088, "nomeUrna": "MARCIA BRITO FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619300, "numero": 10033, "nomeUrna": "GIL", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606029, "numero": 4088, "nomeUrna": "DARQUINHA GUSM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610390, "numero": 51666, "nomeUrna": "VILSON ESP\u00cdNOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620919, "numero": 12100, "nomeUrna": "JAIRO ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609437, "numero": 22922, "nomeUrna": "ARNOLD OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620880, "numero": 1207, "nomeUrna": "DR ANDR\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613907, "numero": 23007, "nomeUrna": "L\u00c9O SANTANA ", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602962, "numero": 7021, "nomeUrna": "TUM", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615405, "numero": 1989, "nomeUrna": "GR\u00c9NIVEL MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644114, "numero": 35321, "nomeUrna": "ALEXANDRE GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619288, "numero": 10400, "nomeUrna": "JEAN DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606433, "numero": 65500, "nomeUrna": "OLIVIA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619254, "numero": 10789, "nomeUrna": "LEILA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614701, "numero": 15845, "nomeUrna": "ALINE BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001600536, "numero": 500, "nomeUrna": "T\u00c2MARA AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643040, "numero": 3566, "nomeUrna": "JEW", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607292, "numero": 55111, "nomeUrna": "ADOLFO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597080, "numero": 33111, "nomeUrna": "ANA CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604582, "numero": 20176, "nomeUrna": "NAIR ROZA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600559, "numero": 5077, "nomeUrna": "V\u00c2NIA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647042, "numero": 11033, "nomeUrna": "DELEGADO JESUS PABLO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619865, "numero": 1005, "nomeUrna": "PROFESSOR CLEMENS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001727556, "numero": 44055, "nomeUrna": "JUSYBAVI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614699, "numero": 15444, "nomeUrna": "ROG\u00c9RIO ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648322, "numero": 44088, "nomeUrna": "ARLETE DA AUTOESCOLA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609461, "numero": 22000, "nomeUrna": "DAVID ANJOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609438, "numero": 22500, "nomeUrna": "PEDRO ALVARES CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696439, "numero": 14989, "nomeUrna": "JAQUELINE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647066, "numero": 11511, "nomeUrna": "SANDRO BAHIENSE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604610, "numero": 20580, "nomeUrna": "GERSON GABRIELLI", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648306, "numero": 44440, "nomeUrna": "TIAGO DA CENTRAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645913, "numero": 1445, "nomeUrna": "PROFESSORA KARINE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597068, "numero": 33311, "nomeUrna": "BETO RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604603, "numero": 20377, "nomeUrna": "IRM\u00c3 YVONE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647044, "numero": 11333, "nomeUrna": "V\u00c2NIA DO IRM\u00c3O L\u00c1ZARO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648285, "numero": 44077, "nomeUrna": "ALEM\u00c3O DA BARBEARIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620961, "numero": 12007, "nomeUrna": "DANY ADEODATO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602964, "numero": 7071, "nomeUrna": "JOANILDO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621017, "numero": 1103, "nomeUrna": "PAULO TEAR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610381, "numero": 51269, "nomeUrna": "MARTA DO ISOPOR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614667, "numero": 15555, "nomeUrna": "CLARA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596235, "numero": 3001, "nomeUrna": "TIO PAULINHO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645899, "numero": 1474, "nomeUrna": "HERBERT HAKAN", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620948, "numero": 12222, "nomeUrna": "DOUTOR LADEIA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605376, "numero": 1303, "nomeUrna": "VILMA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620850, "numero": 1266, "nomeUrna": "AVANI DE ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619836, "numero": 1001, "nomeUrna": "SOLDADO NAILSON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606420, "numero": 13258, "nomeUrna": "NEGUINHO DO SINDICATO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615402, "numero": 1908, "nomeUrna": "VAGNER OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607302, "numero": 55666, "nomeUrna": "VERA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621003, "numero": 1155, "nomeUrna": "SANDRO NAZIREU", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600567, "numero": 5070, "nomeUrna": "LAZARO FIGUEIREDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613576, "numero": 2377, "nomeUrna": "PROFESSOR MOLLAR", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605374, "numero": 1345, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 DO SINTRACAL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600553, "numero": 5099, "nomeUrna": "PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610353, "numero": 51362, "nomeUrna": "PAULO JORGE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609443, "numero": 22210, "nomeUrna": "ROGER LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621026, "numero": 1120, "nomeUrna": "JUNIOR DO DEP\u00d3SITO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643028, "numero": 3538, "nomeUrna": "SARGENTO RAIMUNDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643039, "numero": 3569, "nomeUrna": "EDUARDO NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648294, "numero": 44188, "nomeUrna": "MIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605960, "numero": 40666, "nomeUrna": "CRISPIM TERRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620860, "numero": 1246, "nomeUrna": "PROF ROBERTO FACTUM", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609426, "numero": 22190, "nomeUrna": "CORONEL FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723593, "numero": 27070, "nomeUrna": "ANTONIO DO SALGADINHO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600607, "numero": 50705, "nomeUrna": "ALEX TELES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606443, "numero": 13520, "nomeUrna": "PROFESSORA NILZA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619284, "numero": 10345, "nomeUrna": "JOSY PRAZERES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648323, "numero": 44170, "nomeUrna": "RAFAEL VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614690, "numero": 15115, "nomeUrna": "JOS\u00c9 SANTIAGO ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600578, "numero": 1899, "nomeUrna": "VAN\u00c9LIO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603013, "numero": 70190, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA LIMA SALES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696401, "numero": 14500, "nomeUrna": "TENENTE JAILSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602672, "numero": 27125, "nomeUrna": "ADIMILSON FERREIRA RODRUIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696420, "numero": 14344, "nomeUrna": "MIRA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644123, "numero": 35375, "nomeUrna": "IVO MANDELLA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728564, "numero": 12566, "nomeUrna": "LUCILENE FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604585, "numero": 20654, "nomeUrna": "ADJALBAS PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619271, "numero": 10101, "nomeUrna": "MANEL\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613918, "numero": 45105, "nomeUrna": "PASTORA TELMA VILAS BOAS ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001605792, "numero": 555, "nomeUrna": "HILDINHA MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607304, "numero": 55123, "nomeUrna": "MARCONE AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614037, "numero": 1580, "nomeUrna": "Z\u00c9 LIMA DE CAFARNAUM", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609475, "numero": 22021, "nomeUrna": "ALINE CARMO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634580, "numero": 4421, "nomeUrna": "ANGELA DA FARM\u00c1CIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609355, "numero": 2233, "nomeUrna": "PR JONECI FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609353, "numero": 2254, "nomeUrna": "BENEDITA MARCOLINO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619925, "numero": 7703, "nomeUrna": "NILTON DIVIS\u00d3RIAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645927, "numero": 1407, "nomeUrna": "AUGUSTA KREJCI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620872, "numero": 1260, "nomeUrna": "CIRO DIC\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620954, "numero": 12347, "nomeUrna": "DAY A FRANGA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613913, "numero": 45100, "nomeUrna": "PABLO ROBERTO ", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728493, "numero": 9007, "nomeUrna": "ROBSON ALAN", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609480, "numero": 22300, "nomeUrna": "ZENAIDE MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645924, "numero": 1477, "nomeUrna": "BEL ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605977, "numero": 40044, "nomeUrna": "CRISTINA GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613909, "numero": 45888, "nomeUrna": "ZE CARLOS DA CEBOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723637, "numero": 4540, "nomeUrna": "DRIKA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604567, "numero": 20345, "nomeUrna": "SAMUEL DA VERANEIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621007, "numero": 1107, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 SP\u00cdNOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620022, "numero": 77090, "nomeUrna": "PROFESSOR JUSSILVIO PENA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619291, "numero": 10190, "nomeUrna": "COMANDANTE SILVIO ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728533, "numero": 90478, "nomeUrna": "MARY BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647032, "numero": 11022, "nomeUrna": "NEGUINHA MARISQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614043, "numero": 1550, "nomeUrna": "LUISLINDA VALOIS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610350, "numero": 51999, "nomeUrna": "NADJA FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602952, "numero": 7040, "nomeUrna": "DANIELA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609424, "numero": 22110, "nomeUrna": "ROSANA PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614713, "numero": 15124, "nomeUrna": "NELSON DA DENGUE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600631, "numero": 50513, "nomeUrna": "PROFESSOR WELITO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634607, "numero": 4470, "nomeUrna": "Z\u00c9 CHICO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619252, "numero": 10124, "nomeUrna": "IVON RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614712, "numero": 15200, "nomeUrna": "PAULO GUERREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607229, "numero": 5510, "nomeUrna": "ANTONIO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620852, "numero": 1291, "nomeUrna": "DELEGADA SELMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728495, "numero": 9001, "nomeUrna": "TAYRONE FOT\u00d3GRAFO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600758, "numero": 2050, "nomeUrna": "INSPETOR CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610372, "numero": 51234, "nomeUrna": "JAMISSON DA EMPLACADORA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647061, "numero": 11444, "nomeUrna": "SORAIA CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001719591, "numero": 2121, "nomeUrna": "CHEYENNE AYALLA", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600554, "numero": 5018, "nomeUrna": "CAROL LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620916, "numero": 12224, "nomeUrna": "ROSY SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620933, "numero": 12099, "nomeUrna": "MARCIA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619242, "numero": 10007, "nomeUrna": "PR. RONILSON VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600633, "numero": 50013, "nomeUrna": "PROF LUCIANO BORBA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600551, "numero": 1817, "nomeUrna": "JESSICA PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645916, "numero": 1467, "nomeUrna": "JAIANE CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602969, "numero": 7013, "nomeUrna": "CRISTIANE DA ENFERMAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600571, "numero": 5060, "nomeUrna": "MARCOS MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696447, "numero": 14111, "nomeUrna": "PROF ELIS\u00c2NGELA CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634605, "numero": 4466, "nomeUrna": "VALDERICO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602976, "numero": 7080, "nomeUrna": "CORONEL ANSELMO BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605966, "numero": 40001, "nomeUrna": "PROFESSOR JEHORVAN", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609351, "numero": 2228, "nomeUrna": "JOSY SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619864, "numero": 1023, "nomeUrna": "ALEX SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600783, "numero": 2022, "nomeUrna": "ABILIO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606030, "numero": 4007, "nomeUrna": "XAVIER PATO ROUCO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606427, "numero": 43567, "nomeUrna": "MORGANA LUNA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615743, "numero": 36000, "nomeUrna": "MAURINA CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619853, "numero": 1027, "nomeUrna": "PRA. HELENICE BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001615122, "numero": 111, "nomeUrna": "RONALDO CARLETTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604572, "numero": 20700, "nomeUrna": "MARCOS HIDEKI", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620914, "numero": 12380, "nomeUrna": "CELIA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614678, "numero": 15015, "nomeUrna": "SILV\u00c3O DA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001597050, "numero": 333, "nomeUrna": "MARIVALDO NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619244, "numero": 10601, "nomeUrna": "CARLOS ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609365, "numero": 2210, "nomeUrna": "NETINHO DA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597078, "numero": 33321, "nomeUrna": "ROBSON RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613915, "numero": 23000, "nomeUrna": "CL\u00c9A MALTA ", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604616, "numero": 20211, "nomeUrna": "VALDINEIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600603, "numero": 18555, "nomeUrna": "R\u00d4MULO FONTOURA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614676, "numero": 15113, "nomeUrna": "ELIAS LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606400, "numero": 13700, "nomeUrna": "DENTINHO DO SINDICATO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610373, "numero": 51444, "nomeUrna": "J\u00d3 DE SIRLEY", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609478, "numero": 22111, "nomeUrna": "GABRIEL DELANI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648310, "numero": 44233, "nomeUrna": "ANDREA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609340, "numero": 2258, "nomeUrna": "RICARDO LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600763, "numero": 2053, "nomeUrna": "JACI A TIA DA SOPA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605975, "numero": 40104, "nomeUrna": "REIVON PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620930, "numero": 12444, "nomeUrna": "DR. JORGE SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619872, "numero": 1090, "nomeUrna": "EDVALDO VALERIO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607294, "numero": 55255, "nomeUrna": "ANGELO CORONEL FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619945, "numero": 7799, "nomeUrna": "LIU DOURADO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609453, "numero": 22101, "nomeUrna": "BETO DO G\u00c1S", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604561, "numero": 20222, "nomeUrna": "DR VICENTE SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604595, "numero": 20447, "nomeUrna": "GERSON RUFINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620859, "numero": 1238, "nomeUrna": "IVONALDO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644125, "numero": 35380, "nomeUrna": "CARLOS BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615399, "numero": 1920, "nomeUrna": "ANDRE MOTA ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605379, "numero": 1312, "nomeUrna": "JOSIAS GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620929, "numero": 12019, "nomeUrna": "LUCAS GON\u00c7ALVES LG", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603026, "numero": 70011, "nomeUrna": "BETO RIFAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613900, "numero": 23078, "nomeUrna": "ELIS\u00c2NGELA SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613910, "numero": 23059, "nomeUrna": "CLAYTON COSTA ", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621022, "numero": 1192, "nomeUrna": "JOS\u00c9 PARISIO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634604, "numero": 4467, "nomeUrna": "BECA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615373, "numero": 1982, "nomeUrna": "LUCIA SANTOS ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620927, "numero": 12333, "nomeUrna": "JUC\u00c9LIA NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609421, "numero": 22400, "nomeUrna": "MOACIR FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600642, "numero": 50980, "nomeUrna": "ROBERTO CARLOS DE UNA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620021, "numero": 77611, "nomeUrna": "JAILSON NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619273, "numero": 10135, "nomeUrna": "PAULINHO DO INPS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600563, "numero": 5080, "nomeUrna": "JORGE X", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647027, "numero": 11011, "nomeUrna": "ANT\u00d4NIO HENRIQUE JR.", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615379, "numero": 1967, "nomeUrna": "LAU ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620935, "numero": 12345, "nomeUrna": "SILVA NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613554, "numero": 4567, "nomeUrna": "THIAGO NAGY", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606403, "numero": 13113, "nomeUrna": "PAULO RANGEL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645923, "numero": 1419, "nomeUrna": "NETO DA KOMBI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647026, "numero": 11122, "nomeUrna": "HASSAN DE Z\u00c9 COC\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602841, "numero": 2727, "nomeUrna": "ELIS DAS MADEIRAS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001600527, "numero": 50, "nomeUrna": "KLEBER ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619262, "numero": 10912, "nomeUrna": "DR VALDENEY OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597089, "numero": 33888, "nomeUrna": "OTAVIO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620861, "numero": 1255, "nomeUrna": "BOMBA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001739212, "numero": 28008, "nomeUrna": "TALLINE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648316, "numero": 44644, "nomeUrna": "PASTOR JONAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673158, "numero": 28500, "nomeUrna": "JAMBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603017, "numero": 70500, "nomeUrna": "UALISSON MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696440, "numero": 14110, "nomeUrna": "PASTOR SERGIO SERTAO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609367, "numero": 2266, "nomeUrna": "MAJOR FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717859, "numero": 9022, "nomeUrna": "ELIZEU DOS TEMPEROS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620965, "numero": 12341, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619290, "numero": 10479, "nomeUrna": "SERGIO LUIZ VIGILANTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620952, "numero": 12888, "nomeUrna": "ANDERSON ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609350, "numero": 2244, "nomeUrna": "ROSEMBERG FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602844, "numero": 2708, "nomeUrna": "DR. VINICIUS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607320, "numero": 50110, "nomeUrna": "SONIA HOLISTICA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609468, "numero": 22569, "nomeUrna": "R\u00daBIA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597066, "numero": 33388, "nomeUrna": "JANAINA DO ARENOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610369, "numero": 51111, "nomeUrna": "HERBETI DO T\u00c1XI", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696436, "numero": 14744, "nomeUrna": "VILSON COUTINHO QUINTA POINT", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605382, "numero": 1344, "nomeUrna": "PROFESSOR UBERDAN", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001738212, "numero": 1951, "nomeUrna": "AURINO PASSOS ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604577, "numero": 20255, "nomeUrna": "GRA\u00c7A INOC\u00caNCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605375, "numero": 1315, "nomeUrna": "AUGUST\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606052, "numero": 4077, "nomeUrna": "JOSEPH BANDEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609354, "numero": 2226, "nomeUrna": "FLOR CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696416, "numero": 14116, "nomeUrna": "LUCIANO BRANDAO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621034, "numero": 1115, "nomeUrna": "JO\u00c3O LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696423, "numero": 14690, "nomeUrna": "TIA LENE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607300, "numero": 55100, "nomeUrna": "ARIANE CARLA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728563, "numero": 12812, "nomeUrna": "RICARDO JUSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620874, "numero": 1267, "nomeUrna": "DR. SAMUCA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673152, "numero": 28111, "nomeUrna": "ELIELSON SIDRONIO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696446, "numero": 14789, "nomeUrna": "EVILASIO MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619269, "numero": 10690, "nomeUrna": "CARLOS ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619871, "numero": 1019, "nomeUrna": "PR DANILO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001719593, "numero": 2100, "nomeUrna": "GUILHERME REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614019, "numero": 1518, "nomeUrna": "CRISLAN LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619838, "numero": 1025, "nomeUrna": "WASHINGTON LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619920, "numero": 7714, "nomeUrna": "JADSON AMARO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604617, "numero": 20777, "nomeUrna": "LAERTE DO VANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606032, "numero": 4040, "nomeUrna": "L\u00cdDICE DA MATA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615393, "numero": 1903, "nomeUrna": "N\u00c9LIO RODOVI\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644117, "numero": 35333, "nomeUrna": "WADSON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620031, "numero": 77444, "nomeUrna": "PASTOR TOM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600576, "numero": 1813, "nomeUrna": "KINHA DE KIP\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696426, "numero": 14456, "nomeUrna": "JANILSON LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606430, "numero": 43043, "nomeUrna": "MARCOS MEDRADO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600572, "numero": 5056, "nomeUrna": "PASTORA SUSU", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620846, "numero": 1234, "nomeUrna": "FELIX MENDON\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620920, "numero": 12012, "nomeUrna": "DIEGO PAES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609467, "numero": 22269, "nomeUrna": "DELEGADO BRUNO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619268, "numero": 10788, "nomeUrna": "ZACARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613573, "numero": 4501, "nomeUrna": "MARCELO CALASANS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619283, "numero": 10020, "nomeUrna": "DRA JOSY ZEFA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606411, "numero": 13165, "nomeUrna": "ELLEN CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643058, "numero": 3510, "nomeUrna": "CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619245, "numero": 10849, "nomeUrna": "APOSTOLO CESAR CONCEI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647071, "numero": 11700, "nomeUrna": "ROMILSON CORA\u00c7\u00c3O DE LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001596240, "numero": 30013, "nomeUrna": "RICARDO RODRIGUES VILA FLOR", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600765, "numero": 2045, "nomeUrna": "NAY DA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610356, "numero": 51678, "nomeUrna": "ROGERIO TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600579, "numero": 1800, "nomeUrna": "CL\u00c9SSIO SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647065, "numero": 11123, "nomeUrna": "Z\u00c9 DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613570, "numero": 4500, "nomeUrna": "CRIS CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600604, "numero": 50011, "nomeUrna": "UDENILSON DE ITI\u00daBA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001600528, "numero": 50, "nomeUrna": "RONALDO MANSUR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615371, "numero": 1931, "nomeUrna": "DR. WOSNEM BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728530, "numero": 90950, "nomeUrna": "GEANE AGRIZZI", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001736639, "numero": 3511, "nomeUrna": "ALICELMO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644127, "numero": 35100, "nomeUrna": "AYSSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647067, "numero": 11001, "nomeUrna": "BETTU BUZINA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645895, "numero": 1451, "nomeUrna": "CEBASTIAN", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619862, "numero": 1007, "nomeUrna": "TATI MANDELLI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610385, "numero": 51351, "nomeUrna": "RICARDO SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696396, "numero": 14121, "nomeUrna": "FRED GEDEON III", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613899, "numero": 23456, "nomeUrna": "LOURIVAL EVANGELISTA NETO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614033, "numero": 1588, "nomeUrna": "ROSANA LAGO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609423, "numero": 22077, "nomeUrna": "TAYNA FOGOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643030, "numero": 3502, "nomeUrna": "MAURICIO GOHMES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643062, "numero": 3596, "nomeUrna": "JAQUELINE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600555, "numero": 5040, "nomeUrna": "PROF CHRISTIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620864, "numero": 1290, "nomeUrna": "SINHO RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620956, "numero": 12619, "nomeUrna": "JO\u00c3O BALEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620009, "numero": 77456, "nomeUrna": "ODIOSVALDO VIGAS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645900, "numero": 1455, "nomeUrna": "A SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605369, "numero": 1361, "nomeUrna": "JOSEILDO RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603032, "numero": 70022, "nomeUrna": "NER\u00caU DO G\u00c1S", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001615123, "numero": 111, "nomeUrna": "IRMA LEMOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619870, "numero": 1051, "nomeUrna": "MOISES SACRAMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620921, "numero": 12343, "nomeUrna": "ALDO REBELO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620963, "numero": 12474, "nomeUrna": "ROGERIO BAMBEIA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604558, "numero": 20300, "nomeUrna": "PEDRO RAIMUNDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614684, "numero": 15300, "nomeUrna": "ZARUR ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597064, "numero": 33516, "nomeUrna": "DIEGO PUTCHORE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610391, "numero": 51168, "nomeUrna": "PR\u00d3 YARA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673154, "numero": 28123, "nomeUrna": "CARLOS GALEGO", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607298, "numero": 55513, "nomeUrna": "NETO CUNHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615404, "numero": 1992, "nomeUrna": "ALEX MINE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647080, "numero": 11400, "nomeUrna": "OSCAR LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605973, "numero": 40240, "nomeUrna": "BUIU KANNU", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610374, "numero": 51789, "nomeUrna": "MILU REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619850, "numero": 1014, "nomeUrna": "PROFESSOR REINALDO DO IBEC", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613555, "numero": 4569, "nomeUrna": "PATR\u00cdCIA LINHARES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645893, "numero": 1411, "nomeUrna": "DR MARCUS DERMATOLOGISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619263, "numero": 10222, "nomeUrna": "WALTER PEIXOTO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605971, "numero": 40272, "nomeUrna": "ISABEL GUIMAR\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648292, "numero": 44125, "nomeUrna": "LULINHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728478, "numero": 9030, "nomeUrna": "JANDIARA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606437, "numero": 13567, "nomeUrna": "FATIMA NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619928, "numero": 7721, "nomeUrna": "GUIBA DOS PHOCS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605969, "numero": 40103, "nomeUrna": "ALDO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600617, "numero": 50777, "nomeUrna": "NEGA VAN PSOL", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604560, "numero": 20323, "nomeUrna": "MAILTON MICHEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606402, "numero": 13444, "nomeUrna": "ROSEMBERG", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604594, "numero": 20179, "nomeUrna": "LUIZ ORLANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647056, "numero": 11556, "nomeUrna": "VONCA GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604608, "numero": 20412, "nomeUrna": "TIA SICA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648281, "numero": 44100, "nomeUrna": "ALAN SANCHES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607296, "numero": 55333, "nomeUrna": "EDUARDO ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696415, "numero": 14357, "nomeUrna": "LINDARA\u00cd", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696424, "numero": 14356, "nomeUrna": "SHEYLA PALMEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605366, "numero": 6513, "nomeUrna": "PROFESSOR MANOEL MESSIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645896, "numero": 1414, "nomeUrna": "SEVERIANO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643032, "numero": 3577, "nomeUrna": "PR. JOSENILSON ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619282, "numero": 10777, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO SIRINEU BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620960, "numero": 12342, "nomeUrna": "CLAUDIO AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634586, "numero": 4447, "nomeUrna": "MARISETE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634588, "numero": 4499, "nomeUrna": "IGOR KANN\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728481, "numero": 9099, "nomeUrna": "THIAGO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603011, "numero": 70123, "nomeUrna": "PATRICK LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606043, "numero": 4076, "nomeUrna": "CABO WELLINGTANIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620881, "numero": 1244, "nomeUrna": "L\u00c9O PRATES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620936, "numero": 12112, "nomeUrna": "WILSON PARCERO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619846, "numero": 1013, "nomeUrna": "EUR\u00c2NY MANGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621024, "numero": 1125, "nomeUrna": "FLAVIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605984, "numero": 40123, "nomeUrna": "SOANE GALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614673, "numero": 15434, "nomeUrna": "CORINTHIANO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605985, "numero": 40400, "nomeUrna": "ANDERSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619265, "numero": 10888, "nomeUrna": "FLAVIELLE DE S\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648331, "numero": 44456, "nomeUrna": "NONON", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606051, "numero": 4051, "nomeUrna": "L\u00c9O ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606396, "numero": 13131, "nomeUrna": "MARIA DEL CARMEN", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610386, "numero": 51033, "nomeUrna": "ROMILSON MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607219, "numero": 5511, "nomeUrna": "CHARLES FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621040, "numero": 1160, "nomeUrna": "LOURDES MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609466, "numero": 22120, "nomeUrna": "IVAN", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613921, "numero": 45999, "nomeUrna": "T\u00c9O SENNA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606419, "numero": 13031, "nomeUrna": "LUIZ CARLOS SU\u00cdCA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634593, "numero": 4400, "nomeUrna": "PAULO AZI", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614674, "numero": 15710, "nomeUrna": "PASTOR ARLINDO SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614050, "numero": 1508, "nomeUrna": "TONISLEI SANTA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621032, "numero": 1173, "nomeUrna": "DENIS PAIM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609474, "numero": 22012, "nomeUrna": "RITA FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001615121, "numero": 111, "nomeUrna": "CAC\u00c1 LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615403, "numero": 1930, "nomeUrna": "PROFESSOR CL\u00c1UDIO ABDALA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619869, "numero": 1010, "nomeUrna": "MARCIO MARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001727558, "numero": 44944, "nomeUrna": "MATHEUS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613565, "numero": 2332, "nomeUrna": "CABO EDENIR", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610357, "numero": 51369, "nomeUrna": "LETE SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615376, "numero": 1910, "nomeUrna": "ERIC PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607307, "numero": 55456, "nomeUrna": "IVANA BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597059, "numero": 33284, "nomeUrna": "GIGANTE DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606392, "numero": 43555, "nomeUrna": "SILVIO CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607223, "numero": 5580, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609441, "numero": 22580, "nomeUrna": "JO\u00c3O CAMBU\u00cd", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001725510, "numero": 70233, "nomeUrna": "MARIA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610375, "numero": 51222, "nomeUrna": "JOSAF\u00c1 MARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605978, "numero": 40051, "nomeUrna": "MARIO FAUSTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619249, "numero": 10023, "nomeUrna": "ELIZEU SOCORRO DO LAR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609335, "numero": 2236, "nomeUrna": "DR MANGABEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609368, "numero": 2200, "nomeUrna": "GERALDO DE DRA. RA\u00cdSSA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606024, "numero": 4033, "nomeUrna": "CLEITON LIN", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609359, "numero": 2255, "nomeUrna": "ALEXANDRE ALELUIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597079, "numero": 33325, "nomeUrna": "MI\u00daDA DA FAVELA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603024, "numero": 70700, "nomeUrna": "DR WILLIS DO DOCE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696445, "numero": 14007, "nomeUrna": "DR WALTER RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619941, "numero": 7710, "nomeUrna": "NETTO DEZ", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647052, "numero": 11153, "nomeUrna": "\u00c2NGELA PORTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673579, "numero": 2855, "nomeUrna": "TITIA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643057, "numero": 3590, "nomeUrna": "ADRIANA TECNICA DE ENFERMAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613564, "numero": 4510, "nomeUrna": "FRED WEGELIN", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597069, "numero": 33156, "nomeUrna": "EDNA TANCREDO NEVES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717851, "numero": 9080, "nomeUrna": "GALEGA COBRADORA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621005, "numero": 1129, "nomeUrna": "TAMIRES NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615495, "numero": 3611, "nomeUrna": "GILMAR AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614042, "numero": 1511, "nomeUrna": "LUANA DO BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609342, "numero": 2212, "nomeUrna": "GERSON PORTELA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001597049, "numero": 333, "nomeUrna": "ROSA VIRG\u00cdNIA MONTALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600624, "numero": 50200, "nomeUrna": "JACK MEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606028, "numero": 4012, "nomeUrna": "DR EVERALDO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605352, "numero": 1388, "nomeUrna": "PAULO HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620950, "numero": 12340, "nomeUrna": "MARIVALDO BOA MORTE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606039, "numero": 4030, "nomeUrna": "THAIS DORIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602842, "numero": 2707, "nomeUrna": "PASTOR RUBINHO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647063, "numero": 11030, "nomeUrna": "M\u00c1RIO PROPAGANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604599, "numero": 20122, "nomeUrna": "PASTOR MANOEL BOMFIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619943, "numero": 7712, "nomeUrna": "BISPO MARCIO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621006, "numero": 1121, "nomeUrna": "DINAMENE MEIRELES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723630, "numero": 2700, "nomeUrna": "LUIS CARLOS SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604609, "numero": 20012, "nomeUrna": "BISPA MIRIAN LUCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602971, "numero": 7090, "nomeUrna": "ANT\u00d4NIO CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619267, "numero": 10552, "nomeUrna": "MARIANA MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620011, "numero": 77773, "nomeUrna": "LUCAS BOC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600776, "numero": 2066, "nomeUrna": "IRM\u00c3O NERY VENDEDOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609448, "numero": 22074, "nomeUrna": "LUCAS DOURADO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605360, "numero": 1314, "nomeUrna": "ANAILDES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605963, "numero": 40333, "nomeUrna": "JUNIOR LIMA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606441, "numero": 13420, "nomeUrna": " BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621031, "numero": 1199, "nomeUrna": "GEORGE O GORDINHO DA FAVELA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609346, "numero": 2262, "nomeUrna": "EDNA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603019, "numero": 70999, "nomeUrna": "ERIC EVANGELISTA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610388, "numero": 51200, "nomeUrna": "MISSIONARIA SIMONE DA BETEL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609371, "numero": 2288, "nomeUrna": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610348, "numero": 51007, "nomeUrna": "DRI VID\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604579, "numero": 20220, "nomeUrna": "JOSU\u00c9 DE LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673157, "numero": 28028, "nomeUrna": "FERNANDO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621019, "numero": 1122, "nomeUrna": "CLAUDIO CAJADO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620918, "numero": 12001, "nomeUrna": "NEGO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610370, "numero": 51511, "nomeUrna": "BUGUELO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001695967, "numero": 90190, "nomeUrna": "CARDOS\u00c3O DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620878, "numero": 1224, "nomeUrna": "LEO KRET", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648291, "numero": 44620, "nomeUrna": "LUCIANO SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606393, "numero": 43155, "nomeUrna": "CESAR PRADO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615488, "numero": 3607, "nomeUrna": "PROFESSOR RATTON", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619924, "numero": 7766, "nomeUrna": "PIRATA NELES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600575, "numero": 1833, "nomeUrna": "THIAGO BEM ESTAR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600557, "numero": 1808, "nomeUrna": "ADRIANO DEIR\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602843, "numero": 2770, "nomeUrna": "JOSANIEL AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615504, "numero": 3628, "nomeUrna": "ALANA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606423, "numero": 13300, "nomeUrna": "VIVIANE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648308, "numero": 44022, "nomeUrna": "FILIPE FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673582, "numero": 2844, "nomeUrna": "LUAN KENEDY", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723591, "numero": 27153, "nomeUrna": "NANDO DIAZ", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619861, "numero": 1020, "nomeUrna": "TARGINO GONDIM", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609439, "numero": 22722, "nomeUrna": "EDUARDO CARVALHAL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597058, "numero": 33044, "nomeUrna": "JOHILDO BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600566, "numero": 5012, "nomeUrna": "LARISSA BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605381, "numero": 1311, "nomeUrna": "IRM\u00c3O CL\u00c9BER", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620006, "numero": 77222, "nomeUrna": "PAULO CEZAR", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600786, "numero": 2028, "nomeUrna": "PAULO HOHENFELD", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647038, "numero": 11500, "nomeUrna": "FABRICIO BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647054, "numero": 11027, "nomeUrna": "JESSICA MARISQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696444, "numero": 14522, "nomeUrna": "PASTOR ADENIL MORRO SAO PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648307, "numero": 44244, "nomeUrna": "CLAUDIO TINOCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596239, "numero": 3030, "nomeUrna": "DANI PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643041, "numero": 3565, "nomeUrna": "IGOR CORRERIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001719848, "numero": 21, "nomeUrna": "JO\u00c3O COIMBRA", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602668, "numero": 27111, "nomeUrna": "MISSIONARIO AILTON SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620932, "numero": 12999, "nomeUrna": "MARUSKA MAGALHAES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607295, "numero": 55444, "nomeUrna": "EURES RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728131, "numero": 90479, "nomeUrna": "EDNALVA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606405, "numero": 43633, "nomeUrna": "MARILEIDE PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643031, "numero": 3545, "nomeUrna": "FLAVIO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643065, "numero": 3518, "nomeUrna": "EMILE GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609348, "numero": 2242, "nomeUrna": "NYMPHA PADILHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728485, "numero": 9097, "nomeUrna": "MOIS\u00c9S CELULAR", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614680, "numero": 15190, "nomeUrna": "PAULO TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614024, "numero": 1530, "nomeUrna": "GEO MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619246, "numero": 10733, "nomeUrna": "EDIVAN ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610359, "numero": 51777, "nomeUrna": "ALEXANDRE MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001607227, "numero": 5544, "nomeUrna": "GICA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619855, "numero": 1078, "nomeUrna": "AMIGA JU", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647049, "numero": 11007, "nomeUrna": "DELEGADA MARITTA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001668117, "numero": 50065, "nomeUrna": "RUBENS SOUSA COLETIVA LEVANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614018, "numero": 1500, "nomeUrna": "TENA DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619286, "numero": 10244, "nomeUrna": "ROSE SERRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600568, "numero": 5088, "nomeUrna": "RUY PENALVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597090, "numero": 33962, "nomeUrna": "ROSANA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634579, "numero": 4474, "nomeUrna": "DELEGADA THAIS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648320, "numero": 44888, "nomeUrna": "MIRELA MACEDO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600630, "numero": 50999, "nomeUrna": "MARCOS COLETIVA BAHIA LIVRE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610380, "numero": 51555, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648300, "numero": 44333, "nomeUrna": "JUNIOR NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648280, "numero": 44544, "nomeUrna": "D\u00c9NIS DE DOMINGAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696437, "numero": 14014, "nomeUrna": "TIAGO CADEIRANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609349, "numero": 2222, "nomeUrna": "ROBERTA ROMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645919, "numero": 1470, "nomeUrna": "SANDRA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620931, "numero": 12133, "nomeUrna": "ELY SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696395, "numero": 14114, "nomeUrna": "ALEX PROFETA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600598, "numero": 18777, "nomeUrna": "PASTOR REZENDE", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609444, "numero": 22007, "nomeUrna": "DEBORAH ALCANTARA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620020, "numero": 77888, "nomeUrna": "GLAUBER MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648317, "numero": 44800, "nomeUrna": "DR. DAVID RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001604713, "numero": 8080, "nomeUrna": "ESLANE PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619859, "numero": 1045, "nomeUrna": "CART\u00c3O VERMELHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634573, "numero": 4444, "nomeUrna": "PROFESSORA DAYANE PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613919, "numero": 23222, "nomeUrna": "DR.TANDICK", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615381, "numero": 1990, "nomeUrna": "ROBSON OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614681, "numero": 15054, "nomeUrna": "TIA EDNA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607317, "numero": 50147, "nomeUrna": "CARDOSO JR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696399, "numero": 14022, "nomeUrna": "PASTOR EDIVALDO JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602958, "numero": 7000, "nomeUrna": "PASTOR SARGENTO ISID\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613898, "numero": 45500, "nomeUrna": "PAULO C\u00c2MARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620866, "numero": 1235, "nomeUrna": "ARNALDO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620938, "numero": 12655, "nomeUrna": "GILSON BALEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609347, "numero": 2207, "nomeUrna": "N\u00cdVEA TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643044, "numero": 3500, "nomeUrna": "HAROLDO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602666, "numero": 27777, "nomeUrna": "SEZAR NAZARIO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606053, "numero": 4050, "nomeUrna": "PROFESSOR MARCELO AVILA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613556, "numero": 2303, "nomeUrna": "REINALDO DO ESPORTE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634576, "numero": 4460, "nomeUrna": "ROLAND LAVIGNE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723587, "numero": 27122, "nomeUrna": "ROSEBETY", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619857, "numero": 1091, "nomeUrna": "SGT. JOSAFA RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620875, "numero": 1230, "nomeUrna": "TONHO DE TOM\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606394, "numero": 13111, "nomeUrna": "VALDEMIR MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619251, "numero": 10010, "nomeUrna": "DECINHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619926, "numero": 7779, "nomeUrna": "LIBIA GM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644124, "numero": 35000, "nomeUrna": "LUIZ ALBERTO GUGU", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614028, "numero": 1569, "nomeUrna": "PROFESSOR MARTINEZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603020, "numero": 70789, "nomeUrna": "BISPO DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643046, "numero": 3555, "nomeUrna": "ELIZIO O GORDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609458, "numero": 22700, "nomeUrna": "DURVAL DA \u00caXTASE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634597, "numero": 4448, "nomeUrna": "ELADIO BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001732877, "numero": 1400, "nomeUrna": "DAVI CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619944, "numero": 7744, "nomeUrna": "LIBERATO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604584, "numero": 20236, "nomeUrna": "ROBERTO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604590, "numero": 20200, "nomeUrna": "PASTOR IVAM", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648296, "numero": 44200, "nomeUrna": "ROBERTO REIS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648302, "numero": 44345, "nomeUrna": "DENIZE DA PAR\u00d3QUIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620026, "numero": 77111, "nomeUrna": "ESTER ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615808, "numero": 5173, "nomeUrna": "SISSI SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600564, "numero": 5055, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO COLETIVA POPULAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634596, "numero": 4412, "nomeUrna": "ARTHUR MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619261, "numero": 10133, "nomeUrna": "SAMUEL JUNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001725463, "numero": 3508, "nomeUrna": "JACKIE TEQUILA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606399, "numero": 13100, "nomeUrna": "LUCINHA DO MST", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620917, "numero": 12000, "nomeUrna": "KELLYN ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001738833, "numero": 13200, "nomeUrna": "RA\u00cdSSA DE JO\u00c3O BOSCO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602970, "numero": 7012, "nomeUrna": "ADNA LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604587, "numero": 20633, "nomeUrna": "BOAVENTURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620884, "numero": 1258, "nomeUrna": "CLERISTON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621036, "numero": 1141, "nomeUrna": "MARIA DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645905, "numero": 1472, "nomeUrna": "BISPO FABIO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600623, "numero": 50456, "nomeUrna": "IVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614045, "numero": 1578, "nomeUrna": "NESTOR NETO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634577, "numero": 4479, "nomeUrna": "DR. VALVERDE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001719592, "numero": 2110, "nomeUrna": "ANA KAREN", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619912, "numero": 7700, "nomeUrna": "FABINHO SHOW", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619939, "numero": 7722, "nomeUrna": "SUITI RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001723595, "numero": 27022, "nomeUrna": "GILMARIO MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619929, "numero": 7777, "nomeUrna": "ALIPINHO DA DOCE MEL", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609479, "numero": 22132, "nomeUrna": "INVESTIGADOR LEO MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604620, "numero": 20125, "nomeUrna": "CARLOS QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647024, "numero": 11156, "nomeUrna": "ALYSSON CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696422, "numero": 14133, "nomeUrna": "OSVALDO CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604745, "numero": 80180, "nomeUrna": "PR\u00d3 ZAZ\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647028, "numero": 11222, "nomeUrna": "EDUARDO SALLES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606444, "numero": 13008, "nomeUrna": "VALENTINA A VOZ DO SUB\u00daRBIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619277, "numero": 10567, "nomeUrna": "CREUZA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606429, "numero": 65444, "nomeUrna": "CACIQUE ARU\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614052, "numero": 1532, "nomeUrna": "WAGNER NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717860, "numero": 9000, "nomeUrna": "BRUNO BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605377, "numero": 4324, "nomeUrna": "CAMILA PARKER", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600627, "numero": 50789, "nomeUrna": "JORGE GAMA GARCIA JOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648290, "numero": 44567, "nomeUrna": "LEIDIAN", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619294, "numero": 10116, "nomeUrna": "LUCIANO DA FUNER\u00c1RIA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606387, "numero": 13333, "nomeUrna": "ROSIVAL LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647070, "numero": 11666, "nomeUrna": "LUCIANO LAGO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614696, "numero": 15070, "nomeUrna": "KARL\u00daCIA MAC\u00caDO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615487, "numero": 3630, "nomeUrna": "JORGE BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645897, "numero": 1415, "nomeUrna": "ARTHUR JACOBINA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619238, "numero": 10555, "nomeUrna": "LAZARO AX\u00c9 MOI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648309, "numero": 44111, "nomeUrna": "MARCELINHO VEIGA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610355, "numero": 51015, "nomeUrna": "RITA BARRETTO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604578, "numero": 20558, "nomeUrna": "MARTA MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620019, "numero": 77170, "nomeUrna": "IRM\u00c3O NIEL", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613579, "numero": 4588, "nomeUrna": "ASSUERO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600632, "numero": 50130, "nomeUrna": "LILIANE DOS SEM TETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609459, "numero": 22277, "nomeUrna": "JORGE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614718, "numero": 15752, "nomeUrna": "CARMEN FARDAMENTOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620879, "numero": 1251, "nomeUrna": "PATRUSKA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604569, "numero": 20234, "nomeUrna": "JURACI O OPTOMETRISTA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613568, "numero": 2333, "nomeUrna": "NA D\u00daVIDA \u00c9 NEGO EDER", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696417, "numero": 14117, "nomeUrna": "MARCELLE JUNQUILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600643, "numero": 50101, "nomeUrna": "SOLANGE DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609433, "numero": 22123, "nomeUrna": "JOTA BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610360, "numero": 51380, "nomeUrna": "ANISIAMARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606404, "numero": 13133, "nomeUrna": "NELSON COSTA - AGORA SOMOS N\u00d3S", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696408, "numero": 14026, "nomeUrna": "JOSEVAN SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620944, "numero": 12300, "nomeUrna": "REGIANE DA SAUDE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614671, "numero": 15753, "nomeUrna": "SEU DOUGLAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621027, "numero": 1132, "nomeUrna": "ADELMA DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619301, "numero": 10121, "nomeUrna": "RENATA SHOW", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648288, "numero": 44024, "nomeUrna": "JOS\u00c9 CARLOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001609248, "numero": 44, "nomeUrna": "ACM NETO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648282, "numero": 44410, "nomeUrna": "ANGELO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648325, "numero": 44999, "nomeUrna": "IR\u00c1 KANN\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614669, "numero": 15580, "nomeUrna": "FERNANDO VETERIN\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606048, "numero": 4003, "nomeUrna": "JUNIOR ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619874, "numero": 1073, "nomeUrna": "NETO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620015, "numero": 77999, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 THE BIG", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001605327, "numero": 222, "nomeUrna": "ZILDETE SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620863, "numero": 1220, "nomeUrna": "LUMA MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609454, "numero": 22015, "nomeUrna": "EDILSON GUSM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620943, "numero": 12344, "nomeUrna": "SANGUE NOVO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648287, "numero": 44258, "nomeUrna": "HERBERT BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606416, "numero": 13000, "nomeUrna": "JUNIOR MUNIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613559, "numero": 4544, "nomeUrna": "MARTA HELENA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645931, "numero": 1440, "nomeUrna": "PEDREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597060, "numero": 33615, "nomeUrna": "ANTONIO BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606023, "numero": 4013, "nomeUrna": "AROLDO PINTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605358, "numero": 1377, "nomeUrna": "PROFESSORA MARIZE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600612, "numero": 50800, "nomeUrna": "MATIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647076, "numero": 11221, "nomeUrna": "JADSON BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620957, "numero": 12456, "nomeUrna": "DR EDSON DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604612, "numero": 20120, "nomeUrna": "ARAG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602975, "numero": 7007, "nomeUrna": "PANTERA DA PESCA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606414, "numero": 13110, "nomeUrna": "JAC\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606436, "numero": 43888, "nomeUrna": "MARQUINHO VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600785, "numero": 2016, "nomeUrna": "VERA DA SAUDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615397, "numero": 1911, "nomeUrna": "HERCULES AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723634, "numero": 2712, "nomeUrna": "BICHO SOM", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634574, "numero": 4440, "nomeUrna": "KATIA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614048, "numero": 1533, "nomeUrna": "ROBSON RIGAUD", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647048, "numero": 11777, "nomeUrna": "NILTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696425, "numero": 14668, "nomeUrna": "CECILIA MAIA A MULHER DE A\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 50001609247, "numero": 44, "nomeUrna": "ANA COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615396, "numero": 1900, "nomeUrna": "SIDNINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619841, "numero": 1000, "nomeUrna": "ROGERIA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610362, "numero": 51010, "nomeUrna": "CLAUDIO COSTAL", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614046, "numero": 1510, "nomeUrna": "RAIMUNDO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613563, "numero": 2340, "nomeUrna": "ISABELA SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602967, "numero": 7033, "nomeUrna": "ROSE BASSUMA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615752, "numero": 36777, "nomeUrna": "PASTOR ED JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696438, "numero": 14600, "nomeUrna": "DR JOSE ANTONIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643051, "numero": 3533, "nomeUrna": "DR AURO BISPO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615806, "numero": 5100, "nomeUrna": "ODAIR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648318, "numero": 44756, "nomeUrna": "ALDINHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613580, "numero": 2310, "nomeUrna": "MATIAS DE SIM\u00d5ES FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606431, "numero": 43210, "nomeUrna": "MARCONI DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620010, "numero": 77011, "nomeUrna": "VITOR RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648289, "numero": 44700, "nomeUrna": "LUCIANO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605362, "numero": 1373, "nomeUrna": "TAU\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620858, "numero": 1208, "nomeUrna": "LUCAS O SINCERO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600757, "numero": 2020, "nomeUrna": "HEBER SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609418, "numero": 22444, "nomeUrna": "CORONEL STURARO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600779, "numero": 2088, "nomeUrna": "SIMONE MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620862, "numero": 1210, "nomeUrna": "NEN VLADIMIR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648299, "numero": 44686, "nomeUrna": "KATIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609447, "numero": 22321, "nomeUrna": "JESSICA ISNEN", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606412, "numero": 65555, "nomeUrna": "BRANCA PATRICIA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604618, "numero": 20422, "nomeUrna": "VERA NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604604, "numero": 20263, "nomeUrna": "MIRIAN GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615387, "numero": 1960, "nomeUrna": "VERA LUCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610382, "numero": 51258, "nomeUrna": "PASTOR MOIS\u00c9S", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606432, "numero": 65456, "nomeUrna": "Z\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620951, "numero": 12002, "nomeUrna": "ANA ROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600620, "numero": 50350, "nomeUrna": "GILSON BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643050, "numero": 3556, "nomeUrna": "S1 FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643059, "numero": 3519, "nomeUrna": "ROSE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619241, "numero": 10451, "nomeUrna": "RODRIGO REIS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609363, "numero": 2204, "nomeUrna": "ELMA NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600585, "numero": 1810, "nomeUrna": "DR AIRTON PINTO", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613557, "numero": 2300, "nomeUrna": "JOCEVAL RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600577, "numero": 1818, "nomeUrna": "LAZZO MATUMBI", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614698, "numero": 15500, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 REBELO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605986, "numero": 40321, "nomeUrna": "HELTON CARLUCHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600766, "numero": 2001, "nomeUrna": "FRANCISCO FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602972, "numero": 7077, "nomeUrna": "D\u00c9BORA SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717864, "numero": 9078, "nomeUrna": "LEIDY MOTTA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696448, "numero": 14547, "nomeUrna": "DAVID LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605357, "numero": 1374, "nomeUrna": "MARIANA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615751, "numero": 36222, "nomeUrna": "CHICO ESTRELA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615384, "numero": 1969, "nomeUrna": "LENI REIS ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621010, "numero": 1170, "nomeUrna": "EDVALDO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619248, "numero": 10200, "nomeUrna": "ELAINE CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001727555, "numero": 44004, "nomeUrna": "TINA FOR\u00c7A E CORAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615497, "numero": 3613, "nomeUrna": "JOAO BONITO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609477, "numero": 22456, "nomeUrna": "MARCOS REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620940, "numero": 12044, "nomeUrna": "WELLINGTON MACIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600622, "numero": 50150, "nomeUrna": "HILTON COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645917, "numero": 1456, "nomeUrna": "PLACIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647057, "numero": 11025, "nomeUrna": "CARLINHOS DO LM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696418, "numero": 14222, "nomeUrna": "MARCOS FONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621020, "numero": 1147, "nomeUrna": "MAJOR BETO PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615800, "numero": 5153, "nomeUrna": "NAL DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634599, "numero": 4427, "nomeUrna": "PRETO DA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600780, "numero": 2035, "nomeUrna": "JOSYANE SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603028, "numero": 70888, "nomeUrna": "L\u00c9O VIS\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600791, "numero": 2019, "nomeUrna": "SARGENTO ZEZEU RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696432, "numero": 14190, "nomeUrna": "LAZARO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643063, "numero": 3507, "nomeUrna": "PASTOR RAIMUNDO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614032, "numero": 1538, "nomeUrna": "SOLDADO RONALDO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619942, "numero": 7720, "nomeUrna": "PASTOR HUGO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620923, "numero": 12800, "nomeUrna": "EDSON VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001600535, "numero": 500, "nomeUrna": "PROF MAX", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602953, "numero": 7023, "nomeUrna": "ESMERALDA DOS ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647077, "numero": 11321, "nomeUrna": "SILENE BOMFIM", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602850, "numero": 2706, "nomeUrna": "NEIVA GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607301, "numero": 55789, "nomeUrna": "CLAUDIA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621008, "numero": 1119, "nomeUrna": "BENITO GAMA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648303, "numero": 44222, "nomeUrna": "MANUEL ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728535, "numero": 90044, "nomeUrna": "MILAAN YURE ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620845, "numero": 1280, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 ELOY", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600778, "numero": 2077, "nomeUrna": "SARGENTO JOEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609456, "numero": 22333, "nomeUrna": "LEANDRO DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619867, "numero": 1042, "nomeUrna": "SARGENTO FLAVIO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605356, "numero": 1331, "nomeUrna": "MARIA MARIGHELLA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609370, "numero": 2215, "nomeUrna": "J\u00c9SSICA SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600599, "numero": 18018, "nomeUrna": "IARACI DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644115, "numero": 35777, "nomeUrna": "ALINE SENA ", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606390, "numero": 43100, "nomeUrna": "ANDERSON SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001728135, "numero": 9017, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001668118, "numero": 2049, "nomeUrna": "CRISTINA REALE ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600645, "numero": 50250, "nomeUrna": "JO\u00c3O LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619854, "numero": 1032, "nomeUrna": "DRA LILIAN CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620007, "numero": 77100, "nomeUrna": "PASTOR LUCIANO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645921, "numero": 1403, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605961, "numero": 40150, "nomeUrna": "FAB\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620873, "numero": 1212, "nomeUrna": "EDSON PIMENTA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605972, "numero": 40077, "nomeUrna": "DR NARCISO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615378, "numero": 1955, "nomeUrna": "P\u00c3O DIVIDIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644113, "numero": 35013, "nomeUrna": "JULIO CEZAR O GORDINHO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 50001695916, "numero": 290, "nomeUrna": "CICERO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602973, "numero": 7055, "nomeUrna": "GERALDO PAP\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620856, "numero": 1232, "nomeUrna": "GLEB\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619923, "numero": 7780, "nomeUrna": "MARCUS GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600634, "numero": 50580, "nomeUrna": "LUDIMILLA TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609344, "numero": 2238, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O ALDEN", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600761, "numero": 2090, "nomeUrna": "CESAR MASCARENHAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609450, "numero": 22022, "nomeUrna": "IVAN LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 50001605791, "numero": 555, "nomeUrna": "TERENCE LESSA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614689, "numero": 15777, "nomeUrna": "MATHEUS DE GERALDO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615377, "numero": 1934, "nomeUrna": "REBEKA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604601, "numero": 20651, "nomeUrna": "ISRAEL RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597084, "numero": 33999, "nomeUrna": "UILIA DOS SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643049, "numero": 3588, "nomeUrna": "MARCO MARINO", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648298, "numero": 44900, "nomeUrna": "THEO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609432, "numero": 22225, "nomeUrna": "RUBENS G\u00d3IS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614706, "numero": 15123, "nomeUrna": "F\u00c1BIO SAN", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619842, "numero": 1066, "nomeUrna": "IOVANE FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615813, "numero": 5174, "nomeUrna": "MEIRE DA ENFERMAGEM", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614686, "numero": 15369, "nomeUrna": "BET\u00c3O DA GUARDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604589, "numero": 20444, "nomeUrna": "VADO COBRADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604600, "numero": 20500, "nomeUrna": "JACIRA BIBIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602956, "numero": 7030, "nomeUrna": "GUTO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609360, "numero": 2225, "nomeUrna": "ZEVALDO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001603031, "numero": 70007, "nomeUrna": "MARY LINO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647030, "numero": 11118, "nomeUrna": "LUIZA DE DEUS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620869, "numero": 1201, "nomeUrna": "GLEIDES REGINA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609434, "numero": 22522, "nomeUrna": "RAIMUNDINHO DA JR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619260, "numero": 10002, "nomeUrna": "ROMENIL MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600636, "numero": 50500, "nomeUrna": "MARCIEL VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614709, "numero": 15900, "nomeUrna": "DURBEM CARRETEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602954, "numero": 7022, "nomeUrna": "ISABEL CRISTINA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613571, "numero": 4533, "nomeUrna": "MATEUS REIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610363, "numero": 51577, "nomeUrna": "D\u00c1RIO DA SUC\u00c3", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619281, "numero": 10456, "nomeUrna": "JOSE DE ARIMATEIA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620130, "numero": 18050, "nomeUrna": "MICHELA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609373, "numero": 2221, "nomeUrna": "KIRLIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001737677, "numero": 1009, "nomeUrna": "AGNALDO PROFESSOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001733283, "numero": 15000, "nomeUrna": "MAY", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615383, "numero": 1979, "nomeUrna": "CACAU TABATCHNICK ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615491, "numero": 3677, "nomeUrna": "VALTER BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600764, "numero": 2036, "nomeUrna": "PR\u00d3 LINDY", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648329, "numero": 44133, "nomeUrna": "CAROL MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614682, "numero": 15912, "nomeUrna": "GRANDE JAIME", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600792, "numero": 2037, "nomeUrna": "IRM\u00c3O LOURENILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602847, "numero": 2718, "nomeUrna": "AILTON COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717862, "numero": 9013, "nomeUrna": "VIVI FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619258, "numero": 10211, "nomeUrna": "PR. REINALDO DO APRISCO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597070, "numero": 33333, "nomeUrna": "ROM\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645892, "numero": 1444, "nomeUrna": "SUBOFICIAL GILVAN BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621039, "numero": 1102, "nomeUrna": "NETO BADAR\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696394, "numero": 14224, "nomeUrna": "EUTICO O EMBAIXADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610364, "numero": 51255, "nomeUrna": "FERRUGEM DAS RESIST\u00caNCIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610383, "numero": 51221, "nomeUrna": "PATY CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609427, "numero": 22001, "nomeUrna": "DRA. VALDETE MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643047, "numero": 3512, "nomeUrna": "LINS OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619270, "numero": 10147, "nomeUrna": "MESTRE EDMILSON", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619860, "numero": 1077, "nomeUrna": "MARCIO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597074, "numero": 33200, "nomeUrna": "ARLI PEDREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605964, "numero": 40090, "nomeUrna": "CICLEA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609364, "numero": 2214, "nomeUrna": "EMILIO BACELAR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605965, "numero": 40013, "nomeUrna": "GAZO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620870, "numero": 1236, "nomeUrna": "WASHINGTON VELOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613558, "numero": 2322, "nomeUrna": "GERSON MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600610, "numero": 50900, "nomeUrna": "FERREIRA DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609457, "numero": 22122, "nomeUrna": "REBECA MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001607303, "numero": 55321, "nomeUrna": "JUSMARI OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600646, "numero": 50199, "nomeUrna": "ANDREIA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606428, "numero": 13013, "nomeUrna": "OSNI", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613569, "numero": 4555, "nomeUrna": "LU CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619295, "numero": 10700, "nomeUrna": "SILVIO MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619259, "numero": 10316, "nomeUrna": "PASTOR ROBERTO ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001596237, "numero": 3031, "nomeUrna": "DOMINGOS PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001729515, "numero": 15010, "nomeUrna": "PAULO CEZAR DO POV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696427, "numero": 14101, "nomeUrna": "JURANDY CAMPOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620924, "numero": 12777, "nomeUrna": "PASTOR UBALDINO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620851, "numero": 1240, "nomeUrna": "LA\u00cdSE NERES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001649677, "numero": 1929, "nomeUrna": "TIA CECILIA ", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604607, "numero": 20144, "nomeUrna": "DANI SIM\u00d5ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615790, "numero": 5190, "nomeUrna": "MARCOS DULTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602849, "numero": 2788, "nomeUrna": "ELISANGELA FIGUEIREDO", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610351, "numero": 51013, "nomeUrna": "NEEMIAS COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619935, "numero": 7707, "nomeUrna": "CARLA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619866, "numero": 1050, "nomeUrna": "BAIXINHO DO PANO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696411, "numero": 14777, "nomeUrna": "ALEX RAMOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615501, "numero": 3608, "nomeUrna": "MAMARO DE LUZIA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696434, "numero": 14455, "nomeUrna": "IRMAO MOISES DA BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647036, "numero": 11888, "nomeUrna": "SAB\u00c1 METAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621025, "numero": 1101, "nomeUrna": "DR. ALFREDO ASSIS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600771, "numero": 2013, "nomeUrna": "DOD\u00d3 DO CONDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614670, "numero": 15789, "nomeUrna": "PROFESSOR CRISTIANO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615398, "numero": 1991, "nomeUrna": "ANA RITA TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605359, "numero": 1313, "nomeUrna": "JORGE SOLLA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614694, "numero": 15333, "nomeUrna": "AMADEU OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609429, "numero": 22789, "nomeUrna": "DR. JOANA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609440, "numero": 22800, "nomeUrna": "ADRIANO BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647060, "numero": 11005, "nomeUrna": "ED.CARRETA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610392, "numero": 51024, "nomeUrna": "KIRLEY SOBREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001727598, "numero": 50133, "nomeUrna": "M\u00c1RIO GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001733571, "numero": 1525, "nomeUrna": "RICARDO GREY", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620876, "numero": 1206, "nomeUrna": "LU DO POSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614020, "numero": 1517, "nomeUrna": "EDICARLOS SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621016, "numero": 1114, "nomeUrna": "CLAUDIO LEITE-GALEGO ", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619256, "numero": 10090, "nomeUrna": "RAFAEL SEARA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645914, "numero": 1425, "nomeUrna": "WELIO NERES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604581, "numero": 20456, "nomeUrna": "VAL ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597086, "numero": 33777, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 O COBRADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615502, "numero": 3699, "nomeUrna": "VALDIZIA F ORGULHO D S MULHER", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634582, "numero": 4425, "nomeUrna": "TATI OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619279, "numero": 10234, "nomeUrna": "JESSICA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619287, "numero": 10333, "nomeUrna": "EDYLENE FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647050, "numero": 11334, "nomeUrna": "EDIVALDINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615810, "numero": 5161, "nomeUrna": "CHARLES LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610379, "numero": 51000, "nomeUrna": "BINHO GALINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600626, "numero": 50050, "nomeUrna": "JHONATAS MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696409, "numero": 14567, "nomeUrna": "PASTOR KAJURU DO SERT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648295, "numero": 44122, "nomeUrna": "MOIZ\u00c9S BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605970, "numero": 40040, "nomeUrna": "DRA FABIOLA MANSUR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645930, "numero": 1401, "nomeUrna": "DR RONALD QUERINO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717858, "numero": 9024, "nomeUrna": "MARIA FERNANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619839, "numero": 1033, "nomeUrna": "ALINE NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614044, "numero": 1577, "nomeUrna": "M\u00d4NICA MARAPARA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610371, "numero": 51233, "nomeUrna": "JACI RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609449, "numero": 22222, "nomeUrna": "VITOR AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609352, "numero": 2246, "nomeUrna": "KEILA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645910, "numero": 1436, "nomeUrna": "PASTOR SILVIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610347, "numero": 51962, "nomeUrna": "ADAN", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619847, "numero": 1002, "nomeUrna": "MARIA DE DAI", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600606, "numero": 50420, "nomeUrna": "VIRGINIA JUNTAS EM MOVIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600762, "numero": 2015, "nomeUrna": "MARCIO PIR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696435, "numero": 14000, "nomeUrna": "SIDNEY CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619843, "numero": 1070, "nomeUrna": "DR. ISAAC NERY", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620131, "numero": 50888, "nomeUrna": "BINHA DO BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604568, "numero": 20999, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620947, "numero": 12060, "nomeUrna": "JOYCE DANDARA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620959, "numero": 12348, "nomeUrna": "DA PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001738670, "numero": 1404, "nomeUrna": "JUMIR", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602955, "numero": 7011, "nomeUrna": "JESUALDO PC", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597054, "numero": 33143, "nomeUrna": "EDINALDO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001717852, "numero": 9091, "nomeUrna": "MARCONI SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600789, "numero": 2012, "nomeUrna": "ANA RUIVA RABELLO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619239, "numero": 10210, "nomeUrna": "MARCIO VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619285, "numero": 10678, "nomeUrna": "MISSIONARIA REIS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620016, "numero": 77077, "nomeUrna": "CARLOS GEILSON", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001723631, "numero": 2790, "nomeUrna": "TAIS BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647051, "numero": 11144, "nomeUrna": "LIVA DA ROSA DO PRADO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696413, "numero": 14800, "nomeUrna": "ANA ESSI", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606045, "numero": 4044, "nomeUrna": "GALEGUINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606027, "numero": 4005, "nomeUrna": "ANDREAH FRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620883, "numero": 1222, "nomeUrna": "NEINHA BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001620877, "numero": 1225, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648321, "numero": 44221, "nomeUrna": "NERIVAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619289, "numero": 10111, "nomeUrna": "CARCAR\u00c1 DO SERT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605370, "numero": 4313, "nomeUrna": "INGRID GRACILIANO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648305, "numero": 44234, "nomeUrna": "LILIAN PIEDADE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001727557, "numero": 44099, "nomeUrna": "LENO MATIAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645903, "numero": 1427, "nomeUrna": "PASTOR CARIOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614693, "numero": 15122, "nomeUrna": "SANDRO DE CL\u00c1UDIO SENA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604580, "numero": 20888, "nomeUrna": "GILSON MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001695970, "numero": 90233, "nomeUrna": "PASTOR ALECSON", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605351, "numero": 4343, "nomeUrna": "BACELAR", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621037, "numero": 1116, "nomeUrna": "CLAUDIA XAVIER", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621038, "numero": 1188, "nomeUrna": "ANNA VAL\u00c9RIA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001643048, "numero": 3530, "nomeUrna": "MICHAEL FRIEND JACKSON ", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620934, "numero": 12349, "nomeUrna": "DOUTORA ZEILDA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600759, "numero": 2007, "nomeUrna": "TEN\u00d3BIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604562, "numero": 20140, "nomeUrna": "ARILDES MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609422, "numero": 22999, "nomeUrna": "MARIZA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609471, "numero": 22468, "nomeUrna": "JUNCAL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609338, "numero": 2249, "nomeUrna": "DR EDSON LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606408, "numero": 65333, "nomeUrna": "FABR\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609431, "numero": 22220, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696421, "numero": 14123, "nomeUrna": "ARMINDA BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619917, "numero": 7773, "nomeUrna": "IVAN GUSM\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001609366, "numero": 2202, "nomeUrna": "DR LEON", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001673573, "numero": 2828, "nomeUrna": "JADSON DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001732923, "numero": 1277, "nomeUrna": "JOELMA DE JESUS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606442, "numero": 13470, "nomeUrna": "BARBARA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606395, "numero": 13690, "nomeUrna": "NEUSA CADORE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606406, "numero": 43700, "nomeUrna": "VITOR BONFIM", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001597065, "numero": 33031, "nomeUrna": "EMERSON FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619293, "numero": 10005, "nomeUrna": "VANESSA ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 50001603638, "numero": 13, "nomeUrna": "JER\u00d4NIMO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602957, "numero": 7044, "nomeUrna": "JUNEIDE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647047, "numero": 11234, "nomeUrna": "JULIENE VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606407, "numero": 65222, "nomeUrna": "PROFESSOR RUI", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614677, "numero": 15800, "nomeUrna": "ESTOU COM SEILDE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001673155, "numero": 28456, "nomeUrna": "ROQUE PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PRTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001615745, "numero": 36234, "nomeUrna": "JORGE CERQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609428, "numero": 22128, "nomeUrna": "GLEICE MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610349, "numero": 51790, "nomeUrna": "UNHA REVOADA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613920, "numero": 45222, "nomeUrna": "MARIO GALINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001606424, "numero": 43900, "nomeUrna": "ALAN CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001605980, "numero": 40140, "nomeUrna": "Z\u00c9 ALBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610361, "numero": 51515, "nomeUrna": "AROLDO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600770, "numero": 2040, "nomeUrna": "CLAUDIO DA R\u00c1DIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605378, "numero": 1301, "nomeUrna": "AFONSO FLORENCE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619848, "numero": 1040, "nomeUrna": "EDSON DA UNI\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001613905, "numero": 45777, "nomeUrna": "LIGIA IMBASSAHY", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606021, "numero": 4008, "nomeUrna": "EDINALDO REZENDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619921, "numero": 7790, "nomeUrna": "LUCIANO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606044, "numero": 4041, "nomeUrna": "MAZO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634595, "numero": 4472, "nomeUrna": "JORGE BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001609469, "numero": 22334, "nomeUrna": "REGININHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 50001695918, "numero": 290, "nomeUrna": "PEDRO CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614109, "numero": 2038, "nomeUrna": "CAMILA DAMACENO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604570, "numero": 20169, "nomeUrna": "JOS\u00c9 AUGUSTO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647078, "numero": 11811, "nomeUrna": "JO\u00c3OZINHO DOS 8 BAIXOS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001613562, "numero": 4512, "nomeUrna": "JORGE SANS", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648336, "numero": 44144, "nomeUrna": "ROBINHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648333, "numero": 44190, "nomeUrna": "SOLDADO PRISCO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728534, "numero": 90222, "nomeUrna": "BAHIA DO MINGAU", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615368, "numero": 1901, "nomeUrna": "ROCHA VAL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620002, "numero": 77333, "nomeUrna": "CESAR DO P\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620005, "numero": 77075, "nomeUrna": "RODRIG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619916, "numero": 7788, "nomeUrna": "IDEVAL KLEBER", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647033, "numero": 11233, "nomeUrna": "MA\u00cdZA LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600777, "numero": 2005, "nomeUrna": "RONALD TAFFMAM", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001696433, "numero": 14431, "nomeUrna": "CARLINHOS DOS REMEDIOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634583, "numero": 4433, "nomeUrna": "ELMAR NASCIMENTO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619856, "numero": 1030, "nomeUrna": "ALMIR BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001644116, "numero": 35123, "nomeUrna": "MADALENA MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001614022, "numero": 1505, "nomeUrna": "ELAINE LUZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604586, "numero": 20223, "nomeUrna": "APOSTOLO QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614707, "numero": 15020, "nomeUrna": "HAMILTON POMBAL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001728529, "numero": 90666, "nomeUrna": "ZITO SERGAL", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620937, "numero": 12121, "nomeUrna": "NAILTON COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620008, "numero": 77778, "nomeUrna": "DRA. GRA\u00c7A MELO", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614668, "numero": 15234, "nomeUrna": "INDIA JUNTO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621035, "numero": 1111, "nomeUrna": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600574, "numero": 5010, "nomeUrna": "SINE CALMON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001619298, "numero": 10123, "nomeUrna": "JURAILTON SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001648301, "numero": 44445, "nomeUrna": "CRISTIANO REIS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001620013, "numero": 77774, "nomeUrna": "AMANDA TOSTA", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001614688, "numero": 15550, "nomeUrna": "DR. TANG", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606046, "numero": 4080, "nomeUrna": "GIL DA AGRICULTURA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001647079, "numero": 11200, "nomeUrna": "JOEL CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001602961, "numero": 7088, "nomeUrna": "TA\u00cdSE MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615386, "numero": 1944, "nomeUrna": "JOTA OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001610367, "numero": 51888, "nomeUrna": "FABIO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600784, "numero": 2099, "nomeUrna": "LUZANY DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604598, "numero": 20146, "nomeUrna": "FALC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001645911, "numero": 1405, "nomeUrna": "NIELZO BAHIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001621029, "numero": 1144, "nomeUrna": "NETO CARLETTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001725380, "numero": 40456, "nomeUrna": "GORDA DE BRITTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604597, "numero": 20722, "nomeUrna": "CRISTIANE SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001600552, "numero": 5050, "nomeUrna": "DR. ALAN KARDECSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615796, "numero": 5113, "nomeUrna": "TIA L\u00da", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001606033, "numero": 4099, "nomeUrna": "VICK PASSOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001602670, "numero": 27413, "nomeUrna": "JAIME DOUTOR", "situacao": "APTO", "partido": "DC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600614, "numero": 50054, "nomeUrna": "CRISPIM COLETIVO RESIST\u00caNCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001634575, "numero": 4414, "nomeUrna": "T\u00c2NIA ENFERMEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001619919, "numero": 7771, "nomeUrna": "GUINHO DA CONTEM", "situacao": "APTO", "partido": "SOLIDARIEDADE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001600638, "numero": 50880, "nomeUrna": "MAUR\u00cdCIO CITO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604605, "numero": 20000, "nomeUrna": "SILVIA CRISTINA OFICIAL", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001615391, "numero": 1905, "nomeUrna": "ELIS TOM\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 50001604588, "numero": 20203, "nomeUrna": "LOURDES LORD\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 50001605383, "numero": 1333, "nomeUrna": "LUCAS TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}]