[{"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613081, "numero": 5000, "nomeUrna": "JANA\u00cdNA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619164, "numero": 1177, "nomeUrna": "ROBERTO RIZZO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608861, "numero": 1011, "nomeUrna": "STEFANI RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619172, "numero": 1199, "nomeUrna": "ELIENE COUTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608915, "numero": 44007, "nomeUrna": "KARLA AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646071, "numero": 33007, "nomeUrna": "FILHO DO BILL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608924, "numero": 44600, "nomeUrna": "DR FORSYTH", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646045, "numero": 33193, "nomeUrna": "DR JO\u00c3O BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619097, "numero": 90881, "nomeUrna": "CECILIA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001719113, "numero": 55666, "nomeUrna": "CINTHIA CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 60001633582, "numero": 131, "nomeUrna": "CAMILO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635810, "numero": 15122, "nomeUrna": "CLEBIO PAVONE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608864, "numero": 1090, "nomeUrna": "PROF WAGNER LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603456, "numero": 4099, "nomeUrna": "ALIPIO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603506, "numero": 40140, "nomeUrna": "BETO AQUINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645837, "numero": 2011, "nomeUrna": "JUNIOR LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001728023, "numero": 45045, "nomeUrna": "NATY HERCULANO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001731124, "numero": 12522, "nomeUrna": "ELVYS F GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723714, "numero": 45000, "nomeUrna": "JORGE PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646068, "numero": 33369, "nomeUrna": "CLAUDIO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614169, "numero": 2266, "nomeUrna": "CELSO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634429, "numero": 70633, "nomeUrna": "ROZALBA FEIRANTE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608944, "numero": 44690, "nomeUrna": "BRUNO MOREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608912, "numero": 44244, "nomeUrna": "JULIANA DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001633585, "numero": 13, "nomeUrna": "ELMANO DE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713041, "numero": 36899, "nomeUrna": "ALTENIR COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723726, "numero": 23333, "nomeUrna": "DOUTOR LEIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692736, "numero": 3300, "nomeUrna": "ALANA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692737, "numero": 3355, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO ALDIZIO BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613067, "numero": 5013, "nomeUrna": "ADELITA MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668480, "numero": 1444, "nomeUrna": "CABO JORD\u00c2NIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613099, "numero": 50123, "nomeUrna": "CRISTINA \u00c9 TEMPO DE AQUILOMBAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613155, "numero": 19123, "nomeUrna": "PASTOR LAURO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608906, "numero": 44020, "nomeUrna": "IVA SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619111, "numero": 90800, "nomeUrna": "JOAO DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712977, "numero": 3660, "nomeUrna": "OZYLENE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633821, "numero": 22120, "nomeUrna": "ALEX CEAR\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634087, "numero": 7040, "nomeUrna": "CHICO ANT\u00d4NIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603524, "numero": 12112, "nomeUrna": "VANESSA VEN\u00c2NCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619169, "numero": 1190, "nomeUrna": "SEGUNDINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601181, "numero": 5522, "nomeUrna": "MARCOS LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619176, "numero": 11333, "nomeUrna": "HILMA COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668468, "numero": 1447, "nomeUrna": "ILTON DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633790, "numero": 22622, "nomeUrna": "AUR\u00c9LIO GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712969, "numero": 3636, "nomeUrna": "VELHO DO RIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603487, "numero": 1277, "nomeUrna": "ADAIL JR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723722, "numero": 45123, "nomeUrna": "EMILIA PESSOA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713030, "numero": 36012, "nomeUrna": "CHRISTIAN BARNARD", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635821, "numero": 15556, "nomeUrna": "RICARDO PAZ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646047, "numero": 33333, "nomeUrna": "ANNE MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608891, "numero": 4406, "nomeUrna": "NELHO BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713055, "numero": 36300, "nomeUrna": "TANIA MAC", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619100, "numero": 90684, "nomeUrna": "FRANCISCO ALBANO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603521, "numero": 12127, "nomeUrna": "HELAINE COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613065, "numero": 5078, "nomeUrna": "PEDRO WILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633642, "numero": 13333, "nomeUrna": "MOISES BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619133, "numero": 1303, "nomeUrna": "EDNA ISRAEL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619137, "numero": 1300, "nomeUrna": "HILTINHO DO CASE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643129, "numero": 1577, "nomeUrna": "IVAN GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619118, "numero": 90000, "nomeUrna": "VILMARO LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603447, "numero": 4044, "nomeUrna": "NAUBER EST\u00c1CIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713057, "numero": 36555, "nomeUrna": "VALDEI DA CONCEI\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634096, "numero": 7090, "nomeUrna": "DALILA ELOY", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633775, "numero": 1922, "nomeUrna": "RAPHAEL FONTENELE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619131, "numero": 4343, "nomeUrna": "MARCELO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613078, "numero": 5098, "nomeUrna": "RAIMUNDO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712972, "numero": 3688, "nomeUrna": "ADRIANA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608889, "numero": 4440, "nomeUrna": "CAETANO NETO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608885, "numero": 4489, "nomeUrna": "PROF. REJANE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608925, "numero": 44234, "nomeUrna": "IONETE SIQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668692, "numero": 14133, "nomeUrna": "TAMARA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613089, "numero": 50180, "nomeUrna": "PROFESSORA VILANI", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633776, "numero": 1900, "nomeUrna": "PAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 60001731829, "numero": 555, "nomeUrna": "ERIKA AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001730661, "numero": 1551, "nomeUrna": "BIA BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634423, "numero": 70722, "nomeUrna": "JUNIOR R\u00caGO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633674, "numero": 13444, "nomeUrna": "DR. JUAREZ VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603520, "numero": 12222, "nomeUrna": "OSMAR BAQUIT", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603453, "numero": 4003, "nomeUrna": "LEO AZEVEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608831, "numero": 10444, "nomeUrna": "RUBENILDO CADEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613086, "numero": 50555, "nomeUrna": "INACIO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634421, "numero": 70190, "nomeUrna": "SARGENTO DOUGLAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634400, "numero": 70852, "nomeUrna": "UBIRATAN BIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608932, "numero": 44556, "nomeUrna": "PRISCILA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613533, "numero": 55999, "nomeUrna": "LUIZ SERGIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603513, "numero": 40123, "nomeUrna": "RICARDO JORGE LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001721686, "numero": 90901, "nomeUrna": "ROMULO TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634397, "numero": 70600, "nomeUrna": "JOS\u00c9 RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614156, "numero": 2256, "nomeUrna": "CHIMBINHA CEARENSE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608837, "numero": 10102, "nomeUrna": "GIRLANDO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603469, "numero": 1213, "nomeUrna": "IDILVAN", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608930, "numero": 44500, "nomeUrna": "PRESB\u00cdTERO JO\u00c3O LU\u00cdS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608900, "numero": 4410, "nomeUrna": "CARLOS MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613091, "numero": 50250, "nomeUrna": "IZAURINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634085, "numero": 7033, "nomeUrna": "PASTOR AIRTON SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001692639, "numero": 21, "nomeUrna": "NAURI ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633636, "numero": 43777, "nomeUrna": "FRANCISCO HELDER", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603509, "numero": 40333, "nomeUrna": "PROFESSOR JOILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643112, "numero": 1556, "nomeUrna": "DOM CLAUDIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634410, "numero": 70127, "nomeUrna": "T\u00c2NIA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603541, "numero": 12100, "nomeUrna": "ANTONIO GRANJA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633647, "numero": 65000, "nomeUrna": "DRA TA\u00cdS MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603485, "numero": 1233, "nomeUrna": "ROB\u00c9RIO MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635792, "numero": 15005, "nomeUrna": "EDSON SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 60001633584, "numero": 131, "nomeUrna": "AUGUSTA BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001634109, "numero": 80, "nomeUrna": "SERLEY LEAL", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619083, "numero": 9013, "nomeUrna": "KENNEDY ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613538, "numero": 55555, "nomeUrna": "GABRIELLA AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603490, "numero": 40287, "nomeUrna": "DANIELE ALCANTARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619087, "numero": 9088, "nomeUrna": "MAURICIO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619095, "numero": 9010, "nomeUrna": "NEGUINHO DOS OLHOS CASTANHOS", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608919, "numero": 44900, "nomeUrna": "J\u00da DA HOBBY CENTER", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613537, "numero": 55600, "nomeUrna": "MICHELE PACHECO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646072, "numero": 33700, "nomeUrna": "DENIS BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723404, "numero": 4530, "nomeUrna": "PASTOR EDSON BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614167, "numero": 2288, "nomeUrna": "PRISCILA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692743, "numero": 3310, "nomeUrna": "MAXWELLMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643121, "numero": 1516, "nomeUrna": "ABRA\u00c3O LUCAS ", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613531, "numero": 55500, "nomeUrna": "VERIDIANA CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646052, "numero": 33033, "nomeUrna": "ALYSSON LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646065, "numero": 33882, "nomeUrna": "ANG\u00c9LICA DE HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634433, "numero": 70800, "nomeUrna": "ESTRELA FAMILIA QUE BRILHA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608850, "numero": 1000, "nomeUrna": "BISPA VANESSA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001636111, "numero": 4511, "nomeUrna": "TICA FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613101, "numero": 50000, "nomeUrna": "JUNIOR HER\u00d3I DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692687, "numero": 2123, "nomeUrna": "ROBERTO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603532, "numero": 12999, "nomeUrna": "BRUNO PEDROSA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643130, "numero": 1515, "nomeUrna": "MOACENY F\u00c9LIX", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601184, "numero": 5567, "nomeUrna": "POETA GERALDO AMANCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723391, "numero": 4554, "nomeUrna": "AUGUSTO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633653, "numero": 13258, "nomeUrna": "J\u00d4 FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601197, "numero": 5575, "nomeUrna": "ISABEL BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634395, "numero": 70345, "nomeUrna": "MARQUINHO TIRADENTES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614170, "numero": 2201, "nomeUrna": "DELEGADO CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619163, "numero": 1155, "nomeUrna": "THIAGO ESMERALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635801, "numero": 15145, "nomeUrna": "CAROL RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601191, "numero": 5599, "nomeUrna": "EMANUEL MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613071, "numero": 5005, "nomeUrna": "ANNA KARINA VOZES FEMINISTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619086, "numero": 9070, "nomeUrna": "BUIU", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633665, "numero": 43222, "nomeUrna": "REGINALDO CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001727603, "numero": 23444, "nomeUrna": "ARLETE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608830, "numero": 10369, "nomeUrna": "CANTOR ABEDENEGO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634434, "numero": 70762, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O AGENOR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713046, "numero": 36192, "nomeUrna": "ENFERMEIRA LILI DO NOSSA VOZ", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723713, "numero": 45111, "nomeUrna": "GORDIM ARAUJO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614164, "numero": 2207, "nomeUrna": "ELIANE CRUZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603472, "numero": 1214, "nomeUrna": "EDUARDO BISMARCK", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633824, "numero": 22200, "nomeUrna": "PROF. JO\u00c3O MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713028, "numero": 36190, "nomeUrna": "CORONEL MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723718, "numero": 45234, "nomeUrna": "DR. EDSON LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634396, "numero": 70670, "nomeUrna": "LUZIA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603505, "numero": 40212, "nomeUrna": "MEIRE MORAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614153, "numero": 2233, "nomeUrna": "GORETE PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619180, "numero": 11100, "nomeUrna": "LUZANIRA ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713034, "numero": 36747, "nomeUrna": "PASTOR OSMIDIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634086, "numero": 7044, "nomeUrna": "DR PIERRE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646081, "numero": 33022, "nomeUrna": "VALDECI BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713033, "numero": 36321, "nomeUrna": "ASSIS PROTETOR DOS ANIMAIS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668701, "numero": 14393, "nomeUrna": "MARCUS PESSOA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633831, "numero": 22122, "nomeUrna": "ARI COWBOY", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613068, "numero": 1855, "nomeUrna": "CLEDMILSON", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634098, "numero": 7080, "nomeUrna": "DIMAS MATIAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633773, "numero": 1977, "nomeUrna": "BETH MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608896, "numero": 4412, "nomeUrna": "PASTOR PEDRO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603475, "numero": 1212, "nomeUrna": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646064, "numero": 33323, "nomeUrna": "LEKA DA LOG\u00cdSTICA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608913, "numero": 44774, "nomeUrna": "ADRIANNO IMPERADOR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634411, "numero": 70500, "nomeUrna": "ROSSENIR GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603459, "numero": 4077, "nomeUrna": "DANIELE PIMENTEL", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723387, "numero": 4565, "nomeUrna": "PAULO MONTENEGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608825, "numero": 10010, "nomeUrna": "LUP SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634099, "numero": 7078, "nomeUrna": "VALBERTO DO SERRANO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619107, "numero": 90500, "nomeUrna": "KAKAU", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645836, "numero": 2055, "nomeUrna": "MARY SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608833, "numero": 10222, "nomeUrna": "BETH ABREU", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608841, "numero": 10400, "nomeUrna": "BIL SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633819, "numero": 22511, "nomeUrna": "CANC\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668697, "numero": 14714, "nomeUrna": "MARCIANO CUST\u00d3DIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603523, "numero": 12555, "nomeUrna": "ORIEL FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646060, "numero": 33456, "nomeUrna": "ZIER FERRER", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619161, "numero": 1122, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723389, "numero": 4578, "nomeUrna": "EMANUEL XIMENES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633655, "numero": 13222, "nomeUrna": "FERNANDO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723715, "numero": 23023, "nomeUrna": "GLAYLTON SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723390, "numero": 2300, "nomeUrna": "DOUTOR ANDERSON PEROBA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633810, "numero": 22001, "nomeUrna": "TENENTE SIQUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723405, "numero": 4510, "nomeUrna": "MANU", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668474, "numero": 1439, "nomeUrna": "PROF DEAN DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646057, "numero": 33733, "nomeUrna": "GILMARA PORTELA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634402, "numero": 70400, "nomeUrna": "CHICO DO POSTO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712964, "numero": 3696, "nomeUrna": "IRAPUAN MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614152, "numero": 2227, "nomeUrna": "DRA VERONICA AMARAL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634414, "numero": 70122, "nomeUrna": "L\u00da DA SA\u00daDE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668698, "numero": 14190, "nomeUrna": "WESCLEY OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713052, "numero": 36015, "nomeUrna": "AILA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614162, "numero": 2210, "nomeUrna": "CORONEL AGINALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603493, "numero": 40101, "nomeUrna": "WILSON SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634092, "numero": 7030, "nomeUrna": "PASTOR DR J MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608903, "numero": 44400, "nomeUrna": "ANEMERY RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603470, "numero": 1221, "nomeUrna": "MAURO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633774, "numero": 1920, "nomeUrna": "IZAIAS COCADINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646051, "numero": 33567, "nomeUrna": "BARBARA CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608933, "numero": 44565, "nomeUrna": "NAUGUSTO CABELEIREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633650, "numero": 13013, "nomeUrna": "DRA. DENISE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634104, "numero": 7007, "nomeUrna": "DR CADU", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633676, "numero": 13111, "nomeUrna": "PEDRO LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608907, "numero": 44144, "nomeUrna": "JULIANA MIRANDA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619177, "numero": 11666, "nomeUrna": "ROSA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713039, "numero": 36622, "nomeUrna": "HERIALDO FURTADO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633820, "numero": 22000, "nomeUrna": "DR EDMAR FERNADES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613149, "numero": 19888, "nomeUrna": "ROSILEIDE ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646066, "numero": 33222, "nomeUrna": "SANTOS DOS PROJETOS SOCIAIS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619105, "numero": 90100, "nomeUrna": "VALDEMIR VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633829, "numero": 22222, "nomeUrna": "PR.ALCIDES FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634424, "numero": 70900, "nomeUrna": "IRM\u00c3O JOAIS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608835, "numero": 10275, "nomeUrna": "ALEX PAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608851, "numero": 1002, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603499, "numero": 40400, "nomeUrna": "LUIZ OCELO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613076, "numero": 5060, "nomeUrna": "CRISTIANO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603511, "numero": 40773, "nomeUrna": "HELOISA FLORENCIO FISIOTERAPEU", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634427, "numero": 70699, "nomeUrna": "ELIACKSON CORDEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633662, "numero": 65100, "nomeUrna": "ST\u00caNIO MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001719953, "numero": 55007, "nomeUrna": "CIGANA KASSANDRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635802, "numero": 15115, "nomeUrna": "CARLOS BANDEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613105, "numero": 50200, "nomeUrna": "JHONNY", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603465, "numero": 1232, "nomeUrna": "NAT\u00c1LIA RIOS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633770, "numero": 1944, "nomeUrna": "ELIAS GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723402, "numero": 4599, "nomeUrna": "CHIQUINHO FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603482, "numero": 1269, "nomeUrna": "ELAYNE CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603484, "numero": 1234, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713047, "numero": 36888, "nomeUrna": "LUANA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608928, "numero": 44789, "nomeUrna": "MARCELO DA GRANJA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645991, "numero": 3500, "nomeUrna": "M\u00c1RCIO BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634100, "numero": 7020, "nomeUrna": "DRA. L\u00cdVIA KALUME", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001739276, "numero": 22987, "nomeUrna": "AUREA CAMILO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601178, "numero": 5544, "nomeUrna": "DR PAULO LE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692740, "numero": 3323, "nomeUrna": "EVANDRO PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633808, "numero": 22345, "nomeUrna": "SIMONE MATIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635809, "numero": 15888, "nomeUrna": "AGENOR NETO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603544, "numero": 12344, "nomeUrna": "JANNE RUTH", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668476, "numero": 1425, "nomeUrna": "PROFESSOR AIRTON MACEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634425, "numero": 70070, "nomeUrna": "ALBERTO LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608883, "numero": 4423, "nomeUrna": "FRANCISCA CABRAL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633659, "numero": 13789, "nomeUrna": "JULINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643128, "numero": 1569, "nomeUrna": "POLLYANNA KELLY", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668700, "numero": 14200, "nomeUrna": "DAMI\u00c3O VASCONCELO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608860, "numero": 1020, "nomeUrna": "ERLAN BASTOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723731, "numero": 45999, "nomeUrna": "FERREIRA ARAG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601194, "numero": 5566, "nomeUrna": "KELVYA ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603457, "numero": 4029, "nomeUrna": "ANDREA LANDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613064, "numero": 5088, "nomeUrna": "ROBERTA MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643124, "numero": 1513, "nomeUrna": "C\u00c9SAR DO VALE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608931, "numero": 44666, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613098, "numero": 50113, "nomeUrna": "NESTOR BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608880, "numero": 4466, "nomeUrna": "PATRICIA MARXS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619101, "numero": 90887, "nomeUrna": "JAYR STARK", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619134, "numero": 1311, "nomeUrna": "LOURDINHA FELIX", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603450, "numero": 4088, "nomeUrna": "MARILIA DO POSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633644, "numero": 65013, "nomeUrna": "PROFESSOR AN\u00cdZIO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613153, "numero": 19444, "nomeUrna": "NAT\u00c1LIA BRAGA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603479, "numero": 1255, "nomeUrna": "CLERYNEUMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643120, "numero": 1511, "nomeUrna": "DRA FRANCY AMANDA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713042, "numero": 36777, "nomeUrna": "EDGAR BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713051, "numero": 36700, "nomeUrna": "PRETO RAP DO COLETIVO \u00c9 O GERA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646059, "numero": 33200, "nomeUrna": "JOSIVAN CLUBE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713054, "numero": 36010, "nomeUrna": "ESCOTEIRO OZIVAN", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603542, "numero": 12220, "nomeUrna": "MARA ESMERALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645840, "numero": 2015, "nomeUrna": "PASTOR CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613073, "numero": 5080, "nomeUrna": "ALAN AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608858, "numero": 1023, "nomeUrna": "PASTOR ABRA\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634391, "numero": 70270, "nomeUrna": "CHURUCA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633815, "numero": 22258, "nomeUrna": "MARLUCIA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634106, "numero": 7011, "nomeUrna": "DR MARCOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608839, "numero": 10220, "nomeUrna": "ALEXANDRE MAFRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732916, "numero": 22126, "nomeUrna": "JESUS DUTRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608887, "numero": 4400, "nomeUrna": "LUIZ CARLOS JR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633658, "numero": 43211, "nomeUrna": "DANIELE FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645992, "numero": 3511, "nomeUrna": "NUBIA LAFAIETE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633673, "numero": 13513, "nomeUrna": "EUS\u00c9BIO FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643126, "numero": 1588, "nomeUrna": "REGINA VILLELA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608824, "numero": 10456, "nomeUrna": "EDDLA C\u00c2MARA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603522, "numero": 12444, "nomeUrna": "JEOV\u00c1 MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619091, "numero": 9030, "nomeUrna": "NARLIA NARBAL", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603496, "numero": 40455, "nomeUrna": "CARTAXO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608832, "numero": 10030, "nomeUrna": "PROFESSORA D\u00c9BORA LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608927, "numero": 44040, "nomeUrna": "LUCIEDSON FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603477, "numero": 1252, "nomeUrna": "ENFERMEIRA KARINA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634405, "numero": 70321, "nomeUrna": "DANIEL BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001612927, "numero": 12, "nomeUrna": "DOMINGOS FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613069, "numero": 1818, "nomeUrna": "TOINHA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619158, "numero": 1139, "nomeUrna": "TETE PINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645832, "numero": 2033, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 PEZ\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001608846, "numero": 44, "nomeUrna": "RAIMUNDO MATOS ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619096, "numero": 90369, "nomeUrna": "DIVA LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645834, "numero": 2020, "nomeUrna": "JULLY COUTINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608890, "numero": 4444, "nomeUrna": "HEITOR FREIRE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619179, "numero": 11111, "nomeUrna": "ZEZINHO ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613534, "numero": 55888, "nomeUrna": "KEIVIA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619103, "numero": 90333, "nomeUrna": "GLADYS LANDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635815, "numero": 15000, "nomeUrna": "EDILARDO EUFRASIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 60001633971, "numero": 700, "nomeUrna": "PASTOR PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668699, "numero": 14888, "nomeUrna": "CORONEL RONALDO CARACAS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603516, "numero": 12888, "nomeUrna": "SERGIO AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633789, "numero": 22909, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 ADT", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614155, "numero": 2211, "nomeUrna": "YURY DO PARED\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633778, "numero": 1918, "nomeUrna": "ADRIANO PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712967, "numero": 3610, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA MARA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001612926, "numero": 12, "nomeUrna": "ROBERTO CL\u00c1UDIO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619127, "numero": 6513, "nomeUrna": "HELENA FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613148, "numero": 19000, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIO EVANILSON BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608894, "numero": 4488, "nomeUrna": "MOSES RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603545, "numero": 12333, "nomeUrna": "MARCOS SOBREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608911, "numero": 44123, "nomeUrna": "TONY BRITO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668693, "numero": 14007, "nomeUrna": "IVAN CAVALCANTE THUREK", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608834, "numero": 10300, "nomeUrna": "MISSION\u00c1RIA CILENE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723388, "numero": 4512, "nomeUrna": "SARGENTO GERSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634403, "numero": 70170, "nomeUrna": "ERASMO CANTOR", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634406, "numero": 70111, "nomeUrna": "AUGUSTO ARAG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635819, "numero": 15362, "nomeUrna": "ZE MARIA DE TABULEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603526, "numero": 12200, "nomeUrna": "LILIAN CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646063, "numero": 33444, "nomeUrna": "ADRIANO DO ESPORTE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635820, "numero": 15330, "nomeUrna": "JOVINO ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619141, "numero": 5123, "nomeUrna": "J\u00daNIOR GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608847, "numero": 1033, "nomeUrna": "RODRIGO BESERRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608814, "numero": 10737, "nomeUrna": "LUCIANA PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634341, "numero": 80180, "nomeUrna": "SARAH PRETA SIMOA", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646062, "numero": 33211, "nomeUrna": "PAUL\u00c3O DA ACADEMIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613083, "numero": 50115, "nomeUrna": "VICENTE LINHARES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603503, "numero": 40277, "nomeUrna": "GRACINHA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608817, "numero": 10022, "nomeUrna": "SARGENTO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668695, "numero": 14522, "nomeUrna": "DAGIANO C\u00c2NDIDO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613088, "numero": 50009, "nomeUrna": "PIPOCA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646075, "numero": 33789, "nomeUrna": "LUCINILDO FROTA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732738, "numero": 23456, "nomeUrna": "DR OLIMAR", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713027, "numero": 36366, "nomeUrna": "ALMIR MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608946, "numero": 44111, "nomeUrna": "FELIPE MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603443, "numero": 4010, "nomeUrna": "PAULO FAC\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619167, "numero": 1133, "nomeUrna": "XISTO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 60001608997, "numero": 160, "nomeUrna": "CARLOS SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712973, "numero": 3615, "nomeUrna": "CARLOS DJ", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633807, "numero": 22522, "nomeUrna": "SILVIA BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614165, "numero": 2200, "nomeUrna": "DRA. MAYRA PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633645, "numero": 65123, "nomeUrna": "LUCAS BRASIL", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633671, "numero": 13456, "nomeUrna": "DE ASSIS DINIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646080, "numero": 33321, "nomeUrna": "PAULO DO PORTAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608855, "numero": 1013, "nomeUrna": "ENFERMEIRA CRISTIANE COLARES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608904, "numero": 44321, "nomeUrna": "CAMILA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608822, "numero": 10680, "nomeUrna": "VIVIANE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645994, "numero": 3588, "nomeUrna": "CARLOS MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603528, "numero": 12456, "nomeUrna": "ROMEU ALDIGUERI", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668478, "numero": 1450, "nomeUrna": "RITA DE CASSIA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608816, "numero": 10123, "nomeUrna": "DAVID DURAND", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613070, "numero": 5050, "nomeUrna": "AILTON LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613094, "numero": 50700, "nomeUrna": "M\u00c1CIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633783, "numero": 1919, "nomeUrna": "MATHEUS LINARD", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613152, "numero": 19999, "nomeUrna": "RUBENS TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601192, "numero": 5588, "nomeUrna": "ELIANE BRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603543, "numero": 12345, "nomeUrna": "LIA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603536, "numero": 12300, "nomeUrna": "QUEIROZ FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603534, "numero": 12400, "nomeUrna": "ELIZABETH GALDINO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668471, "numero": 1415, "nomeUrna": "EDUARDO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633801, "numero": 22678, "nomeUrna": "ELIAQUIM LANDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633806, "numero": 22234, "nomeUrna": "SALU DO APUIAR\u00c9S", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613092, "numero": 50007, "nomeUrna": "CARLA BRATHON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613106, "numero": 50513, "nomeUrna": "POOL DA VOZ POPULAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668691, "numero": 14500, "nomeUrna": "ROSANGELA REBOU\u00c7AS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634388, "numero": 70234, "nomeUrna": "ALEX LINHARES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613103, "numero": 50013, "nomeUrna": "L\u00c9O SURICATE", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633816, "numero": 22555, "nomeUrna": "MARTA GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633804, "numero": 22194, "nomeUrna": "ONEIDA PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613151, "numero": 19777, "nomeUrna": "MARCOS ANDR\u00c9 LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608936, "numero": 44700, "nomeUrna": "SARGENTO BERG", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608945, "numero": 44999, "nomeUrna": "CANDIDO ALEXANDRINO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608947, "numero": 44066, "nomeUrna": "DR. ELISIO BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619132, "numero": 1323, "nomeUrna": "KIM LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608821, "numero": 10100, "nomeUrna": "REGIS FELICIO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634412, "numero": 70007, "nomeUrna": "DANILO LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643125, "numero": 1531, "nomeUrna": "ERON NARCISO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601189, "numero": 5511, "nomeUrna": "C\u00c9LIO STUDART", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723403, "numero": 2313, "nomeUrna": "P\u00c9ROLA DE OY\u00c1", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619183, "numero": 11999, "nomeUrna": "MO\u00c9SIO LOIOLA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608838, "numero": 10700, "nomeUrna": "GODOFREDO PEPEY", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645831, "numero": 2070, "nomeUrna": "OGERLANIA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608826, "numero": 10555, "nomeUrna": "V\u00c2NIA PARENTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619129, "numero": 1331, "nomeUrna": "LEDA VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603455, "numero": 4012, "nomeUrna": "ALANDERSON MANGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608827, "numero": 10122, "nomeUrna": "AP\u00d3STOLO CARLOS BRUNILDO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668473, "numero": 1455, "nomeUrna": "ORIEL MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668683, "numero": 14180, "nomeUrna": "MAJOR AURELIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633803, "numero": 22322, "nomeUrna": "PRAXEDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619178, "numero": 11000, "nomeUrna": "JO\u00c3O JAIME", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633640, "numero": 43912, "nomeUrna": "RENE ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713048, "numero": 36999, "nomeUrna": "LUIZ PAIX\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619130, "numero": 1314, "nomeUrna": "GRA\u00c7A COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645833, "numero": 2023, "nomeUrna": "NANY FRAN\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633782, "numero": 1999, "nomeUrna": "COSTA NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613097, "numero": 50777, "nomeUrna": "ADRIANA GERONIMO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603508, "numero": 40130, "nomeUrna": "EVERARDO DAS FRUTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668483, "numero": 1470, "nomeUrna": "RAYANA GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614161, "numero": 2222, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645835, "numero": 2088, "nomeUrna": "NEIDE RABELO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603448, "numero": 4011, "nomeUrna": "SONIA GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633791, "numero": 22022, "nomeUrna": "CARMELO NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613526, "numero": 55333, "nomeUrna": "SIM\u00c3O PEDRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001633586, "numero": 13, "nomeUrna": "JADE ROMERO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723719, "numero": 23190, "nomeUrna": "TENENTE DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635796, "numero": 15580, "nomeUrna": "HERIALDO DOS QUEIJOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692688, "numero": 2100, "nomeUrna": "EDIVANIA VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603533, "numero": 12755, "nomeUrna": "CLEANE RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643114, "numero": 1599, "nomeUrna": "PROFESSOR GANDHI", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608902, "numero": 44369, "nomeUrna": "ALRI NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001727605, "numero": 45456, "nomeUrna": "ADRIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723720, "numero": 45555, "nomeUrna": "VIANEY DO VALE", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646074, "numero": 33900, "nomeUrna": "DR LEONARDA ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634420, "numero": 70001, "nomeUrna": "PAULO SOARES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601180, "numero": 5578, "nomeUrna": "JAQUELINE DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635813, "numero": 15757, "nomeUrna": "JUNIOR FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613080, "numero": 5030, "nomeUrna": "CLEONICE SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619142, "numero": 5111, "nomeUrna": "CARLOS CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614163, "numero": 2277, "nomeUrna": "DR JAZIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619146, "numero": 5188, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668688, "numero": 14400, "nomeUrna": "ADRIANO BENTO ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619092, "numero": 9060, "nomeUrna": "REGINA TAVARES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613062, "numero": 5010, "nomeUrna": "AIRTON GLEISSON", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633784, "numero": 1955, "nomeUrna": "IN\u00caS MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619152, "numero": 5110, "nomeUrna": "ENGENHEIRO CL\u00c1UDIO PATRIOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001669687, "numero": 2929, "nomeUrna": "LINO ALVES ", "situacao": "APTO", "partido": "PCO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608820, "numero": 10124, "nomeUrna": "DUQUINHA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668684, "numero": 14014, "nomeUrna": "BISPO ABEL GALV\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614151, "numero": 2255, "nomeUrna": "J\u00daNIOR MANO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601182, "numero": 5501, "nomeUrna": "ROSINHA DO DIVAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713056, "numero": 36800, "nomeUrna": "TATIANE DO COLETIVO LIVRE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603464, "numero": 4055, "nomeUrna": "FRANCISCO GAMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608910, "numero": 44543, "nomeUrna": "ANDERSON FEL\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619150, "numero": 5118, "nomeUrna": "RONALDO HISSA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646044, "numero": 33225, "nomeUrna": "TIA HILDA MACAMBIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613150, "numero": 19012, "nomeUrna": "V\u00c2NIA DOS QUEIJOS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601190, "numero": 5515, "nomeUrna": "FABIANO LOBO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603445, "numero": 4050, "nomeUrna": "HEITOR HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001636107, "numero": 4533, "nomeUrna": "TERESINHA DO CURI\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619112, "numero": 90123, "nomeUrna": "LEIA SIMONE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732737, "numero": 23323, "nomeUrna": "ADAILTON BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634390, "numero": 70223, "nomeUrna": "COLEGUINHA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635806, "numero": 15010, "nomeUrna": "DRA C\u00c1SSIA SALDANHA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712965, "numero": 3612, "nomeUrna": "IVAN CARNEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633661, "numero": 43143, "nomeUrna": "GERSON AUGUSTO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619113, "numero": 90114, "nomeUrna": "LINDON JONSON", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646054, "numero": 33999, "nomeUrna": "QUEIMADURA CAUCAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619165, "numero": 1123, "nomeUrna": "TARSO MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668481, "numero": 1422, "nomeUrna": "BENJAMIM BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645829, "numero": 2080, "nomeUrna": "SANDRA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645845, "numero": 2069, "nomeUrna": "REGININHA DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603451, "numero": 4013, "nomeUrna": "RENATO RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643111, "numero": 1525, "nomeUrna": "MARCIO BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619125, "numero": 1321, "nomeUrna": "CHRISTIANNE COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633823, "numero": 22556, "nomeUrna": "DAVID PROARMAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633652, "numero": 13100, "nomeUrna": "LILIANE", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619170, "numero": 1111, "nomeUrna": "AJ ALBUQUERQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645990, "numero": 3550, "nomeUrna": "PARENTE", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723723, "numero": 45300, "nomeUrna": "C\u00d4NSUL DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608856, "numero": 1044, "nomeUrna": "PROFESSORA GABRIELLA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643127, "numero": 1522, "nomeUrna": "NELINHO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668626, "numero": 5199, "nomeUrna": "ADRIANA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603539, "numero": 12600, "nomeUrna": "TIN GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713050, "numero": 36123, "nomeUrna": "MARCOS AUR\u00c9LIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608914, "numero": 44557, "nomeUrna": "NASAR\u00c9 ALENCAR", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619156, "numero": 5115, "nomeUrna": "CARLOS MAGNO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603519, "numero": 12011, "nomeUrna": "JOTA LIMA JUMENTIM AMARELO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633660, "numero": 13131, "nomeUrna": "MARI LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645828, "numero": 2090, "nomeUrna": "INGRID NAYARA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633798, "numero": 22190, "nomeUrna": "CABO RUBEM RUBINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712978, "numero": 3633, "nomeUrna": "JOZIVAN FELIPE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646050, "numero": 33475, "nomeUrna": "ELPIDIO ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001646929, "numero": 1926, "nomeUrna": "DANIEL FONTENELE", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608881, "numero": 4499, "nomeUrna": "S\u00c2MILA M\u00c3E DO GABRIEL", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619089, "numero": 9023, "nomeUrna": "EDUARDO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723717, "numero": 45777, "nomeUrna": "MARIA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668702, "numero": 14832, "nomeUrna": "DR ROMULO BENEVIDES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603529, "numero": 12123, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIO PINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634415, "numero": 70000, "nomeUrna": "TAM DE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635803, "numero": 15577, "nomeUrna": "BRIGIDA CACHOS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692739, "numero": 3303, "nomeUrna": "DANIELE CASTELO BRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634339, "numero": 1251, "nomeUrna": "ARNON BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634417, "numero": 70888, "nomeUrna": "DRA. JORD\u00c2NNIA MACHADO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608918, "numero": 44222, "nomeUrna": "DR. JUAREZ SARAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646079, "numero": 33800, "nomeUrna": "DUDU SACRIST\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613154, "numero": 19333, "nomeUrna": "RONILDO CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645843, "numero": 2010, "nomeUrna": "JESSICA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608922, "numero": 44027, "nomeUrna": "PROFESSOR CARDOSO NETO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608848, "numero": 1093, "nomeUrna": "TENENTE NAPOLE\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619093, "numero": 9026, "nomeUrna": "ROZANE SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633797, "numero": 22015, "nomeUrna": "SARGENTO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633635, "numero": 13234, "nomeUrna": "GUILHERME SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713026, "numero": 36600, "nomeUrna": "ANDREA COLETIVO VOZ DO SOCIAL", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619136, "numero": 1326, "nomeUrna": "CELSO FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619082, "numero": 9001, "nomeUrna": "PALHA\u00c7O TUTU", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001730049, "numero": 33008, "nomeUrna": "CEYSSA NUNES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634090, "numero": 7070, "nomeUrna": "ALEXANDRE SOBREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001725786, "numero": 70777, "nomeUrna": "CORONEL ADRIANIZIO PAULO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634432, "numero": 70222, "nomeUrna": "STUART CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633785, "numero": 1959, "nomeUrna": "ZULEIDE BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601188, "numero": 5533, "nomeUrna": "LUIZ GAST\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608884, "numero": 4490, "nomeUrna": "SOLDADO NOELIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608929, "numero": 44888, "nomeUrna": "DR. OSCAR RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619121, "numero": 1353, "nomeUrna": "PAULO EMILIO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608863, "numero": 1012, "nomeUrna": "DR FELIPE MONTEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634094, "numero": 7012, "nomeUrna": "LURDENIS VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 60001608995, "numero": 160, "nomeUrna": "F\u00c9LIX", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001727604, "numero": 45700, "nomeUrna": "VILMAR BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645987, "numero": 3535, "nomeUrna": "CHRIS GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723395, "numero": 4568, "nomeUrna": "GERALDO CORREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723716, "numero": 23192, "nomeUrna": "MARTINHA - A SA\u00daDE RESISTE", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613087, "numero": 50321, "nomeUrna": "DOUGLAS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619148, "numero": 5144, "nomeUrna": "ERACISO DE OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643116, "numero": 1567, "nomeUrna": "PROFESSORA LINDETE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 60001608996, "numero": 160, "nomeUrna": "MARIA DO CARMO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619149, "numero": 5100, "nomeUrna": "FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001728546, "numero": 1478, "nomeUrna": "C\u00c9LIA LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692741, "numero": 3378, "nomeUrna": "JO\u00c3O PAULO LOPES", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603510, "numero": 40222, "nomeUrna": "ESTER FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712966, "numero": 3680, "nomeUrna": "SGT LEONARDO M\u00c1RCIO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608878, "numero": 4432, "nomeUrna": "VANESSA DA CAPONGA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608879, "numero": 4445, "nomeUrna": "DAMI\u00c3O TENORIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633828, "numero": 22777, "nomeUrna": "DRA SILVANA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633811, "numero": 22101, "nomeUrna": "RICARDO FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668472, "numero": 1412, "nomeUrna": "MAURO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608909, "numero": 44776, "nomeUrna": "NICOLLE BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603474, "numero": 1285, "nomeUrna": "IANNA BRAND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643118, "numero": 1520, "nomeUrna": "FRANCISCO FABIANO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603449, "numero": 4001, "nomeUrna": "ISLANDIA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646058, "numero": 33699, "nomeUrna": "BRAULIO MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619098, "numero": 90070, "nomeUrna": "ED SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603452, "numero": 4085, "nomeUrna": "PAULINHO SALAZAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603530, "numero": 12330, "nomeUrna": "MARILLAC LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634392, "numero": 70369, "nomeUrna": "NETO SANTANA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645827, "numero": 2044, "nomeUrna": "GENIVAL SOLAR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668705, "numero": 14357, "nomeUrna": "CABO ERICKSON", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613096, "numero": 50011, "nomeUrna": "TONY IN\u00c1CIO SHOW", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619122, "numero": 4321, "nomeUrna": "MARIANA CAVALCANTI", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643122, "numero": 1580, "nomeUrna": "C\u00cdCERO ANIMAL DAS PISTAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608893, "numero": 4447, "nomeUrna": "DANILO FORTE", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614158, "numero": 2225, "nomeUrna": "NENEM DA SEFAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712974, "numero": 3640, "nomeUrna": "VANDIM CAL\u00c7ADOS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619160, "numero": 1100, "nomeUrna": "RAFAEL BRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608857, "numero": 1055, "nomeUrna": "MANUH SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646061, "numero": 33600, "nomeUrna": "RENATINHO LUTADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633779, "numero": 1907, "nomeUrna": "BISPO EMMANUEL", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608882, "numero": 4477, "nomeUrna": "FERNANDA PESSOA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613528, "numero": 55860, "nomeUrna": "POETA PEDRO SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001692640, "numero": 21, "nomeUrna": "CHICO MALTA", "situacao": "APTO", "partido": "PCB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608843, "numero": 10777, "nomeUrna": "LAURO CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633654, "numero": 43333, "nomeUrna": "TEO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713040, "numero": 36444, "nomeUrna": "ISM\u00caNIA PERES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633822, "numero": 22010, "nomeUrna": "BEZERRA DE MENESES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635798, "numero": 15321, "nomeUrna": "DR. ZUILA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723397, "numero": 2323, "nomeUrna": "MORONI", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633786, "numero": 1901, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614166, "numero": 2244, "nomeUrna": "TADEU OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613156, "numero": 19222, "nomeUrna": "TURIKA SHOW", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603492, "numero": 40022, "nomeUrna": "FARLIANNY MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001719952, "numero": 55014, "nomeUrna": "IRM\u00c3 AURINEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608892, "numero": 4455, "nomeUrna": "VAIDON OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633638, "numero": 43197, "nomeUrna": " LISIEUX", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608895, "numero": 4441, "nomeUrna": "HELIO FILHO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603468, "numero": 1292, "nomeUrna": "ENFERMEIRA ANA PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619162, "numero": 1118, "nomeUrna": "LOURA DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608899, "numero": 4422, "nomeUrna": "JULIERME SENA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619173, "numero": 1112, "nomeUrna": "GOMES FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634340, "numero": 8080, "nomeUrna": "SUED CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613525, "numero": 55011, "nomeUrna": "APOLLO VICZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619106, "numero": 90009, "nomeUrna": "RAMON NOBRE", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633666, "numero": 43123, "nomeUrna": "MARTA FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603489, "numero": 40331, "nomeUrna": "PEDRO COELHO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001609002, "numero": 16000, "nomeUrna": "MAGELA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603467, "numero": 1245, "nomeUrna": "ADRIELLY TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613530, "numero": 55345, "nomeUrna": "TI\u00c3O SIMPATIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619154, "numero": 5177, "nomeUrna": "C\u00c9SAR FRANCO", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613072, "numero": 5099, "nomeUrna": "DAMI\u00c3O AM\u00c2NCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635799, "numero": 15789, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIO MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713035, "numero": 36222, "nomeUrna": "POEIRA DO IC\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603446, "numero": 4004, "nomeUrna": "LUISA GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643110, "numero": 1533, "nomeUrna": "EUN\u00cdCIO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668694, "numero": 14444, "nomeUrna": "RENATA SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608862, "numero": 1030, "nomeUrna": "VERISSIMO FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613090, "numero": 50111, "nomeUrna": "NENEN SALDANHA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646073, "numero": 33500, "nomeUrna": "DR SERGINHO S\u00c9RGIO \u00c2NGELO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635814, "numero": 15678, "nomeUrna": "ELISETE DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634095, "numero": 7055, "nomeUrna": "AURI DE PAULA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633812, "numero": 22153, "nomeUrna": "IRACEMA DIEB", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633799, "numero": 22321, "nomeUrna": "SHEILY ANNE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614160, "numero": 2208, "nomeUrna": "VILMA DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601185, "numero": 5577, "nomeUrna": "DRA MAZ\u00c9 MAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608917, "numero": 44044, "nomeUrna": "MARGARIDAMORORO CEARAPARATODOS", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633656, "numero": 13133, "nomeUrna": "LARISSA GASPAR", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001614172, "numero": 12422, "nomeUrna": "RAFAEL RR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603540, "numero": 12789, "nomeUrna": "ALESSANDRA SABINO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646042, "numero": 33277, "nomeUrna": "ELENEIDE TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713037, "numero": 36036, "nomeUrna": "FRED BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732739, "numero": 45222, "nomeUrna": "GERARDO OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633826, "numero": 22444, "nomeUrna": "PERP\u00c9TUA AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713053, "numero": 36333, "nomeUrna": "MONICA PACHECO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646043, "numero": 33433, "nomeUrna": "BETA DA MARMITA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603495, "numero": 40756, "nomeUrna": "MATUTO DA PRAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633649, "numero": 13155, "nomeUrna": "YARA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608853, "numero": 1010, "nomeUrna": "RONALDO MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634089, "numero": 7060, "nomeUrna": "HERMANO GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608935, "numero": 44190, "nomeUrna": "SARGENTO REGINAURO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613066, "numero": 1888, "nomeUrna": "JOHNNY DO SOMOS DO INTERIOR", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613539, "numero": 55123, "nomeUrna": "KIKO SAMPAIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619102, "numero": 90192, "nomeUrna": "CAPITAO SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668467, "numero": 1477, "nomeUrna": "CARLOS REBOU\u00c7AS", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643123, "numero": 1544, "nomeUrna": "DADINHA ROBERTO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712970, "numero": 3690, "nomeUrna": "CLAUDIO MOURA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619171, "numero": 1171, "nomeUrna": "\u00c9 HOJE", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619108, "numero": 90180, "nomeUrna": "FABIO MARANGONI", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608920, "numero": 44441, "nomeUrna": "GILBERTO DE GRANJA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608926, "numero": 44101, "nomeUrna": "IVAN CABELEIREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603473, "numero": 1215, "nomeUrna": "FL\u00c1VIO VAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643115, "numero": 1502, "nomeUrna": "PASTOR SAMUEL", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601179, "numero": 5512, "nomeUrna": "LUCIANO MELO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633634, "numero": 43111, "nomeUrna": "ERON", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619104, "numero": 90190, "nomeUrna": "SARGENTO UCHOA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634105, "numero": 7013, "nomeUrna": "DR. WILSON MELO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001608845, "numero": 44, "nomeUrna": "CAPIT\u00c3O WAGNER", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603517, "numero": 12457, "nomeUrna": "FRAN HIPOLITO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723724, "numero": 45333, "nomeUrna": "DIEGO BARRETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713043, "numero": 36100, "nomeUrna": "MARCONDES RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668469, "numero": 1414, "nomeUrna": "BRUNO HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633800, "numero": 22333, "nomeUrna": "DR THIAGO SALES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608901, "numero": 44678, "nomeUrna": "ABREU DE CAPISTRANO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603461, "numero": 4051, "nomeUrna": "ELZA NEGRITUDE", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692744, "numero": 3333, "nomeUrna": "VICENCIA LEANDRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646053, "numero": 33777, "nomeUrna": "PASTOR FL\u00c1VIO SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603478, "numero": 1222, "nomeUrna": "ROS\u00c2NIA RAMALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619088, "numero": 9014, "nomeUrna": "HUGO CEZAR", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723394, "numero": 4522, "nomeUrna": "JANE DO VALE", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619117, "numero": 90987, "nomeUrna": "RADIALISTA WILSON MARQUES", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613093, "numero": 50130, "nomeUrna": "RAIMUNDO SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603527, "numero": 12321, "nomeUrna": "CLAUDIA DIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603537, "numero": 12120, "nomeUrna": "MARIANGELA BANDEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713025, "numero": 36122, "nomeUrna": "WILSON", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634398, "numero": 70333, "nomeUrna": "PASTOR SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608829, "numero": 10111, "nomeUrna": "PROFESSOR JEFFERSON PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613107, "numero": 50505, "nomeUrna": "JAMYLLE MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619153, "numero": 5120, "nomeUrna": "ANA MARTINS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633670, "numero": 13130, "nomeUrna": "PROFESSORA TERESINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603515, "numero": 12777, "nomeUrna": "LEDA LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613532, "numero": 55111, "nomeUrna": "S\u00c1VIO PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001727596, "numero": 4567, "nomeUrna": "DEN\u00cdSIO PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723728, "numero": 45413, "nomeUrna": "ORTUAM FIDELES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619144, "numero": 5133, "nomeUrna": "NIERTON GUERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608908, "numero": 44567, "nomeUrna": "MAGNOLIA ROCHA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608877, "numero": 4420, "nomeUrna": "PROFESSORA IZAURA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608942, "numero": 44100, "nomeUrna": "RAFAELA SIN\u00c9SIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633818, "numero": 22456, "nomeUrna": "GLEISON FEITOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634088, "numero": 7000, "nomeUrna": "PASTOR EDIVAN", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608916, "numero": 44122, "nomeUrna": "IRM\u00c3 F\u00c1TIMA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635812, "numero": 15222, "nomeUrna": "DAVI DE RAIMUND\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001732735, "numero": 1407, "nomeUrna": "EVANDRO FURTADO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619185, "numero": 11555, "nomeUrna": "F\u00c1TIMA COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692742, "numero": 3389, "nomeUrna": "SUDERLAN CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634101, "numero": 7069, "nomeUrna": "DR CIRO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634422, "numero": 70244, "nomeUrna": "LUCIANA CANITO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001595308, "numero": 3000, "nomeUrna": "SAMUEL LIMA ", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601183, "numero": 5555, "nomeUrna": "DOMINGOS NETO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 60001633972, "numero": 700, "nomeUrna": "GELSON FERRAZ", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633648, "numero": 13123, "nomeUrna": "MISSIAS DO MST", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608828, "numero": 10190, "nomeUrna": "EVALDO COSTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634428, "numero": 70200, "nomeUrna": "THIAGUINHO MALA MANSA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001730048, "numero": 33449, "nomeUrna": "ELIENE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634097, "numero": 7077, "nomeUrna": "M\u00d4NICA SANTOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619151, "numero": 5122, "nomeUrna": "MAM\u00c1 MESQUITA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634107, "numero": 7022, "nomeUrna": "ANSELMO MOROR\u00d3", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635818, "numero": 15555, "nomeUrna": "FELIPE AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635793, "numero": 15111, "nomeUrna": "RAIR DE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634431, "numero": 70567, "nomeUrna": "AILTON DA PESCA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613536, "numero": 55222, "nomeUrna": "DR TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633777, "numero": 1974, "nomeUrna": "ROSE MARTINS CANTORA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646056, "numero": 33000, "nomeUrna": "GABRIEL SABOIA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601187, "numero": 5517, "nomeUrna": "DANIEL DE NORMANDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608923, "numero": 44444, "nomeUrna": "ENEAS GOES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645844, "numero": 2077, "nomeUrna": "SERGIO MONTENEGRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634409, "numero": 70123, "nomeUrna": "TOMAZ HOLANDA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619090, "numero": 9000, "nomeUrna": "LASKADIM", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634418, "numero": 70677, "nomeUrna": "ROBERTO LIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634093, "numero": 7099, "nomeUrna": "LUCIVANIA RODRIGUES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001614171, "numero": 12579, "nomeUrna": "MOTORISTA ARAG\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608823, "numero": 10789, "nomeUrna": "EDIT\u00d4NIO ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613529, "numero": 55444, "nomeUrna": "RHAYSA MEDEIROS", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633795, "numero": 22123, "nomeUrna": "JACK LIMA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001692738, "numero": 3380, "nomeUrna": "AUR\u00c9LIO BOM JARDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668690, "numero": 14170, "nomeUrna": "ROMMEL FRAZ\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603481, "numero": 1299, "nomeUrna": "DR NILSON DINIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613523, "numero": 55678, "nomeUrna": "DEP FERNANDO HUGO - DR HUGO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634413, "numero": 70700, "nomeUrna": "PR RUBENS PONTES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723729, "numero": 23999, "nomeUrna": "KLEANTO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613524, "numero": 55100, "nomeUrna": "VINICIUS DUARTE", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619128, "numero": 1313, "nomeUrna": "LUIZIANNE LINS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713049, "numero": 36007, "nomeUrna": "VALMIR OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634102, "numero": 7089, "nomeUrna": "JO\u00c3O NETO CART\u00d3RIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001732736, "numero": 1445, "nomeUrna": "DANIELE LINO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633793, "numero": 22789, "nomeUrna": "ELIENE GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608937, "numero": 44654, "nomeUrna": "DEMONTIER AGRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634401, "numero": 70100, "nomeUrna": "LEUDIMAR DE QUIXER\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 60001633583, "numero": 131, "nomeUrna": "JANAINA FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001692689, "numero": 22900, "nomeUrna": "OSVALDO FURTADO SOCORRISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633830, "numero": 22147, "nomeUrna": "BEBETO ANAST\u00c1CIO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633792, "numero": 22380, "nomeUrna": "DUDU DI\u00d3GENES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001609004, "numero": 1600, "nomeUrna": "EDWEYNE RODOVI\u00c1RIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619175, "numero": 11444, "nomeUrna": "LEONARDO PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643113, "numero": 1512, "nomeUrna": "NEUSA DO FREI DAMI\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712971, "numero": 3600, "nomeUrna": "CAMILLA LEITE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645838, "numero": 2040, "nomeUrna": "GUEDES J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613541, "numero": 55777, "nomeUrna": "WAGNER CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668475, "numero": 1456, "nomeUrna": "DR MARIGESIO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613102, "numero": 50222, "nomeUrna": "HELENA ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619123, "numero": 1369, "nomeUrna": "COSME AQUINO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603463, "numero": 4020, "nomeUrna": "EVANDO MARREIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633814, "numero": 22300, "nomeUrna": "MEIRIANE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614168, "numero": 2299, "nomeUrna": "MATHEUS NORONHA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668470, "numero": 1433, "nomeUrna": "EDINA NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668479, "numero": 1499, "nomeUrna": "LUZILANE SOUZA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619120, "numero": 1333, "nomeUrna": "JOSE AIRTON", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633651, "numero": 13220, "nomeUrna": "LUANA VALIM", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603444, "numero": 4033, "nomeUrna": "WASHINGTON SABOIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603462, "numero": 4040, "nomeUrna": "DR CARLOS MACEDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619084, "numero": 9087, "nomeUrna": "IDA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634389, "numero": 70444, "nomeUrna": "ANA CLEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712968, "numero": 3620, "nomeUrna": "ZULEIDE", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646049, "numero": 33145, "nomeUrna": "DR DANIEL VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619186, "numero": 11222, "nomeUrna": "DR VICTOR GURGEL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633643, "numero": 43600, "nomeUrna": "JUNIOR TEIXEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643119, "numero": 1566, "nomeUrna": "WEWE HOOD", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634430, "numero": 70999, "nomeUrna": "CRISTINA SOBREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633813, "numero": 22422, "nomeUrna": "DR MARCELO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619168, "numero": 1188, "nomeUrna": "LUHANNA URYA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001727595, "numero": 4564, "nomeUrna": "ANA VAL\u00c9RIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633668, "numero": 13132, "nomeUrna": "ACRISIO SENA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633805, "numero": 22111, "nomeUrna": "PEDRO MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001730658, "numero": 70027, "nomeUrna": "MARGARIDA TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633637, "numero": 43456, "nomeUrna": "SR. L\u00daCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613084, "numero": 50333, "nomeUrna": "AD\u00c3O FERNANDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613075, "numero": 5032, "nomeUrna": "CL\u00c1UDIO J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713031, "numero": 36000, "nomeUrna": "MANI\u00c7OBA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619099, "numero": 90999, "nomeUrna": "DEDAO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633663, "numero": 65555, "nomeUrna": "AROLDO HISTORIADOR", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633772, "numero": 1933, "nomeUrna": "DIANA MARINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619081, "numero": 9090, "nomeUrna": "ADILSON PINHO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668485, "numero": 1421, "nomeUrna": "ENAIDE PAULINO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633677, "numero": 13007, "nomeUrna": "WILL PLATINNI", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619147, "numero": 5121, "nomeUrna": "DR CESAR", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613082, "numero": 50131, "nomeUrna": "GABRIELA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633788, "numero": 22999, "nomeUrna": "QUEIROZ DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608815, "numero": 10177, "nomeUrna": "ROSA BRAUNA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645995, "numero": 3555, "nomeUrna": "CARLINHOS DO HOSPITAL", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608849, "numero": 1099, "nomeUrna": "RAMS\u00c9S SERRA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613061, "numero": 5055, "nomeUrna": "GABRIEL BIOLOGIA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619135, "numero": 1319, "nomeUrna": "PROF. REJANE PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713045, "numero": 36400, "nomeUrna": "LILI", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668696, "numero": 14111, "nomeUrna": "AUGUSTO PIRABIBU", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668257, "numero": 5590, "nomeUrna": "CACHIMB\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613104, "numero": 50500, "nomeUrna": "RENATO ROSENO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645993, "numero": 3556, "nomeUrna": "WILLIAM BORGES", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645989, "numero": 3570, "nomeUrna": "JUCILENE FERREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PMB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603507, "numero": 40157, "nomeUrna": "PARANGABA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001608949, "numero": 16, "nomeUrna": "REGINALDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613100, "numero": 50100, "nomeUrna": "EXPEDITO GUEDES", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634416, "numero": 70456, "nomeUrna": "DUCA", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 3, "cargo": "GOVERNADOR", "id": 60001608950, "numero": 16, "nomeUrna": "Z\u00c9 BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSTU"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603535, "numero": 12000, "nomeUrna": "EVANDRO LEIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619166, "numero": 1145, "nomeUrna": "TEFA", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619114, "numero": 90015, "nomeUrna": "NEUMA MARIA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634091, "numero": 7001, "nomeUrna": "PROFESSOR CORN\u00c9LIO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633664, "numero": 65234, "nomeUrna": "CACIKA IR\u00ca", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633633, "numero": 43134, "nomeUrna": "DANILO DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608941, "numero": 44555, "nomeUrna": "DR. ALO\u00cdSIO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603491, "numero": 40111, "nomeUrna": "EDILSON TOMAZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646055, "numero": 33111, "nomeUrna": "SOLISMAR", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001670105, "numero": 4090, "nomeUrna": "DANIEL BALBINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646069, "numero": 33890, "nomeUrna": "PROFESSOR CLAUDIO CHANDELLE", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646082, "numero": 33233, "nomeUrna": "BARBOSINHA", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619116, "numero": 90909, "nomeUrna": "DRA WELIA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608842, "numero": 10001, "nomeUrna": "JUAN BRILHANTE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619174, "numero": 11123, "nomeUrna": "ROS\u00c1LIO DANIEL", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634408, "numero": 70150, "nomeUrna": "EMILIO FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645841, "numero": 2022, "nomeUrna": "DRA CINTHIA BELINO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646070, "numero": 33123, "nomeUrna": "ALCY PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713038, "numero": 36666, "nomeUrna": "PAI GERSON", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608854, "numero": 1016, "nomeUrna": "PR RODRIGO MATOS", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603547, "numero": 12111, "nomeUrna": "ANTONIO HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668687, "numero": 14001, "nomeUrna": "ELVES NOGUEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619094, "numero": 9017, "nomeUrna": "SUZANE VIANA", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646067, "numero": 33100, "nomeUrna": "PROFESSOR IVO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001723392, "numero": 4555, "nomeUrna": "CLAUDIA GOMES", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001733412, "numero": 22700, "nomeUrna": "VIVIANE SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646048, "numero": 33099, "nomeUrna": "ARLANE FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646077, "numero": 33133, "nomeUrna": "MARIO HELIO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635795, "numero": 15001, "nomeUrna": "PROFESSOR SULA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603549, "numero": 12684, "nomeUrna": "HILMAR ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608940, "numero": 44777, "nomeUrna": "FIRMO CAMUR\u00c7A", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603494, "numero": 40357, "nomeUrna": "HELIO AMAZONA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608818, "numero": 10007, "nomeUrna": "VILMAR J\u00daNIOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001601196, "numero": 5500, "nomeUrna": "NAUMI AMORIM", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613095, "numero": 50444, "nomeUrna": "ZULEIDE QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619159, "numero": 1113, "nomeUrna": "ELINETE TORRES", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 5, "cargo": "SENADOR", "id": 60001633970, "numero": 700, "nomeUrna": "KAMILA CARDOSO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633817, "numero": 22722, "nomeUrna": "PAULO BATTISTI", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 9, "cargo": "1\u00ba SUPLENTE", "id": 60001723705, "numero": 555, "nomeUrna": "MONICA AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608888, "numero": 4433, "nomeUrna": "DR. AGRIPINO MAGALH\u00c3ES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633781, "numero": 1924, "nomeUrna": "JOICIANA CANUTO SEREIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613540, "numero": 55255, "nomeUrna": "DE ASSIS PINHEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633669, "numero": 13138, "nomeUrna": "PRETA KAROL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645830, "numero": 2012, "nomeUrna": "ISRAEL FROTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001636097, "numero": 4545, "nomeUrna": "WILTON ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668704, "numero": 14244, "nomeUrna": "MAGDA LACERDA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001719179, "numero": 5020, "nomeUrna": "PAULO ANAC\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732740, "numero": 23124, "nomeUrna": "ELIEUDO DO APLICATIVO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608819, "numero": 10000, "nomeUrna": "AP\u00d3STOLO LUIZ HENRIQUE", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633796, "numero": 22369, "nomeUrna": "ROBERTO AQUINO", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635794, "numero": 15444, "nomeUrna": "BAL\u00c3O DO POVO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608921, "numero": 44333, "nomeUrna": "HEITOR F\u00c9RRER", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619109, "numero": 90222, "nomeUrna": "GERARDO LUCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633667, "numero": 43210, "nomeUrna": "\u00c2NGELO ALMEIDA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613542, "numero": 55055, "nomeUrna": "DR RODRIGO WAGNER", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635805, "numero": 15333, "nomeUrna": "DANNIEL OLIVEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608939, "numero": 44456, "nomeUrna": "CORONEL BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732741, "numero": 45020, "nomeUrna": "EDUARDO J\u00d3IA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668685, "numero": 14100, "nomeUrna": "GRA\u00c7A XIMENES CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 10, "cargo": "2\u00ba SUPLENTE", "id": 60001723706, "numero": 555, "nomeUrna": "DIANA CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 4, "cargo": "VICE-GOVERNADOR", "id": 60001634108, "numero": 80, "nomeUrna": "FRANCISCO BITA TAPEBA", "situacao": "APTO", "partido": "UP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603546, "numero": 12190, "nomeUrna": "MYRLA ASSUN\u00c7\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723725, "numero": 23123, "nomeUrna": "LUANA RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001595309, "numero": 30000, "nomeUrna": "DR. ISAQUE RABELO", "situacao": "APTO", "partido": "NOVO"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633646, "numero": 65192, "nomeUrna": "TARCILA RABELO", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633825, "numero": 22720, "nomeUrna": "MILTON ANDRADE", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723721, "numero": 45405, "nomeUrna": "LUCIA MEDINA", "situacao": "APTO", "partido": "PSDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633672, "numero": 65700, "nomeUrna": "ALYSSON AGUIAR", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619138, "numero": 1399, "nomeUrna": "MAXSWELL", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634393, "numero": 70090, "nomeUrna": "PAULO BERNARDO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608938, "numero": 44022, "nomeUrna": "ANTONIO DE CASTRO", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608898, "numero": 4456, "nomeUrna": "DAYANY DO CAPIT\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633675, "numero": 13555, "nomeUrna": "JULIANA LUCENA", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668627, "numero": 5151, "nomeUrna": "ROSILANE SOUSA", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633771, "numero": 1973, "nomeUrna": "CHICO PEZ\u00c3O CAUCAIA", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634399, "numero": 70300, "nomeUrna": "GILBERTO PAPAI", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603512, "numero": 40888, "nomeUrna": "PAULO PROT\u00c1SIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619124, "numero": 1322, "nomeUrna": "GUIMAR\u00c3ES DO PT", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619155, "numero": 5116, "nomeUrna": "ANDR\u00c9 FARIAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635800, "numero": 15777, "nomeUrna": "SABRINA VERAS", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635804, "numero": 15123, "nomeUrna": "AUDIC MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619181, "numero": 11113, "nomeUrna": "ALMIR BI\u00c9", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001712975, "numero": 3622, "nomeUrna": "ELANIO PEREIRA", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634394, "numero": 70287, "nomeUrna": "PROFESSORA L\u00daCIA PIRES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634426, "numero": 70497, "nomeUrna": "ELY VASCONCELOS", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603454, "numero": 4000, "nomeUrna": "DENIS BEZERRA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001633780, "numero": 1923, "nomeUrna": "FELIPE MENEZES", "situacao": "APTO", "partido": "PODE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635816, "numero": 15120, "nomeUrna": "JACQUELINE GOUVEIA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603476, "numero": 1201, "nomeUrna": "JULIO BRIZZI", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608943, "numero": 44345, "nomeUrna": "BOSCO CID", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635808, "numero": 15013, "nomeUrna": "PROFESSORA LEILA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619115, "numero": 90091, "nomeUrna": "APOSTOLO RIBEIRO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608836, "numero": 10333, "nomeUrna": "ALEX PINTOR", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608934, "numero": 44000, "nomeUrna": "PAULO WAGNER", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603525, "numero": 12114, "nomeUrna": "GUILHERME LANDIM", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645839, "numero": 2026, "nomeUrna": "TEC ENFERMAGEM GLENDA GARC\u00caS", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613063, "numero": 5001, "nomeUrna": "JO\u00c3O ALFREDO", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608905, "numero": 44447, "nomeUrna": "ISABELLE MUNGUBA", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635811, "numero": 15015, "nomeUrna": "SILVINHA PAIVA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001614159, "numero": 2220, "nomeUrna": "VALDIM GON\u00c7ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001643117, "numero": 1500, "nomeUrna": "\u00c9RICO JOVINO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633794, "numero": 22888, "nomeUrna": "SARGENTO GEILSON", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619085, "numero": 9038, "nomeUrna": "GABRIEL LEANDRO", "situacao": "APTO", "partido": "PROS"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001668482, "numero": 1400, "nomeUrna": "COWBOY QUEIROZ", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001645842, "numero": 2000, "nomeUrna": "JERIVAN BARROSO", "situacao": "APTO", "partido": "PSC"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001634419, "numero": 70412, "nomeUrna": "MARIA JACKELINE LIMA MENDES", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001608840, "numero": 10121, "nomeUrna": "PASTOR JO\u00c3O BATISTA", "situacao": "APTO", "partido": "REPUBLICANOS"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001619182, "numero": 11777, "nomeUrna": "S\u00c9RGIO FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PP"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603502, "numero": 40777, "nomeUrna": "MARGARETE BARBOSA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633827, "numero": 22567, "nomeUrna": "VANDECI DANTAS", "situacao": "APTO", "partido": "PL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001613535, "numero": 55234, "nomeUrna": "DR. LUC\u00cdLVIO GIR\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "PSD"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613077, "numero": 5007, "nomeUrna": "MAYA ELIZ", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001668703, "numero": 14678, "nomeUrna": "LUISINHO LUA", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613079, "numero": 5044, "nomeUrna": "L\u00cdDIA DO BORA DE RUMA", "situacao": "APTO", "partido": "PSOL"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619126, "numero": 6565, "nomeUrna": "IN\u00c1CIO ARRUDA", "situacao": "APTO", "partido": "PC do B"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603458, "numero": 4080, "nomeUrna": "CICERO MARCIO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635807, "numero": 15151, "nomeUrna": "LEONARDO ARA\u00daJO", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001608897, "numero": 4411, "nomeUrna": "VANDERLAN ALVES", "situacao": "APTO", "partido": "UNI\u00c3O"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633639, "numero": 43024, "nomeUrna": "SELMA SILVA", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001603460, "numero": 4022, "nomeUrna": "DUDA DO CRATO", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001613074, "numero": 1896, "nomeUrna": "ADRIANA DIFEREN\u00c7A NA INCLUS\u00c3O", "situacao": "APTO", "partido": "REDE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603518, "numero": 12500, "nomeUrna": "SALMITO", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635791, "numero": 15331, "nomeUrna": "CLAUDIA HELENA", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001732742, "numero": 23000, "nomeUrna": "CLAUDENOR VIEIRA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001634103, "numero": 7088, "nomeUrna": "LORA DO ESPETINHO", "situacao": "APTO", "partido": "AVANTE"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646046, "numero": 33888, "nomeUrna": "THIAGO CIRIACO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001733366, "numero": 1441, "nomeUrna": "SUENY RABELO", "situacao": "APTO", "partido": "PTB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603498, "numero": 40013, "nomeUrna": "REBECA MOTA", "situacao": "APTO", "partido": "PSB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633641, "numero": 43640, "nomeUrna": "WALTER CAVALCANTE", "situacao": "APTO", "partido": "PV"}, {"cdCargo": 6, "cargo": "DEPUTADO FEDERAL", "id": 60001619145, "numero": 5169, "nomeUrna": "MIRIAN FREITAS", "situacao": "APTO", "partido": "PATRIOTA"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001635797, "numero": 15007, "nomeUrna": "AGOPIN.COM", "situacao": "APTO", "partido": "MDB"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001603538, "numero": 12144, "nomeUrna": "GUILHERME BISMARCK", "situacao": "APTO", "partido": "PDT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001646078, "numero": 33300, "nomeUrna": "MIRIS SALMITO", "situacao": "APTO", "partido": "PMN"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001633657, "numero": 13777, "nomeUrna": "NIZO ", "situacao": "APTO", "partido": "PT"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713029, "numero": 36111, "nomeUrna": "AUDREY BARROS", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001713032, "numero": 36456, "nomeUrna": "EMANUEL CARVALHO", "situacao": "APTO", "partido": "AGIR"}, {"cdCargo": 7, "cargo": "DEPUTADO ESTADUAL", "id": 60001723727, "numero": 23313, "nomeUrna": "FABIOLA DA RUA DA VALA", "situacao": "APTO", "partido": "CIDADANIA"}]